[
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504347623901351937/PcbNs-XC_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351802018045957",
        "url": "https://twitter.com/araceli03956935/status/1665351802018045957",
        "text": "POR M\u00c9XICO?\nDeveras que estos narcos no tienen m@dr3.",
        "username": "@araceli03956935",
        "fullname": "araceli ramirez",
        "timestamp": "2023-06-04 13:36:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1655611230655066121/rnHCCR___400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351780371185664",
        "url": "https://twitter.com/spprtagustd/status/1665351780371185664",
        "text": "New York son dos horas de diferencia en M\u00e9xico.... Igual estarse pendiente ...",
        "username": "@spprtagustd",
        "fullname": "Azumi~| D-Day",
        "timestamp": "2023-06-04 13:36:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1615463322455019520/d4rNEWvd_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351783160619012",
        "url": "https://twitter.com/THEVIEJON_4791/status/1665351783160619012",
        "text": "Se dice que en chilango City puedes conseguir videos de moteles de todo Mexico \nA lo mejor ya soy el Ron Jeremy Mexicano y ni enterado estoy",
        "username": "@THEVIEJON_4791",
        "fullname": "EL GATO CALLEJERO !!!",
        "timestamp": "2023-06-04 13:36:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@velocirrelucius"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_400x400.png",
        "tweet_id": "1665351791083495424",
        "url": "https://twitter.com/aaaa01631856/status/1665351791083495424",
        "text": "Menciona un lugar donde no all\u00e1 violencia. Aqu\u00ed en M\u00e9xico.",
        "username": "@aaaa01631856",
        "fullname": "\u00e1a\u00e1aaa",
        "timestamp": "2023-06-04 13:36:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@tigrechik",
            "@susanaradio",
            "@EnriqueAlfaroR",
            "@lopezobrador_",
            "@_",
            "@CNDH",
            "@CIDH",
            "@edithpvlaw"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363711729499312128/gOlTQRDe_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351802550722565",
        "url": "https://twitter.com/EfrenFe18794129/status/1665351802550722565",
        "text": "Coahuila y estado de M\u00e9xico con compra masiva de votos e intimidaci\u00f3n por parte de los prianistas y este haciendo que no ve nada.",
        "username": "@EfrenFe18794129",
        "fullname": "Efren Fernandez Aguilera",
        "timestamp": "2023-06-04 13:36:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@CarlosLoret",
            "@latinus_us",
            "@lorenzocordovav",
            "@jshm00",
            "@magalonik",
            "@hdemauleon",
            "@lorena_becerra",
            "@brozoxmiswebs"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1596902947530706945/5Im7WKqL_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351750847549441",
        "url": "https://twitter.com/inmortal187/status/1665351750847549441",
        "text": "Este domingo es momento de recordarle a @lopezobrador_ que es un mis\u00f3gino y que est\u00e1 matando M\u00e9xico con tanto homicidio extorsi\u00f3n narcotr\u00e1fico trata de personas feminicidio y en todo el pa\u00eds es lo mismo son los mismos de antes o hasta peores.",
        "username": "@inmortal187",
        "fullname": "JOSEP",
        "timestamp": "2023-06-04 13:36:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@vpicketch"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1661802283636781056/azzewwQi_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351764332232704",
        "url": "https://twitter.com/10thMln/status/1665351764332232704",
        "text": "Great decision by Mexico.",
        "username": "@10thMln",
        "fullname": "Politics & Geopolitics",
        "timestamp": "2023-06-04 13:36:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@jricole",
            "@Cuervo3"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1594135731659833344/-cnIbmRx_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351741620072450",
        "url": "https://twitter.com/PitaOjedaSoy/status/1665351741620072450",
        "text": "\u00a1Buenos d\u00edas alegr\u00eda!\n\u00a1Buenos d\u00edas Se\u00f1or Sol!\n\nBuenos d\u00edas gente hermosa de Coahuila.\n\nBuenos d\u00edas gente bella y buena onda de Estado de M\u00e9xico.\n\nTenemos nuestra esperanza puesta en ustedes.\n\nPor favor vayan a votar.\n\nubicatucasilla.ine.mx/?fbcli\u2026",
        "username": "@PitaOjedaSoy",
        "fullname": "Pita Ojeda",
        "timestamp": "2023-06-04 13:36:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1223761659711381506/6TTkq7Cw_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351764659388416",
        "url": "https://twitter.com/caromartinez053/status/1665351764659388416",
        "text": "Yo estoy con ese anciano presidente y votaremos por morena otra vez el pueblo de mexico ya no los quieren por corruptos y ladrones fuera ratas no m\u00e1s",
        "username": "@caromartinez053",
        "fullname": "caro",
        "timestamp": "2023-06-04 13:36:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@Melissa_Bely",
            "@pea_avila"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486517686365466624/WNt-SFOj_400x400.jpeg",
        "tweet_id": "1665351754223955969",
        "url": "https://twitter.com/1243mexico/status/1665351754223955969",
        "text": "\u30e9\u30f3\u30b7\u30c9\u5144\u8cb4\u304b\u3089\u306e\u59c9\u5fa1\uff01\n\nThe Interrupters - \"She's Kerosene\" invidious.projectsegfau.lt/Yq2jJLswL8I @YouTube\u3088\u308a",
        "username": "@1243mexico",
        "fullname": "mexico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:36:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1560345135484903424/EDsNwRUP_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351790403936257",
        "url": "https://twitter.com/Fer_MX10/status/1665351790403936257",
        "text": "Es hoy, Coahuila y Estado de M\u00e9xico es momento de elegir su futuro y el futuro de su gente. #ElQueVotaGana",
        "username": "@Fer_MX10",
        "fullname": "FER \u25aa\ufe0e",
        "timestamp": "2023-06-04 13:36:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@IEEM_MX"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504347623901351937/PcbNs-XC_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351799031619584",
        "url": "https://twitter.com/araceli03956935/status/1665351799031619584",
        "text": "Ayer en los Cabos vi publicidad que se est\u00e1 haciendo @marceloebrard, y es de no creerse, se mensiona en ella\n\u00a140 A\u00d1OS DE AMOR POR M\u00c9XICO!!\nHagan el pinch3  favor, @marceloebrard es uno de los grandes culpables de la muerte de 26 personas en la l\u00ednea 12 del metro, junto con la",
        "username": "@araceli03956935",
        "fullname": "araceli ramirez",
        "timestamp": "2023-06-04 13:36:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 1,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1541235453352869891/cy-FpcG6_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351783558905858",
        "url": "https://twitter.com/a_proper_mental/status/1665351783558905858",
        "text": "Doesn't Mexico has 9 cities on the top ten of murders per capita?",
        "username": "@a_proper_mental",
        "fullname": "ed",
        "timestamp": "2023-06-04 13:36:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@stats_feed"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504347623901351937/PcbNs-XC_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351800130617346",
        "url": "https://twitter.com/araceli03956935/status/1665351800130617346",
        "text": "#Asesina @Claudiashein, cu\u00e1l amor a M\u00e9xico?\nNo quizo salvar a 3 personas en Tlahuac, fue su ineptitud lo de la discoteca New's Divine, y el desfalco de 20 mil millones en la DEFECTUOSA LINEA 12.\nAmen de todo el dinero saqueado al metro para L\u00f3pez Obrador.\nY A ESTO LE LLAMAN AMOR",
        "username": "@araceli03956935",
        "fullname": "araceli ramirez",
        "timestamp": "2023-06-04 13:36:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 1,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1480009650892201986/TXIdGkts_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351749425852422",
        "url": "https://twitter.com/CZarazuaA/status/1665351749425852422",
        "text": "Inicia la ceremonia c\u00edvica, previo a las elecciones en el Instituto Electoral del Estado de M\u00e9xico (IEEM)",
        "username": "@CZarazuaA",
        "fullname": "Christian Zarazua",
        "timestamp": "2023-06-04 13:36:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518800387649769473/WPOEW4jb_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351732388409344",
        "url": "https://twitter.com/ivanimates/status/1665351732388409344",
        "text": "Bueno, est\u00e1 no es mi experiencia, yo nac\u00ed en M\u00e9xico y me cri\u00e9 ah\u00ed antes de mudarme a los EEUU. Pero aqu\u00ed hay muchos ni\u00f1os de padres inmigrantes que conviven con sus familias, con su cultura pero nunca aprenden a hablar el idioma porque sus pap\u00e1s nunca les ense\u00f1aron, o trataron de",
        "username": "@ivanimates",
        "fullname": "Iv\u00e1n (SLOTS OPEN) \ud83d\udc4d",
        "timestamp": "2023-06-04 13:36:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@karhood1"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1633191530780405760/QvXsWBda_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351689237409793",
        "url": "https://twitter.com/JotaroStarP/status/1665351689237409793",
        "text": "Awebo, pero no mencionado XDDD\nPero que loco que M\u00e9xico tenga tant\u00edsimos puestos xd",
        "username": "@JotaroStarP",
        "fullname": "\ud835\udd75onathan\u2b50",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@stats_feed"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxmpdFhWcAAQ2ri.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/935847260/IMG000322_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351678957178881",
        "url": "https://twitter.com/ADKASTI/status/1665351678957178881",
        "text": "Una de las peores masacres en este gobierno que impactaron a todas las familias en M\u00e9xico y el mundo. \nMi m\u00e1s sentido p\u00e9same.",
        "username": "@ADKASTI",
        "fullname": "Adri\u00e1n Castillo",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@AdrianLebaron"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1509893989545226249/_INAmUi3_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351641099370497",
        "url": "https://twitter.com/BTS_MXCO/status/1665351641099370497",
        "text": "[IG] #BTS #\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8 @bts_bighit #JIMIN [@/j.m]\n\nJimin comparti\u00f3 una publicaci\u00f3n \ud83d\udc25\ud83c\udf4a\n\n\ud83d\udcce: instagram.com/p/CtEVUaqLy_1/\u2026\n#YoSoyARMYMX\nARMY MX \ud83d\udc9d",
        "username": "@BTS_MXCO",
        "fullname": "ARMY M\u00c9XICO",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 1,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyEerJXoAQU0kB.jpg?format=jpg&name=medium",
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyEfLoWwAAaBVZ.jpg?format=jpg&name=medium",
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyEfazWwAAvzb-.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 2,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1609468118690312193/7M9QoaFz_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351646644166660",
        "url": "https://twitter.com/SantaFeAlways/status/1665351646644166660",
        "text": "Let's kick the day off with The Grand Canyon which happens to be this year's train. \n\nATSF F7A 309L with Train 23, The Grand Canyon in the siding at Glorietta, New Mexico in Glorieta Pass n August 19, 1967\n\nRoger Puta Collection\nDescription by Marty Bernard\nPublic Domain USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
        "username": "@SantaFeAlways",
        "fullname": "The Grand Canyon",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyEf22aIAAre7l.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1090043316501008384/WvRaoF4N_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351630139662337",
        "url": "https://twitter.com/whaya50/status/1665351630139662337",
        "text": "Edomex y Coahuila vamos con todo en favor de M\u00e9xico!! Iniciamos con ustedes la salida de la cloaca donde l\u00f3pez ha hundido al pa\u00eds. \nSI PODEMOS!!!",
        "username": "@whaya50",
        "fullname": "Whaya50",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/448943431805456384/4idSBd_I_400x400.jpeg",
        "tweet_id": "1665351698238394371",
        "url": "https://twitter.com/jumorg51/status/1665351698238394371",
        "text": "Tonto y mas retonto tu por vivir en Mexico",
        "username": "@jumorg51",
        "fullname": "Julio Rosales",
        "timestamp": "2023-06-04 13:36:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@abrahamvanaya",
            "@lopezobrador_",
            "@PartidoMorenaMx"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856124356912721920/nH_2XDGU_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351660405915648",
        "url": "https://twitter.com/Yolitatennis/status/1665351660405915648",
        "text": "I see it here in Mexico. Children all want to be like Djokovic, winning against the crowds like a gladiator\u2026 it is their parents who like Federr because they remember 2004.\ud83d\ude02",
        "username": "@Yolitatennis",
        "fullname": "\ud83e\udd8b Yolita\ud83d\udc0a",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@Yolitatennis",
            "@m_dezyani"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1614002248589234178/CeYi9_N2_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351702243950596",
        "url": "https://twitter.com/SandraBrMxCad/status/1665351702243950596",
        "text": "BOM DIA, COMPAS QUERIDOS! Bom domingo pra cada um de voc\u00eas que tornou minha jornada no per\u00edodo das trevas mais amena. Come\u00e7ou com o @zehdeabreu se autoproclamando presidente. Voc\u00eas se transformaram no meu porto seguro, me fazem rir e chorar, me d\u00e3o esperan\u00e7as. OBRIGADA! Amo vcs!",
        "username": "@SandraBrMxCad",
        "fullname": "Sandra Canad\u00e1 Brasil M\u00e9xico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:36:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyEi_VWwAMCnzD.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1508582714454253577/GDJ4U9C6_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351682538995714",
        "url": "https://twitter.com/quique645/status/1665351682538995714",
        "text": "No que primero los pobres? Est\u00e1n matando a M\u00e9xico",
        "username": "@quique645",
        "fullname": "@quiiique_64",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxtUdBCaYAInnV1.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1632976300787879936/DVD5iRIz_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351666265206784",
        "url": "https://twitter.com/lunessdy/status/1665351666265206784",
        "text": "es q no te creo que taylor va a venir a M\u00e9xico aaaah",
        "username": "@lunessdy",
        "fullname": "Lune In a Lavender Haze",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1656102291907178496/3J3kz3vw_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351704714289152",
        "url": "https://twitter.com/Gaabriela111/status/1665351704714289152",
        "text": "Vamos M\u00e9xico si se puede!! Todos juntos contra el CRIMINAL, que acu\u00e9rdense de mi, ser\u00e1 el m\u00e1s odiado en la historia de nuestro pa\u00eds! Alv L\u00f3pez Obrador, largo del poder, ya no te vamos a permitir robar m\u00e1s @lopezobrador_  fuera Morena!",
        "username": "@Gaabriela111",
        "fullname": "Gabriela",
        "timestamp": "2023-06-04 13:36:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyEjHwXoAEJY3o.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1542641493709578241/rkW6erW1_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351652314869760",
        "url": "https://twitter.com/SacmexCDMX/status/1665351652314869760",
        "text": "Buen d\u00eda, agradecemos su reporte, se canaliza con @Alcaldia_Coy bajo el folio R-20230604-0010. bg",
        "username": "@SacmexCDMX",
        "fullname": "Sistema de Aguas de la Ciudad de M\u00e9xico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@HAMALABA",
            "@ChurubuscoPrado"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1589753377080184834/hv0Ajyoe_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351637949460482",
        "url": "https://twitter.com/Gonzalo47935521/status/1665351637949460482",
        "text": "Empieza el \" lloriqueo \" \nMorena cuando pierde , arrebata .",
        "username": "@Gonzalo47935521",
        "fullname": "Gonzalo Romero",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@epigmenioibarra",
            "@GN_MEXICO_"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591577958686240768/FLzEozzn_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351659134889990",
        "url": "https://twitter.com/wtanjess/status/1665351659134889990",
        "text": "Estado de M\u00e9xico listo para la Transformaci\u00f3n \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u203c\u203c\u203c\u203c Voto libre, Voto de Dignidad \u203c\u203c\u203c#DelfinaArrasa\n#DelfinaGobernadoraEstadoDeMexico",
        "username": "@wtanjess",
        "fullname": "tanjess",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1648965710943764490/jeTqvgp3_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351629820887040",
        "url": "https://twitter.com/mamiferbs/status/1665351629820887040",
        "text": "Privilegio de vivir en m\u00e9xico:\nU\u00f1as $20-$40\nPesta\u00f1as $25-$55\nCejas $25\nPelo $60-$150 \ud83e\udd74",
        "username": "@mamiferbs",
        "fullname": "ferbss\ud83d\udc0d",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@EmphyZ"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1664683083109367809/GmOHJTZG_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351626209501185",
        "url": "https://twitter.com/juanelso33/status/1665351626209501185",
        "text": "Que dif\u00edcil M\u00e9xico jaja",
        "username": "@juanelso33",
        "fullname": "Botija Maula",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@grandaljotape"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1600442046807875584/OjNXz4-R_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351596241477632",
        "url": "https://twitter.com/STAREI471/status/1665351596241477632",
        "text": "I said \"New Mexico\" once and it re-sent 4 times",
        "username": "@STAREI471",
        "fullname": "Starei \u2604\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@0kazu10001"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375019796/Manos_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351613903405056",
        "url": "https://twitter.com/gabo_aidsa001/status/1665351613903405056",
        "text": "No es posible que voten por Don Corrupt\u00f3n. No permitan que avance el c\u00e1ncer de M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd.",
        "username": "@gabo_aidsa001",
        "fullname": "Gabriel A. Fulgencio",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@clausrichart",
            "@aguadiana",
            "@bancomext",
            "@noticiasredmx",
            "@AlejandraDMV",
            "@maguifisher",
            "@teresaortuno",
            "@melissavargasmx",
            "@CeciliaPatronL",
            "@MonikaHYLT",
            "@TMartinDelCampo",
            "@luis_journalist",
            "@arqnoelmata",
            "@LivierFR"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363924820879151113/32pF2HMg_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351607029223424",
        "url": "https://twitter.com/Gusy70475698/status/1665351607029223424",
        "text": "Pueblo de M\u00e9xico \ud83e\uddd0 ya basta de tanta impunidad e hipocresia d estos tipos del PRI y pan , saqueadores del pa\u00eds",
        "username": "@Gusy70475698",
        "fullname": "Gusy",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@antonio09464741"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyEdDhaAAATj2n.jpg?format=jpg&name=medium",
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyEdMnakAE514X.jpg?format=jpg&name=medium",
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyEdYYaIAAJ_OW.jpg?format=jpg&name=medium",
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyEdiLacAAy8rs.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1019205324031582209/amO7ehs6_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351605020160000",
        "url": "https://twitter.com/lalcantar16/status/1665351605020160000",
        "text": "From La Baja, Tijuana Mexico, Two Mercedes in econd and third place in Espa\u00f1a. Great!!",
        "username": "@lalcantar16",
        "fullname": "Luis Alcantar",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@MercedesAMGF1"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1494732069469097989/xkrr0t4q_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351547260215296",
        "url": "https://twitter.com/Israelv411/status/1665351547260215296",
        "text": "\ud83c\udfc124/66\ud83c\udfc1 dominando @Max33Verstappen seguido de los dos @MercedesAMGF1 y @SChecoPerez se encuentra en P4 a 6 seg de #Russel seguido de el espa\u00f1ol Sainz #SpanishGP #F12023 \n\nMuy diferentes los autos de Mercedes en comparaci\u00f3n con todos los premios anteriores en esta temporada",
        "username": "@Israelv411",
        "fullname": "F1 News M\u00e9xico / fanpage",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 2,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1652768377461436416/iY7JnIcH_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351549676142594",
        "url": "https://twitter.com/enano19691/status/1665351549676142594",
        "text": "Cual crees que sea la imagen que se merecen los del Estado de Mexico?\nAle del Moral\nDelfina Gomez",
        "username": "@enano19691",
        "fullname": "Benjas3",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyEaGjXsAApEP1.jpg?format=jpg&name=medium",
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyEaHOWcAIDnzM.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1664048082823294976/VT-OUHcn_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351578855911424",
        "url": "https://twitter.com/MexicoPrimero1/status/1665351578855911424",
        "text": "Por favor!! Salgan y voten para que no gane la candirata.\n#VotALE \nEstado de M\u00e9xico! No deje. En manos de una rata a su Estado, si el gobernador traici\u00f3n no dejen que se roben la voluntad del pueblo.",
        "username": "@MexicoPrimero1",
        "fullname": "Mexico Primero",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1497337020934508545/ffrUwDDO_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351618479489025",
        "url": "https://twitter.com/mando5469/status/1665351618479489025",
        "text": "Con M\u00e9xico",
        "username": "@mando5469",
        "fullname": "M@ndo",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@paugr"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_400x400.png",
        "tweet_id": "1665351538544394242",
        "url": "https://twitter.com/RaymundoBarra18/status/1665351538544394242",
        "text": "Que el miedo no se apodere de la maestra ahora que sea gobernante y proceda contra esa pandilla de delincuentes patrimoniales o vivir\u00e1 en deuda de promesas incumplidas con el estado de M\u00e9xico",
        "username": "@RaymundoBarra18",
        "fullname": "Raymundo Barranco Medina",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@juncalssolano"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2254535887/25629_102717669762753_100000735610422_79477_4987320_n_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351594274172928",
        "url": "https://twitter.com/ipejorgecastro/status/1665351594274172928",
        "text": "Columna Mirada Global en \u2066@clarineconomico\u2069 El nuevo NAFTA integra a M\u00e9xico al capitalismo m\u00e1s avanzado #M\u00e9xico #Canad\u00e1 #EstadosUnidos #China #NuevoNafta clarin.com/economia/nuevo-na\u2026",
        "username": "@ipejorgecastro",
        "fullname": "Jorge Castro",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/864624534913036288/WdSuOxSL_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351555439001600",
        "url": "https://twitter.com/viledesma/status/1665351555439001600",
        "text": "Capas de jornais\nM\u00e9xico\n300 mil no show de Los Fabulosos Cadillacs, banda argentina dos anos 80",
        "username": "@viledesma",
        "fullname": "Vilmar Ledesma",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyDxI-XsAAQpQD.jpg?format=jpg&name=medium",
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyEDRQXwAEaBKn.png?format=png&name=medium",
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyEU8BX0AEH869.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391121889603424259/fUUc1_PB_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351622673809409",
        "url": "https://twitter.com/ThingsRockoSays/status/1665351622673809409",
        "text": "People who advocate this ...., all military bases and equipment in the state are owned by the Federal government (including national guard),The US can shutdown all north flowing pipelines and blockade the gulf stopping the flow of o/g and $\nMexico reclaims Texas, sounds fun",
        "username": "@ThingsRockoSays",
        "fullname": "Rocko",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@bolgiano_john",
            "@TXRobbo",
            "@lyndastraffin"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1513503789587832835/AtALoHyc_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351561566994432",
        "url": "https://twitter.com/148funkee/status/1665351561566994432",
        "text": "Scottish league is definitely not above EFIGS, Portugal, Netherlands, Mexico, Brazil and Turkey.",
        "username": "@148funkee",
        "fullname": "todd stottlemyre fan club",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@TheEnd24496409",
            "@dave_n84",
            "@StoolFootball"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_400x400.png",
        "tweet_id": "1665351529723830273",
        "url": "https://twitter.com/_jones_jc/status/1665351529723830273",
        "text": "China and Russia's relationship is bolstered by the hubris of the west.  We wouldn't tolerate Russian or China military weapons pointing at us in Cuba, Canada or Mexico, but we should expect Russia to accept NATO in Ukraine?",
        "username": "@_jones_jc",
        "fullname": "CrunchJones",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@VivekGRamaswamy"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1664730811185393664/maZCHRDq_400x400.png",
        "tweet_id": "1665351528402542592",
        "url": "https://twitter.com/WondrGarden/status/1665351528402542592",
        "text": "In M\u00e9xico it means \"move the fuck out of the way ur too slow\" and we don't actually have a way to thank others when they let you cut in or merge. In fact, driving culture here is hell, people are so fucking rude.",
        "username": "@WondrGarden",
        "fullname": "Pau \ud83e\udea6 BUGGY FOR PIRATE KING \ud83c\udfaa\ud83d\udc99",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@fruitybnuuy"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213452553549176832/7mWiPPEr_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351522148909056",
        "url": "https://twitter.com/benwap/status/1665351522148909056",
        "text": "How could Biden stop funding a wall Mexico was paying for?????",
        "username": "@benwap",
        "fullname": "ben wa",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@Patriot1_1777",
            "@CCINDYT7",
            "@kylenabecker"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349450943209889792/0Kh9OE99_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351515446362113",
        "url": "https://twitter.com/jkmurcury9/status/1665351515446362113",
        "text": "look, the thing about that Aztec game giving you the choice between the Aztec empire that was oppressing you and the Spanish colonist's who would also soon be oppressing you is, isn't this a real choice peaple had to make in the actual conquering of Mexico?",
        "username": "@jkmurcury9",
        "fullname": "\ud83e\udd8aCdre aspen-maxwell the evil pan gay",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1566893116476497922/SNqea4dG_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351515131789313",
        "url": "https://twitter.com/winchelgirl/status/1665351515131789313",
        "text": "PLEASE HELP ABUSED #HORSES & #DONKEYS WHO COLLECT GARBAGE - SIGN THIS PETITION: Completely remove those used in Ixtapaluca, State of #Mexico, & replace + Electric Vehicles sosvox.org/s/8RxG?shrhash=78\u2026 via @sosvox\n#StopAnimalCruelty",
        "username": "@winchelgirl",
        "fullname": "Winchelgirl",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1191302026254176256/NRF4EZJ1_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351470970032128",
        "url": "https://twitter.com/NMPBS/status/1665351470970032128",
        "text": "Celebrate with love. Donate your car today! \ud83c\udf08 \ud83d\udc99 \ud83d\udc9c \ud83d\udc9a \ud83e\udde1  \n\nPick up is free, your donation is tax-deductible and you'll support a cause you love, NMPBS. Call 877-976-6727 or visit: bit.ly/3SQmeTK #PrideMonth",
        "username": "@NMPBS",
        "fullname": "New Mexico PBS",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyEUgMXwAEK72B.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_400x400.png",
        "tweet_id": "1665351503379574784",
        "url": "https://twitter.com/PRO_ORTE/status/1665351503379574784",
        "text": "Es el narco de morena \nEs un gran reto el Estado de M\u00e9xico est\u00e1 lleno de delincuencia y narcos y todos abrazados por el Rey del cash",
        "username": "@PRO_ORTE",
        "fullname": "PRO",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@Melissa_Bely"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1615332746314010625/EwqXTy4T_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351477131460609",
        "url": "https://twitter.com/LJM5_/status/1665351477131460609",
        "text": "@Sangermano3 free my guy",
        "username": "@LJM5_",
        "fullname": "Ron Mexico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@Arifromanhattan"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1463602031437008900/RKaGY6ya_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351510258069504",
        "url": "https://twitter.com/PeatonVigilante/status/1665351510258069504",
        "text": "Militarizaci\u00f3n de M\u00e9xico y alcohol",
        "username": "@PeatonVigilante",
        "fullname": "Peatonsito en Oaxaca \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83e\udd9c\u267b\ufe0f",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1610718935653007375/hnq_6kaA_400x400.png",
        "tweet_id": "1665351453752320000",
        "url": "https://twitter.com/TelemundoNews/status/1665351453752320000",
        "text": "Una madre muere en Texas por meningitis meses despu\u00e9s de someterse a una cirug\u00eda est\u00e9tica en M\u00e9xico. \n\n\u201cEs desgarrador\", dijo su esposo, \"no puedo enfatizarlo lo suficiente esto: no lo hagan\u201d.\n\ntlmdo.co/45I8ban",
        "username": "@TelemundoNews",
        "fullname": "Noticias Telemundo",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 2,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1543008956376911872/w952vr0C_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351463134982144",
        "url": "https://twitter.com/LVerdadNoticias/status/1665351463134982144",
        "text": "\ud83e\udd14\ud83d\udcdd\ud83d\udc49\u00bfPuedo perder mis derechos laborales si renunci\u00f3 sin previo aviso a mi empleo? Aqu\u00ed te explicamos lo que dice la LFT sobre el tema.\ud83d\udc40\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\n#M\u00e9xico #DerechosLaborales #Renuncia #LFT\nift.tt/plzSNRD",
        "username": "@LVerdadNoticias",
        "fullname": "La Verdad Noticias",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1598772291030204418/kiHjFVq3_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351459993534465",
        "url": "https://twitter.com/hoydia/status/1665351459993534465",
        "text": "Una madre muere en Texas por meningitis meses despu\u00e9s de someterse a una cirug\u00eda est\u00e9tica en M\u00e9xico. \n\n\u201cEs desgarrador\", dijo su esposo, \"no puedo enfatizarlo lo suficiente esto: no lo hagan\u201d.\n\ntrib.al/uOr0Kls",
        "username": "@hoydia",
        "fullname": "hoy D\u00eda",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyEU52X0AA5cyM.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326204851886280705/iS8IA6MD_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351500862984192",
        "url": "https://twitter.com/Rabbit3115/status/1665351500862984192",
        "text": "Pues muy bonito tu concierto en el Z\u00f3calo y todo pero ni as\u00ed voy a votar por la RATOTA de Delfina\n\nEstado de M\u00e9xico\nLos fabulosos Cadillacs\nMorena\nZ\u00f3calo \nDelfina\n#AleGobernadora\n#EleccionesEdomex",
        "username": "@Rabbit3115",
        "fullname": "016",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyEXStaUAAUVQ1.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1642721867327832064/bl-SuC3g_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351461205692421",
        "url": "https://twitter.com/RitaEPVSMerce/status/1665351461205692421",
        "text": "Asi de esta manera @MarcoASolis se despidi\u00f3 de la gira en M\u00e9xico. \nCon #soldout y un p\u00fablico que no dejaron de cantar todos sus \u00e9xitos en #eldomosanluis #ElBukiWorldTour2023",
        "username": "@RitaEPVSMerce",
        "fullname": "Rita Ramirez",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1528293916306464768/Rc3hJew8_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351486929289216",
        "url": "https://twitter.com/Ttheview/status/1665351486929289216",
        "text": "Holbox island, Mexico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd I love it \ud83d\ude0d",
        "username": "@Ttheview",
        "fullname": "View \ud83e\ude9f\ud83d\udcf8",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyEWeAWYA0pHf1.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403167087284137989/yIsXI2wL_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351446873899009",
        "url": "https://twitter.com/SinarSuarezS/status/1665351446873899009",
        "text": "#4DeJunioVOTA \n\nElecciones en el Estado de M\u00e9xico y la ca\u00edda del PRI y Atlacomulco\n\nElecci\u00f3n en el Estado de M\u00e9xico: la disputa entre el Grupo Atlacomulco y el Grupo Texcoco\ninfobae.com/mexico/2023/06/0\u2026",
        "username": "@SinarSuarezS",
        "fullname": "Sinar Su\u00e1rez S\u00e1nchez",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1664685085126164522/gE0_oXCC_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351446655827968",
        "url": "https://twitter.com/mexevalua/status/1665351446655827968",
        "text": "\ud83d\udcb0El Gobierno aspiraba tener la mayor tasa de crecimiento en los ingresos desde 2016, pero en su lugar ha enfrentado la PEOR ca\u00edda desde 2018: \ud83c\udfa5 @Jorge_eCano\n#N\u00famerosDeErario\ud83d\udc37: numerosdeerario.mexicoevalua\u2026",
        "username": "@mexevalua",
        "fullname": "M\u00e9xico Eval\u00faa",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1597832327488409603/YikW9WS2_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351444223115264",
        "url": "https://twitter.com/tessa_z/status/1665351444223115264",
        "text": "Los Fabulosos Cadillacs rompen r\u00e9cord con 300 mil personas en el Z\u00f3calo de\u00a0M\u00e9xico billboard.com/espanol/notici\u2026 a trav\u00e9s de @billboard #FabulososCadillacs",
        "username": "@tessa_z",
        "fullname": "Tessa G Z",
        "timestamp": "2023-06-04 13:34:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1608137141871120384/trwdCeWs_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351443451199491",
        "url": "https://twitter.com/MajisMendoza/status/1665351443451199491",
        "text": "En vista de que estoy manifestando poder ir al Eras Tour en M\u00e9xico, aqu\u00ed va un hilo de referencias de You're losing me a  Lover \ud83d\udc94\n\n\"I've been sleepin' so long in a 20 year dark night and now I see daylight\" vs. \"Now, I just sit in the dark and wonder if it's time\"",
        "username": "@MajisMendoza",
        "fullname": "Little Versailles \u2764\u200d\ud83e\ude79",
        "timestamp": "2023-06-04 13:34:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 1,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1615143942982451200/IPY2VF6c_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351453366702081",
        "url": "https://twitter.com/postamx/status/1665351453366702081",
        "text": "La elecci\u00f3n en el Estado de M\u00e9xico ha comenzado y por ello las casillas en los municipios de Nezahualc\u00f3yotl y Ecatepec.\n\nposta.com.mx/mexico/comienza\u2026",
        "username": "@postamx",
        "fullname": "POSTAmx",
        "timestamp": "2023-06-04 13:35:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1649400675804098564/oVYFhMUV_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351404024651776",
        "url": "https://twitter.com/StanYatra/status/1665351404024651776",
        "text": "avisenle al se\u00f1or este que como siempre es la burla jaja las floptojitas andan haciendo bucle y por eso su canci\u00f3n no entro ni al top 200 de M\u00e9xico en Spotify zzzz \ud83d\ude02",
        "username": "@StanYatra",
        "fullname": "Daniel",
        "timestamp": "2023-06-04 13:34:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1659681544150155268/BElzzXoU_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351365378338816",
        "url": "https://twitter.com/cielitoobelloo/status/1665351365378338816",
        "text": "Hoy 4 de junio, saldr\u00e1n a las urnas en el Estado de M\u00e9xico, para ejercer su derecho al voto. Pidamos a Dios  ilumine a los Mexicanos para  ejercer con responsabilidad el voto.",
        "username": "@cielitoobelloo",
        "fullname": "Frases y Pensamientos Para El Alma Con Un Caf\u00e9 \u2615\u2698",
        "timestamp": "2023-06-04 13:34:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyEPcDXgAIxxKe.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1656679479475859456/jD9NvgIi_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351386047864834",
        "url": "https://twitter.com/lydimdeo/status/1665351386047864834",
        "text": "Vamos M\u00e9xico\u203c\ufe0f \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a",
        "username": "@lydimdeo",
        "fullname": "Lydia Montes de Oca J.",
        "timestamp": "2023-06-04 13:34:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@JusticieroLetal"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255984961712279553/SMqqJnao_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351410412576770",
        "url": "https://twitter.com/DoliaEstevez/status/1665351410412576770",
        "text": "@granskning se especializa en usar c\u00e1maras escondidas para grabar como en este reportaje en el que se ve a los esp\u00edas de Putin en Estocolmo realizando diversas actividades. As\u00ed operan bajo cubierta diplom\u00e1tica en pa\u00edses que consideran estrat\u00e9gicamente importantes, como M\u00e9xico.",
        "username": "@DoliaEstevez",
        "fullname": "Dolia Est\u00e9vez",
        "timestamp": "2023-06-04 13:34:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 2,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1449411329563906053/FXQt6-Qi_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351435024998400",
        "url": "https://twitter.com/atk_kirara/status/1665351435024998400",
        "text": "Amethyst\nLas Vigas, Veracruz, Mexico",
        "username": "@atk_kirara",
        "fullname": "\u3042\u3063\u3061\u3083\u308f",
        "timestamp": "2023-06-04 13:34:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1564353462518923264/h61Qfbrz_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351371393056772",
        "url": "https://twitter.com/Moreira_remake/status/1665351371393056772",
        "text": "Eu achava que o Brasil e o USA tinha muito boiola. Mas M\u00e9xico superou \ud83d\ude2e",
        "username": "@Moreira_remake",
        "fullname": "Luan_Moreira Silva\ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83e\uddc9",
        "timestamp": "2023-06-04 13:34:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@edmilsonpapodez"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1437242436309303299/_CyOUgCd_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351372722544642",
        "url": "https://twitter.com/Astar_Lumi/status/1665351372722544642",
        "text": "Al rescate del pueblo Mexicano, fuera Morena de M\u00e9xico, v\u00e1yanse a Cuba.",
        "username": "@Astar_Lumi",
        "fullname": "Astar Lumi",
        "timestamp": "2023-06-04 13:34:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@lopezdoriga"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1432167012101394433/MiEeACAI_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351392721084419",
        "url": "https://twitter.com/araceli_ocampo_/status/1665351392721084419",
        "text": "El cambio que queremos para el Estado de M\u00e9xico est\u00e1 en nuestras manos. Juntas podemos construir un futuro m\u00e1s justo, seguro y pr\u00f3spero para todas. No habr\u00e1 100 a\u00f1os de perdici\u00f3n. Hoy es el d\u00eda para un cambio real y transformador.",
        "username": "@araceli_ocampo_",
        "fullname": "Araceli Ocampo Manzanares",
        "timestamp": "2023-06-04 13:34:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1573355750553837573/z5U1RJop_400x400.png",
        "tweet_id": "1665351417899495424",
        "url": "https://twitter.com/Angeles33891922/status/1665351417899495424",
        "text": "Hoy pierde Morena y gana M\u00e9xico.",
        "username": "@Angeles33891922",
        "fullname": "Angeles Leyva",
        "timestamp": "2023-06-04 13:34:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@PiperThread"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/996568828971659264/E7Fi_avY_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351435595264002",
        "url": "https://twitter.com/alfregomezlu21/status/1665351435595264002",
        "text": "Excelente fin de semana hermosa abogada y saludos desde la comarca lagunera M\u00e9xico \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83d\ude18\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\ud83d\ude07",
        "username": "@alfregomezlu21",
        "fullname": "jose alfredo gomez",
        "timestamp": "2023-06-04 13:34:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@dianaegzz"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1664235960287264769/0qfZyWXU_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351430759239680",
        "url": "https://twitter.com/m57326077/status/1665351430759239680",
        "text": "A las 0:30 y 2:42 recibi llamadas haciendo referencia a votar por Delfina, n\u00famero 1 ya tiene 3 a\u00f1os que no vivo en el Estado de M\u00e9xico, 2. Porque me llaman? Acaso estar\u00e9 en el padr\u00f3n del Edomex y aparecer\u00e1 mi voto??\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44",
        "username": "@m57326077",
        "fullname": "pollitecnica",
        "timestamp": "2023-06-04 13:34:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1450127417465524237/pxzXiWHs_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351374341537792",
        "url": "https://twitter.com/Edithcomart/status/1665351374341537792",
        "text": "Santa Maria de Guadalupe Reina de M\u00e9xico, salva nuestra patria y aumenta nuestra fe.",
        "username": "@Edithcomart",
        "fullname": "Edith\u2698\ufe0f",
        "timestamp": "2023-06-04 13:34:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 1,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyEP6vWYAEOD7c.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 2,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202243860606251008/inYwvpEP_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351380616503296",
        "url": "https://twitter.com/alberto56053588/status/1665351380616503296",
        "text": "Si we pero los bots no votan jaja ya se la pelaron van a perder y el 24 los enterramos  en la historia de lo peor que le pas\u00f3 a M\u00e9xico.",
        "username": "@alberto56053588",
        "fullname": "Alberto",
        "timestamp": "2023-06-04 13:34:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@RicardoAlemanMx"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1662767943791329282/Kr8DF_Oy_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351419459690497",
        "url": "https://twitter.com/PaulTweetz2Much/status/1665351419459690497",
        "text": "that Panthers Bears beef is so stupid lol Chicago should be praying on their downfall but don't engage in comparing your 3rd year QB with a rookie.",
        "username": "@PaulTweetz2Much",
        "fullname": "Mike Mexico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:34:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249844023805829121/OyQwC5Dq_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351331677339648",
        "url": "https://twitter.com/MSNMex/status/1665351331677339648",
        "text": "Amaury Vergara hace con Tapat\u00edo lo que NO pudo con Chivas y lo GRABAN | VIDEO msn.com/es-mx/deportes/futbo\u2026",
        "username": "@MSNMex",
        "fullname": "MSN M\u00e9xico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:34:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/845259652145319936/UMpVl_4f_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351339956748292",
        "url": "https://twitter.com/racigarduza/status/1665351339956748292",
        "text": "Este wey ni vota en M\u00e9xico, lo corrieron de Espa\u00f1a por Terrorista y ahora preocupado por sus Croquetas..",
        "username": "@racigarduza",
        "fullname": "raziel garduza",
        "timestamp": "2023-06-04 13:34:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@abrahamendieta"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1660751683788349442/9pPhf7Qr_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351303902425088",
        "url": "https://twitter.com/shinendream/status/1665351303902425088",
        "text": "Hijo de mi vida espero y cuando demandes a esa empresa, les quites todo",
        "username": "@shinendream",
        "fullname": "Lo \ud83d\udd1c TDS2: M\u00c9XICO",
        "timestamp": "2023-06-04 13:34:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1129067108170645504/_5qvppCs_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351349452644352",
        "url": "https://twitter.com/Angelusdominu/status/1665351349452644352",
        "text": "Falta su parada en pits!! No es su posici\u00f3n real!!",
        "username": "@Angelusdominu",
        "fullname": "Miguel Angel",
        "timestamp": "2023-06-04 13:34:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@record_mexico"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1613729739239219202/Sjb3JOBl_400x400.png",
        "tweet_id": "1665351267323969536",
        "url": "https://twitter.com/Jaime72Sif/status/1665351267323969536",
        "text": "Buena elecci\u00f3n saludos desde M\u00e9xico",
        "username": "@Jaime72Sif",
        "fullname": "Jaime Rios",
        "timestamp": "2023-06-04 13:34:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@FloretaLove"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1538536417663533057/pCKtDAs5_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351274290618368",
        "url": "https://twitter.com/TitereSinhilos/status/1665351274290618368",
        "text": "Es Hoy!!! A chingar as u madre el PRI en el estado de M\u00e9xico!\n#VotaTodoMorena",
        "username": "@TitereSinhilos",
        "fullname": "JIM \ud83e\udd8e\ud83d\udc51",
        "timestamp": "2023-06-04 13:34:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1663570081903697921/50hEjHbx_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351304770715649",
        "url": "https://twitter.com/EnfoqueNoticias/status/1665351304770715649",
        "text": "#TomaNota \n\nLa colocaci\u00f3n de una trabe-puente y las maniobras para esto, mantienen intermitentemente detenida la circulaci\u00f3n en la Autopista M\u00e9xico-Toluca \n\n@ErnestoGloria | #precaucion",
        "username": "@EnfoqueNoticias",
        "fullname": "Enfoque Noticias",
        "timestamp": "2023-06-04 13:34:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 1,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1663947271765983232/ZDFQQ4nc_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351266963189760",
        "url": "https://twitter.com/orel41410/status/1665351266963189760",
        "text": "@APEXPENNYSTOCKS @Hoon_NFT @Dexerto Where in America? Mexico..? Guatemala..? Cuba..? Argentina..? Canada..?",
        "username": "@orel41410",
        "fullname": "Wana Williams",
        "timestamp": "2023-06-04 13:34:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1664745640398819328/uVcD6ESG_400x400.png",
        "tweet_id": "1665351287808851969",
        "url": "https://twitter.com/SunnyAurabell/status/1665351287808851969",
        "text": "estoyyyy",
        "username": "@SunnyAurabell",
        "fullname": "\u2661 Ella TAYLOR MEXICO",
        "timestamp": "2023-06-04 13:34:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@MichiCatts"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1616822155601141760/YOBUztPV_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351238014083073",
        "url": "https://twitter.com/NotifastMx/status/1665351238014083073",
        "text": "\u00a1Es hoy! \u00a1Es  hoy! Hoy el PRI usar\u00e1 todas sus malas ma\u00f1as, su corrupci\u00f3n, sus golpeadores y sus criminales para tratar de mantener el poder en el Edo. de M\u00e9xico. \n\n#EleccionesEdomex #DelfinaGobernadora #AlejandraDelMoral",
        "username": "@NotifastMx",
        "fullname": "Notifast Mx",
        "timestamp": "2023-06-04 13:34:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1609785258882244617/28Nxl6Zh_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351306083549186",
        "url": "https://twitter.com/Fed0123/status/1665351306083549186",
        "text": "YES!\nTHIS IS HOW MEXICO WILL MAKE ITS COME BACK!\nAPPEASE THE GODS, HAVE CARTEL MEMBERS AND OTHER GANGSTERS SERVE A USEFUL PURPOSE.",
        "username": "@Fed0123",
        "fullname": "Fed\ud83c\udf40\ud83c\udf3e\ud83d\udee1\ufe0f",
        "timestamp": "2023-06-04 13:34:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@FreeManDespair"
        ],
        "replies": 1,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/470108308099985409/R1_TA3ja_400x400.jpeg",
        "tweet_id": "1665351245115146242",
        "url": "https://twitter.com/GAL527/status/1665351245115146242",
        "text": "Texas is Mexico",
        "username": "@GAL527",
        "fullname": "St\u00e9phane Pauchard",
        "timestamp": "2023-06-04 13:34:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@jacksonhinklle"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1658170780985745421/W0kFxuq9_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351357094584322",
        "url": "https://twitter.com/bIuesunflower/status/1665351357094584322",
        "text": "GUYS GUYS GUYS MY DAD JUST SAID HE'S CONSIDERING LETTING ME TRAVEL TO MEXICO WITH MY MOM SO I CAN SEE TAYLOR",
        "username": "@bIuesunflower",
        "fullname": "MJ is manifesting taylor tickets \ud83d\udd6f\ufe0f",
        "timestamp": "2023-06-04 13:34:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1496752540129628164/HK2qbFIs_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351302837092353",
        "url": "https://twitter.com/ikhebgezien/status/1665351302837092353",
        "text": "Wat Mexico of Canada doen?",
        "username": "@ikhebgezien",
        "fullname": "\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Mineke.\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u00a9\ufe0f2022",
        "timestamp": "2023-06-04 13:34:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@Pitoe_peeda",
            "@urchench",
            "@antikris__",
            "@Nuchtererealist",
            "@MvRooijen",
            "@EersteKamer",
            "@Politie",
            "@POL_DenHaag",
            "@Het_OM",
            "@AIVD",
            "@NCTV_NL"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/919109840550506496/o6ZzoiF0_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351266208194563",
        "url": "https://twitter.com/Johanisss/status/1665351266208194563",
        "text": "Esp\u00edan con Pegasus a quien lidera investigaci\u00f3n de M\u00e9xico sobre la Guerra Sucia, reporta The Washington Post eluniversal.com.mx/mundo/esp\u2026 v\u00eda @eluniversal",
        "username": "@Johanisss",
        "fullname": "Johana Robles",
        "timestamp": "2023-06-04 13:34:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1653490836519243797/GAU67ESE_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351328720142339",
        "url": "https://twitter.com/fraumarianela/status/1665351328720142339",
        "text": "Y despu\u00e9s a votar por un gobierno consciente honesto leal, vota por @AlejandraDMV \ud83e\ude77 vamos M\u00e9xico a terminar con este gobierno, corrupto y nefasto. \ud83d\udcaa\ud83c\udffd",
        "username": "@fraumarianela",
        "fullname": "Marianela Salinas",
        "timestamp": "2023-06-04 13:34:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@C5_CDMX",
            "@AlcaldiaMHmx"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1633839645065875458/Uwbb_8PV_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351261598908416",
        "url": "https://twitter.com/ASMexico/status/1665351261598908416",
        "text": "\ud83d\udea8 VUELTA 22/66 \ud83d\udea8\n\nVerstappen sigue ganando por 9 segundos. 'Checo' est\u00e1 por detr\u00e1s de los dos Mercedes \ud83c\udfc1\ud83c\udfce\ud83d\udd25\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n1. Verstappen\n2. Hamilton\n3. Russell\n4. P\u00e9rez\n5. Sainz\n\n#SpanishGP\nbit.ly/3OVEBbw",
        "username": "@ASMexico",
        "fullname": "AS M\u00e9xico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:34:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 1,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1577969489731264512/HSVB5kbU_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351326887288833",
        "url": "https://twitter.com/taylaswiff___/status/1665351326887288833",
        "text": "oh i bet she saw this already mexico be ready \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
        "username": "@taylaswiff___",
        "fullname": "karma is blondie \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c",
        "timestamp": "2023-06-04 13:34:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 1,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1625128145362862082/7c9PVr8T_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351223522865155",
        "url": "https://twitter.com/yourlovealondra/status/1665351223522865155",
        "text": "I miss Mexico so much Im watching this girl take the colectivo on TikTok \ud83d\ude2d",
        "username": "@yourlovealondra",
        "fullname": "Alondra",
        "timestamp": "2023-06-04 13:34:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1649721691445108738/Tw4WG0Wm_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351155415764993",
        "url": "https://twitter.com/daviemwanamugim/status/1665351155415764993",
        "text": "Roberto Esquivel  Cabrera,54, having a di.k measuring 18.9 inches,form Mexico\nEvery woman's dream man\ud83d\ude0e",
        "username": "@daviemwanamugim",
        "fullname": "KUMAR aka Gamba n'ogu\ud83c\uddfa\ud83c\uddec",
        "timestamp": "2023-06-04 13:33:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyEDNEXoAEueJT.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1664428364042575874/iIDb4jl2_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351173199495168",
        "url": "https://twitter.com/Adriana99951381/status/1665351173199495168",
        "text": "Solo la de amlo te cabe \ud83d\ude02",
        "username": "@Adriana99951381",
        "fullname": "Adrian arias",
        "timestamp": "2023-06-04 13:33:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@pajaro_crazy",
            "@JJDiazMachuca",
            "@lopezobrador_",
            "@GN_MEXICO_",
            "@SEDENAmx",
            "@SEMAR_mx"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1631778980410937346/CCSkNZ3M_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351186633949186",
        "url": "https://twitter.com/EdgarMa77295526/status/1665351186633949186",
        "text": "Un d\u00eda hist\u00f3rico, sacar al PRI del estado de M\u00e9xico, vota morena.",
        "username": "@EdgarMa77295526",
        "fullname": "Edgar Mart\u00ednez",
        "timestamp": "2023-06-04 13:33:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@JLozanoA"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1640316482746826752/iCaKQvgh_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351179688132608",
        "url": "https://twitter.com/amwick2/status/1665351179688132608",
        "text": "Now send them all back to Mexico.. I don't CARE where they came from, Mexico gave them safe passage.",
        "username": "@amwick2",
        "fullname": "Random XTreeMi\u2b1b\u2b1b The Tuesday Schlub",
        "timestamp": "2023-06-04 13:33:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@theKINGjoe1987",
            "@neesietweets"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1524711879679090690/P7eK3kOD_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351231869530116",
        "url": "https://twitter.com/victorcallas/status/1665351231869530116",
        "text": "En mi opini\u00f3n sea quien sea que quede electa en el Estado de M\u00e9xico no importa porque el PRI sigue ah\u00ed. Rebrandeado pero ah\u00ed.",
        "username": "@victorcallas",
        "fullname": "Victor Sosa \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
        "timestamp": "2023-06-04 13:34:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1055645280291471361/nm9TXYi4_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351192489099265",
        "url": "https://twitter.com/migundaor/status/1665351192489099265",
        "text": "Este gobernador s\u00ed podr\u00eda Transformar a M\u00e9xico. No como los de Morena.",
        "username": "@migundaor",
        "fullname": "Miguel Unda",
        "timestamp": "2023-06-04 13:33:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@MarcelaSaebL"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1665095902363627521/9yI-MUEC_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351153406623745",
        "url": "https://twitter.com/s2erpi7te2/status/1665351153406623745",
        "text": "j'y pense.",
        "username": "@s2erpi7te2",
        "fullname": "cassandr\u0119 a mexico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:33:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@Rajel_91100"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1663062863668191238/Eqgy1Wdv_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351232746135552",
        "url": "https://twitter.com/WalmartMexico/status/1665351232746135552",
        "text": "Hola Ari, lamentamos mucho esta situaci\u00f3n, estamos canalizando tu reporte al \u00e1rea correspondiente, te ofrecemos una disculpa por las molestias ocasionadas. \ud83d\ude4f\n\n\u00a1Estamos trabajando para mejorar tu experiencia en nuestra tienda! \ud83d\udc99",
        "username": "@WalmartMexico",
        "fullname": "walmartmexico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:34:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@arimtysanz"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477063411624296451/WLB80JNf_400x400.png",
        "tweet_id": "1665351162558836736",
        "url": "https://twitter.com/Miaflousa33126/status/1665351162558836736",
        "text": "New Mexico State Rep 'Outraged' at New Minors Gender Surgery Laws newsmax.com/newsfront/gender\u2026",
        "username": "@Miaflousa33126",
        "fullname": "Ricardo Quintana",
        "timestamp": "2023-06-04 13:33:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1659915003292446720/X32KvHv4_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351177674846210",
        "url": "https://twitter.com/San_Pablo_INRI/status/1665351177674846210",
        "text": "It\u2019s over Mexico has fallen, millions must be let in",
        "username": "@San_Pablo_INRI",
        "fullname": "21st Century Schizoid Man\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfb\ud83c\udde6",
        "timestamp": "2023-06-04 13:33:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyEER1XwAMlvpG.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2676512913/1ff15f77ac43ce790c66aa42b53ecc0d_400x400.jpeg",
        "tweet_id": "1665351183605587968",
        "url": "https://twitter.com/mihou/status/1665351183605587968",
        "text": "Viva #Mexico!\n#FreePalestine",
        "username": "@mihou",
        "fullname": "Mihou",
        "timestamp": "2023-06-04 13:33:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1656712902034833427/5eeJhzgb_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351194930233344",
        "url": "https://twitter.com/elsoldepuebla1/status/1665351194930233344",
        "text": "#Columna | Hasta el d\u00eda de hoy, persisten las brechas de desigualdad con nuestros pueblos originarios, pareciera que son parte de otro M\u00e9xico.\n\ud83d\udd8b\ufe0f Jorge Pinto Tepoztecatl (@apjorge)\n\ud83d\udc49 cutt.ly/pwwPttjk",
        "username": "@elsoldepuebla1",
        "fullname": "El Sol de Puebla",
        "timestamp": "2023-06-04 13:34:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxxyM0YaMAI7emr.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1664383637062828032/1tAasBFh_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351181797916675",
        "url": "https://twitter.com/hiyyihsdior/status/1665351181797916675",
        "text": "buenas, tengo ganas de vomitar dios unos nervios que traigo",
        "username": "@hiyyihsdior",
        "fullname": "sof, ATEEZ EN M\u00c9XICO",
        "timestamp": "2023-06-04 13:33:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1583159950569881632/irL6uRRj_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351152479739904",
        "url": "https://twitter.com/LunnazulAzul/status/1665351152479739904",
        "text": "M\u00e9xico, lugar donde necesitas amparos para tener acceso a la salud.\n\nCriminales, este medio tambi\u00e9n",
        "username": "@LunnazulAzul",
        "fullname": "Luna Azul",
        "timestamp": "2023-06-04 13:33:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@lajornadaonline",
            "@SSalud_mx",
            "@HLGatell"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/572545519352684544/LTM6aDyK_400x400.jpeg",
        "tweet_id": "1665351147278745601",
        "url": "https://twitter.com/UBPChile/status/1665351147278745601",
        "text": "Gobierno de Nicaragua en la Primera Edici\u00f3n del Foro de Negociaciones Internacionales en M\u00e9xico diariobarricada.com/2023/06/\u2026",
        "username": "@UBPChile",
        "fullname": "UBP Chile",
        "timestamp": "2023-06-04 13:33:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1658162236634935298/Kpr8YnmC_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351129008406529",
        "url": "https://twitter.com/record_mexico/status/1665351129008406529",
        "text": "Jes\u00fas Gallardo renovar\u00e1 con Rayados de Monterrey hasta 2026\n\nbit.ly/45Ixo4u",
        "username": "@record_mexico",
        "fullname": "DIARIO R\u00c9CORD",
        "timestamp": "2023-06-04 13:33:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 1,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 2,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1191355977196421122/EUgBkujj_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351131571077120",
        "url": "https://twitter.com/VillegasSerafin/status/1665351131571077120",
        "text": "Hoy es el d\u00eda el plan C a comenzado  en el estado de mexico",
        "username": "@VillegasSerafin",
        "fullname": "Serafin Villegas",
        "timestamp": "2023-06-04 13:33:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 1,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1661571386207248384/CE3CzVyw_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351093809709056",
        "url": "https://twitter.com/paulina073/status/1665351093809709056",
        "text": "Amigos del Estado de M\u00e9xico y Coahuila, salgan a votar \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udc4a\ud83c\udffc",
        "username": "@paulina073",
        "fullname": "Paulina \ud83d\udc9a",
        "timestamp": "2023-06-04 13:33:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 1,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 3,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3486431162/0c448c21809b94a14f7576212608e0dc_400x400.jpeg",
        "tweet_id": "1665351137170448391",
        "url": "https://twitter.com/fjasso/status/1665351137170448391",
        "text": "El presidente L\u00f3pez Obrador seguramente tiene la misma postura que Modi y Lula\u2026 M\u00e9xico apoya a Ucrania en la crisis humanitaria. No al env\u00edo de armas y no a las sanciones unilaterales de EUA.\n\ninvidious.projectsegfau.lt/FRH7FRCpYqE",
        "username": "@fjasso",
        "fullname": "Pako Jasso",
        "timestamp": "2023-06-04 13:33:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@DeniseDresserG"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1625975592528085010/ZaWBbQDz_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351115049664513",
        "url": "https://twitter.com/SorianoEdi/status/1665351115049664513",
        "text": "Cada primer domingo de junio se celebra el #D\u00edaMundialdelosSupervivientedeC\u00e1ncer, una efem\u00e9ride muy emotiva en apoyo a los pacientes supervivientes de #c\u00e1ncer y a sus familiares.\n#EdiEnTuComunidad #EdiCercaDeTi #SupervivienteDeC\u00e1ncer #M\u00e9xico #LGBTI #Salud #Morelos",
        "username": "@SorianoEdi",
        "fullname": "Edi Soriano",
        "timestamp": "2023-06-04 13:33:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyDvhuaIAESfWX.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1627510726666452993/WMVmN4wj_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351113854386177",
        "url": "https://twitter.com/JaimeSanchezG22/status/1665351113854386177",
        "text": "Metro\n#AleDelMoral Voto estado de M\u00e9xico\n\nSi quieres que sigan robando el #PRI \nQue sigan los #Ale #Alito #pe\u00f1a #DelMazo, #Salinas #Zedillo #fox #calderon ya sabes por quien votar\n\nEl 4 de junio sera recordado por los apaticos o por los verdaderos ciudadanos\n\nque sigan saqueando?",
        "username": "@JaimeSanchezG22",
        "fullname": "jaime san",
        "timestamp": "2023-06-04 13:33:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/825378601109315584/iw_Ta9yw_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351107743465477",
        "url": "https://twitter.com/asideofgravy/status/1665351107743465477",
        "text": "I used to live in Ew Mexico. Lbuquerque specifically.",
        "username": "@asideofgravy",
        "fullname": "David L. Scott",
        "timestamp": "2023-06-04 13:33:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@rabidhamster69",
            "@SoDakTruth"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486517686365466624/WNt-SFOj_400x400.jpeg",
        "tweet_id": "1665351120485769216",
        "url": "https://twitter.com/1243mexico/status/1665351120485769216",
        "text": "\u4eca\u3082\u6d3b\u8e8d\u3057\u3066\u307e\u3059\u304c\u3001\u3053\u306e\u66f2\u6700\u9ad8\ud83d\ude3b\n\nRancid - Ruby Soho [MUSIC VIDEO] invidious.projectsegfau.lt/GeFr4_CADp4 @YouTube\u3088\u308a",
        "username": "@1243mexico",
        "fullname": "mexico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:33:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 2,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1621580081142300674/_e9lkXEN_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351130627424257",
        "url": "https://twitter.com/oscarrillo60/status/1665351130627424257",
        "text": "Usted nunca gobern\u00f3 este pa\u00eds, la que llevo al fracaso a M\u00e9xico fue Martha usted ni cuenta se dio inutil  siempre andaba drogado.",
        "username": "@oscarrillo60",
        "fullname": "Oscar Carrillo Lopez",
        "timestamp": "2023-06-04 13:33:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@VicenteFoxQue"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1650279700105773058/38z_BMIm_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351083651215360",
        "url": "https://twitter.com/jarmelao/status/1665351083651215360",
        "text": "at\u00e9 no usa q \u00e9 um grande interior do paran\u00e1 tem casal gay toda hora\nno mexico mesmo o beijo dos aristemo durou mais q o beijo de qualquer casal gay na hist\u00f3ria da globo kkkk",
        "username": "@jarmelao",
        "fullname": "cuco",
        "timestamp": "2023-06-04 13:33:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466782816792977408/JacSW1Ou_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351083009376260",
        "url": "https://twitter.com/gerardoornelasd/status/1665351083009376260",
        "text": "S\u00ed, a\u00fan hay muchos tarados en M\u00e9xico",
        "username": "@gerardoornelasd",
        "fullname": "gerardo ornelas de a",
        "timestamp": "2023-06-04 13:33:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@fzavala12",
            "@JuanArguijo"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1638135263607005185/rc9Ze1_A_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351082397032451",
        "url": "https://twitter.com/CdmxCiudad/status/1665351082397032451",
        "text": "Podr\u00eda llegar a la escalofriante cifra de 1 de cada 10.000 casos\u2026 por eso no hay que generalizar\u2026",
        "username": "@CdmxCiudad",
        "fullname": "Ciudad de M\u00e9xico CDMX \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270a",
        "timestamp": "2023-06-04 13:33:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@Tr4s7u"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591835477203718144/en4n9rel_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351065548537856",
        "url": "https://twitter.com/OzVazquez/status/1665351065548537856",
        "text": "Est\u00e1 en juego tu EDOMEX y M\u00c9XICO \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
        "username": "@OzVazquez",
        "fullname": "DonVago",
        "timestamp": "2023-06-04 13:33:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@Solteronaaa"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyD92rWIAAGTwy.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1655258677627039746/G0RDtafI_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350943402016770",
        "url": "https://twitter.com/vanguardiamx/status/1665350943402016770",
        "text": "#M\u00e9xico | #AMLO decret\u00f3 expropiar m\u00e1s terrenos en los municipios de Calakmul y Esc\u00e1rcega, en beneficio de la obra insignia de su gobierno: el Tren Maya.\n\nvanguardia.com.mx/noticias/o\u2026",
        "username": "@vanguardiamx",
        "fullname": "Vanguardia",
        "timestamp": "2023-06-04 13:33:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1663561611263586304/0JIDtB58_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351019889295361",
        "url": "https://twitter.com/mingihs/status/1665351019889295361",
        "text": "parece que anda en un restaurante caro \u201caesthetic\u201d donde la comida sabe culer\u00edsima, en M\u00e9xico",
        "username": "@mingihs",
        "fullname": "alex",
        "timestamp": "2023-06-04 13:33:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 1,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyD6-qaYAA2GTL.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1617142810825691136/pncAPbga_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351047856963584",
        "url": "https://twitter.com/rocks_suzy/status/1665351047856963584",
        "text": "87,141 or 1 in 246. That\u2019s the population of Santa Fe, New Mexico.",
        "username": "@rocks_suzy",
        "fullname": "SuzyQRocks",
        "timestamp": "2023-06-04 13:33:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@B52Malmet"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1649255358425358336/s2uBHEBx_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350962448326656",
        "url": "https://twitter.com/Wilson8024/status/1665350962448326656",
        "text": "No estoy en el circuito oero estoy desde la \nCIUDAD DE MEXICO \n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
        "username": "@Wilson8024",
        "fullname": "Wilson",
        "timestamp": "2023-06-04 13:33:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@roldanrodriguez"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222305308841861122/qi0YSLW1_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351004265521155",
        "url": "https://twitter.com/IgnacioRmz2/status/1665351004265521155",
        "text": "\u00a1Echa un vistazo al v\u00eddeo de SensaCine M\u00e9xico! #TikTok vm.tiktok.com/ZM26mwaG6/",
        "username": "@IgnacioRmz2",
        "fullname": "Ignacio_Rmz",
        "timestamp": "2023-06-04 13:33:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1663686859275268098/w1KZZ9_j_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351023836135427",
        "url": "https://twitter.com/mxcharts/status/1665351023836135427",
        "text": "\ud83d\udea8ALERTA ARMY M\u00c9XICO \ud83d\udea8\n\nSin ingresos al Top Canciones SP M\u00e9xico Diario \n\nM\u00ednima de ingreso 178k",
        "username": "@mxcharts",
        "fullname": "BTSchartsMX\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd,",
        "timestamp": "2023-06-04 13:33:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 5,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 3,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1665088167941160961/4Kqul-K9_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351005699989504",
        "url": "https://twitter.com/ShineLigthMorro/status/1665351005699989504",
        "text": "lugar 2 en M\u00e9xico \ud83e\udef6\ud83c\udffb #ManifestFinalSeason #manifest",
        "username": "@ShineLigthMorro",
        "fullname": "\u02b3\u1d52\u1d50\u1da6\u2661\ufe0e\u2019\u1d36\u1d2c\u2c7d\u1d35 \u196b\u1b61\u223f | watching manifest s4 p2|",
        "timestamp": "2023-06-04 13:33:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyD6TCacAArIRw.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1571122790341689344/t1ITsE1F_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351048683302915",
        "url": "https://twitter.com/Pedrocrxx/status/1665351048683302915",
        "text": "Amig@s del Estado de M\u00e9xico, no se les olvide ir a votar y mandar a ching4r a su madre al Pri y al grupo Atlacomulco que son los que nos han tenido en la miseria durante m\u00e1s de 60 a\u00f1os! #VotoMasivoDelfina #fueraelpri #fueragrupoatlacomulco",
        "username": "@Pedrocrxx",
        "fullname": "Pedrocr",
        "timestamp": "2023-06-04 13:33:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1149015914760888323/LqTbgXq5_400x400.png",
        "tweet_id": "1665351028378566656",
        "url": "https://twitter.com/lem_mexico/status/1665351028378566656",
        "text": "\ud83d\udea9HOY 4 de junio \ud83d\udcd6 \"Nos Esforzamos y somos valientes. Memorias de nuestras batallas por el #lupus\" \ud83d\udd52\nM\u00e9x  10.00 h\nArg  12.00 h\nChile  11.00 h\nEsp 17.00 h\nFB Live: /lemmexico facebook.com/Lemmexico\nYouTube: Centro de producci\u00f3n LEM\n@redasopan @Lupus_Chile @HablemosDeLupus",
        "username": "@lem_mexico",
        "fullname": "LEM M\u00e9xico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:33:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/Fxn05EEXsAAaPnc.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1641862047473254400/yDcQaA8J_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350961445982209",
        "url": "https://twitter.com/DayanLove23/status/1665350961445982209",
        "text": "As\u00ed nos tienen aqu\u00ed en venezuela la supuesta productora que seg\u00fan y que los iba a traer ahora estamos esperando respuesta de otra productora pero tengamos fe de que nos dar\u00e1n pronto las fechas para M\u00e9xico y Venezuela \ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
        "username": "@DayanLove23",
        "fullname": "Dayan Mendoza",
        "timestamp": "2023-06-04 13:33:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@cncoxmar"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1524711879679090690/P7eK3kOD_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351006899560454",
        "url": "https://twitter.com/victorcallas/status/1665351006899560454",
        "text": "Una maestra de escuela primaria como gobernadora del Estado de M\u00e9xico, \u00bfdonde he visto esto antes?",
        "username": "@victorcallas",
        "fullname": "Victor Sosa \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
        "timestamp": "2023-06-04 13:33:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 1,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1625116796217880579/AwpWMAHP_400x400.png",
        "tweet_id": "1665350943292940288",
        "url": "https://twitter.com/Milenio/status/1665350943292940288",
        "text": "Uber se expande en M\u00e9xico con nuevo modelo de entregas especial para pymes\n\nmilenio.com/negocios/uber-ex\u2026",
        "username": "@Milenio",
        "fullname": "Milenio",
        "timestamp": "2023-06-04 13:33:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/Fxv49T1acAEi9EA.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/963033441783574529/4R2M4U_n_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665351031360991233",
        "url": "https://twitter.com/glare5g/status/1665351031360991233",
        "text": "2012\u5e7411\u6708\u3001Jamey Storvick\u304cLAD\u306e\u56fd\u969b\u30b9\u30ab\u30a6\u30c8\u306b\u5c31\u4efb\u3057\u305f\u3068\u304d\u306e\u8a18\u4e8b\u3002\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u4eba\u521d\u306e\u53f0\u6e7e\u99d0\u5728\u30b9\u30ab\u30a6\u30c8\u3068\u3042\u308b\n\nDodgers hire six International Scouts covering Europe, Latin America, Mexico, the Pacific Rim and Venezuela | Los Angeles Dodgers\nmlb.com/dodgers/news/dodgers\u2026",
        "username": "@glare5g",
        "fullname": "5g",
        "timestamp": "2023-06-04 13:33:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1603864970336227329/6Ob4fhXv_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350990995021824",
        "url": "https://twitter.com/MPhiger/status/1665350990995021824",
        "text": "Tod@s a votar por @PartidoMorenaMx  No dejemos en manos de los vende patrias y esbirros de EEUU la gobernatura del estado de M\u00e9xico y Coahuila \"LA 4T VA\" Cca. @lopezobrador_ @NachoRgz",
        "username": "@MPhiger",
        "fullname": "Mijail Phiger 4T",
        "timestamp": "2023-06-04 13:33:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxtaWH6aUAEk7TU.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1634701074937307138/aH7s2rBF_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350940780552197",
        "url": "https://twitter.com/Mires_alves/status/1665350940780552197",
        "text": "Tamb\u00e9m nunca tinha visto kkkkkkkkkkkk. Falaram que foi num Teleton do M\u00e9xico",
        "username": "@Mires_alves",
        "fullname": "Tamires \u1d9c\u1d3f\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab",
        "timestamp": "2023-06-04 13:32:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@livolivs_"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1532249967213133824/s0eyVnrg_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350916277501953",
        "url": "https://twitter.com/Rostamenaccion/status/1665350916277501953",
        "text": "Si quieren ver conciertos as\u00ed en el el bell\u00edsimo Estado de M\u00e9xico, voten por Delfina, si quieren seguir sobreviviendo voten por Ale del Moral",
        "username": "@Rostamenaccion",
        "fullname": "Rostam",
        "timestamp": "2023-06-04 13:32:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@ladimitrova"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyD1MvWYAQD13V.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1586482911586312192/qG_rRgTH_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350900729167872",
        "url": "https://twitter.com/Apocaly90871074/status/1665350900729167872",
        "text": "your \"first black president\" did this",
        "username": "@Apocaly90871074",
        "fullname": "Apocalypse Now Mexico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:32:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@Thekeksociety"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384476446328983553/JYz_gcqm_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350846979211265",
        "url": "https://twitter.com/OMAR_JIMENEZ77/status/1665350846979211265",
        "text": "Hoy termina el saqueo del grupo de atracomulco en es estado de M\u00e9xico, hoy el pueblo mexiquense saldr\u00e1 a votar y ser\u00e1 gobernadora la maestra Delfina G\u00f3mez y se iniciar\u00e1 una nueva vida p\u00fablica. \n\n#DelfinaGobernadoraEstadoDeMexico",
        "username": "@OMAR_JIMENEZ77",
        "fullname": "OMAR JIMENEZ CASTRO",
        "timestamp": "2023-06-04 13:32:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 2,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 3,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1656315476698357761/9N7jYKW6_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350873478823940",
        "url": "https://twitter.com/7llinDREAMmx/status/1665350873478823940",
        "text": "No podemos esperar a gritar\n\nZHONG CHENLE luego de que CL cante esta linea en DejaVu! \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd29\ud83e\udd29",
        "username": "@7llinDREAMmx",
        "fullname": "NCT DREAM Mexico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:32:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 1,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1658162236634935298/Kpr8YnmC_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350938402463745",
        "url": "https://twitter.com/record_mexico/status/1665350938402463745",
        "text": "\u00a1VENGA, CHEQUITO! \ud83d\udd25\ud83e\udd1e\n\nEl piloto mexicano ha logrado recuperar siete posiciones y ya se ubica cuarto del Gran Premio de Espa\u00f1a. \n\nEl mexicano, al igual que su compa\u00f1ero, larg\u00f3 en una estrategia diferente, utilizando neum\u00e1ticos medios.",
        "username": "@record_mexico",
        "fullname": "DIARIO R\u00c9CORD",
        "timestamp": "2023-06-04 13:32:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 2,
        "retweets": 1,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyD1-LWcAAvCsY.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 13,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477723162565558272/Mo72JACv_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350838691196931",
        "url": "https://twitter.com/Mirian71047104/status/1665350838691196931",
        "text": "Buenos D\u00edas espero que sea un gran Domingo para todos pero en especial que sea un excelente D\u00eda para la democracia de M\u00e9xico espero que los ciudadanos de Coahuila y de el Edomex, nos pongan el ejemplo que si se puede",
        "username": "@Mirian71047104",
        "fullname": "Miriam",
        "timestamp": "2023-06-04 13:32:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 1,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1664614463784337408/gZbcYFyh_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350847360913411",
        "url": "https://twitter.com/valolagunes/status/1665350847360913411",
        "text": "En espera de que quien llegue, haga un 10% m\u00e1s por la cultura en el pa\u00eds de lo que se hizo en este sexenio; y con s\u00f3lo eso M\u00e9xico ver\u00e1 un cambio de 180 grados. As\u00ed de nulo fue el proyecto cultural en este sexenio.",
        "username": "@valolagunes",
        "fullname": "\u00c1lvaro G\u00f3mez",
        "timestamp": "2023-06-04 13:32:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1584888965450153984/9g10ps2E_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350853157433345",
        "url": "https://twitter.com/PaxiaMarianna/status/1665350853157433345",
        "text": "Tinder en mexico ta bien culero JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJ",
        "username": "@PaxiaMarianna",
        "fullname": "patsiaaa",
        "timestamp": "2023-06-04 13:32:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1662767943791329282/Kr8DF_Oy_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350911600803840",
        "url": "https://twitter.com/PaulTweetz2Much/status/1665350911600803840",
        "text": "",
        "username": "@PaulTweetz2Much",
        "fullname": "Mike Mexico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:32:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyD0S2X0AE8I7w.png?format=png&name=medium",
            "https://pbs.twimg.com/media/FxmUGg8agAEEQjY.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1613944496676376577/0M47htWM_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350900733321216",
        "url": "https://twitter.com/RodolfoAlvear12/status/1665350900733321216",
        "text": "Ahora m\u00e1s que nunca Mexico Unido VS el Comunismo Bolivariano Mexico unido con la Oposici\u00f3n",
        "username": "@RodolfoAlvear12",
        "fullname": "Antonio Alvear",
        "timestamp": "2023-06-04 13:32:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@DianaLo91297065"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1645621125794222080/l1dttFRi_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350863777406976",
        "url": "https://twitter.com/elnuevografico/status/1665350863777406976",
        "text": "ELECCIONES Y LECCIONES A LA MEXICANA. Llego la hora se\u00f1alada este domingo ser\u00e1 una lucha sin cuartel en las urnas para elegir nuevo gobernador en Coahuila y en \u201cla joya de la corona\u201d el estado de M\u00e9xico. \u00bfQui\u00e9n ganar\u00e1? buff.ly/3NeuBcc",
        "username": "@elnuevografico",
        "fullname": "Nuevo Gr\u00e1fico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:32:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_400x400.png",
        "tweet_id": "1665350894765096961",
        "url": "https://twitter.com/FelipeMZ15/status/1665350894765096961",
        "text": "Waooo qu\u00e9 incre\u00edblemente hermosa estas amiga te mando muchos besos y abrazos desde M\u00e9xico",
        "username": "@FelipeMZ15",
        "fullname": "Felipe MZ",
        "timestamp": "2023-06-04 13:32:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@emmasuav3"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130996066525077505/qvAc8b-E_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350899076853760",
        "url": "https://twitter.com/Belinda75146119/status/1665350899076853760",
        "text": "Pero AMLO, dice que vamos muy bien, est\u00e1 ciego no quiere ver que sus decisiones son equivocadas y est\u00e1 perjudicando a Mexico, es un necio",
        "username": "@Belinda75146119",
        "fullname": "Belinda lopez",
        "timestamp": "2023-06-04 13:32:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@hdemauleon"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591982444282089472/azBqsWZd_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350835461660673",
        "url": "https://twitter.com/MarcoA_Olvera/status/1665350835461660673",
        "text": "Ciudadan\u00eda de Coahuila y el Estado de M\u00e9xico:\nHoy domingo 4 de junio es un d\u00eda para ejercer el Derecho al Voto.\nSal a votar en libertad.\nEl voto es libre y secreto.\n#EdoMex Mexiquenses #EdoMex2023 #Coahuila",
        "username": "@MarcoA_Olvera",
        "fullname": "Marco Antonio Olvera",
        "timestamp": "2023-06-04 13:32:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyDHVZWcAQDHJ0.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392531831120093196/8AnDCKYd_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350757116174336",
        "url": "https://twitter.com/ProfundoJuanito/status/1665350757116174336",
        "text": "\u00a1Es hoy el inicio del fin de la Morenarca pelicula! \u00a1Lo dijo el anciano loco \"Morena obtiene sus votos de los m\u00e1s ignorantes\"! Salgamos a votar los que s\u00ed sabemos lo que es mejor para nuestro M\u00e9xico!",
        "username": "@ProfundoJuanito",
        "fullname": "Juanito Profundo",
        "timestamp": "2023-06-04 13:32:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000471037011/427912844ecfce345aed3bad543bdda6_400x400.jpeg",
        "tweet_id": "1665350770827448320",
        "url": "https://twitter.com/andresnunyez/status/1665350770827448320",
        "text": "Dir\u00eda @Agenda2030_ , M\u00e9xico se convirti\u00f3 en mordor",
        "username": "@andresnunyez",
        "fullname": "Andres Eduardo Nu\u00f1ez",
        "timestamp": "2023-06-04 13:32:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@el_carabobeno"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxucJEpaQAAnIur.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1656439439365636098/B1l6pXzd_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350806843936774",
        "url": "https://twitter.com/aylin_rm/status/1665350806843936774",
        "text": "sera que me la aviente de Mexico a Canc\u00fan?? muy turrrrrrrbioooo JAJAJA \ud83d\udc40",
        "username": "@aylin_rm",
        "fullname": "Aylin Rdn \u2022\u2022",
        "timestamp": "2023-06-04 13:32:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/669349661711314944/CJHR-Ika_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350782437187586",
        "url": "https://twitter.com/rubensigala69/status/1665350782437187586",
        "text": "Siii viva la democracia...!!! Viva la presidenta Pi\u00f1a!!! Muera Morena por en bien y progreso de M\u00e9xico.. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb",
        "username": "@rubensigala69",
        "fullname": "Ruben Sigala",
        "timestamp": "2023-06-04 13:32:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1513297815555952653/J0O4LI4j_400x400.png",
        "tweet_id": "1665350731354832897",
        "url": "https://twitter.com/t_vocero/status/1665350731354832897",
        "text": "Atrapan mapaches enviados por el gobierno de Ram\u00edrez Bedolla al Estado de M\u00e9xico portalhidalgo.com/atrapan-ma\u2026",
        "username": "@t_vocero",
        "fullname": "Vocero Transportista",
        "timestamp": "2023-06-04 13:32:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1653406800534749186/fSLUct0I_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350807036866563",
        "url": "https://twitter.com/NelsonCont25801/status/1665350807036866563",
        "text": "\u00danete al grupo de h\u00e9roes que hoy dar\u00e1n la batalla en #Coahuila2023 y #EdoMex2023. Se parte de la historia; VOTA Y BOTA A @PartidoMorenaMx de M\u00e9xico. \n\n\u201cLOS VOTOS DE LA OPOSICI\u00d3N SE CUBRIR\u00c1N DE GLORIA, GRACIAS A USTEDES VOTANTES\u201d",
        "username": "@NelsonCont25801",
        "fullname": "SFC (R) C",
        "timestamp": "2023-06-04 13:32:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyDu3iWcAMRaqB.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1597286228986105858/bZdwW9gv_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350765316022272",
        "url": "https://twitter.com/MisMaria6/status/1665350765316022272",
        "text": "Ya tiene mi voto \ud83d\uddf3\ufe0f \n@kenialopezr gracias por su defensa ante esta oleada de corrupci\u00f3n e ineptitud. Son unos delincuentes. Peores que ning\u00fan otro!!! Morena es la desgracia de M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
        "username": "@MisMaria6",
        "fullname": "Mis Maria",
        "timestamp": "2023-06-04 13:32:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@LimZamudio",
            "@SCJN"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1660743663813644319/lgeNl-8F_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350794806284291",
        "url": "https://twitter.com/schadenfreudemx/status/1665350794806284291",
        "text": "En M\u00e9xico est\u00e1 igual la #OposicionMediocre",
        "username": "@schadenfreudemx",
        "fullname": "Joseph Shepherd \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
        "timestamp": "2023-06-04 13:32:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1642703652610506759/37MZME49_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350747267932164",
        "url": "https://twitter.com/Octavio66818354/status/1665350747267932164",
        "text": "Suerte desde la Cdmx para q sea una jornada hist\u00f3rica para un Estado q x 94 a\u00f1os ha vivido en el abandon\u00f3 x el partido m\u00e1s corrupto de M\u00e9xico, hoy la historia puede cambiar si tienen memoria!!!",
        "username": "@Octavio66818354",
        "fullname": "Octavio",
        "timestamp": "2023-06-04 13:32:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@bajistabestial"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1480011006285959169/9PJDXBCZ_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350783649603584",
        "url": "https://twitter.com/espectacularq/status/1665350783649603584",
        "text": "\u00a1Ya empezaron los ataques a la Iglesia Cat\u00f3lica! Asi destruyen la fe y las creencias en M\u00e9xico!! ( Recordemos el peligro de un maximato como el de Calles 4a region!) invidious.projectsegfau.lt/22UlIscdn70",
        "username": "@espectacularq",
        "fullname": "Eduardo Espindola",
        "timestamp": "2023-06-04 13:32:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1512461970703851528/TAw2UDxb_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350750367621120",
        "url": "https://twitter.com/cocteaw/status/1665350750367621120",
        "text": "Los fabulosos Cadillacs en el Z\u00f3calo.\n\nUn concierto \u00e9pico que uni\u00f3 a los mexicanos en un coro revolucionario\n\nEn d\u00f3nde el pueblo dijo \nNO\na la guerra a la violencia,a la injusticia y a tu codicia.\n\nen d\u00f3nde soplaron vientos de libertad y sangre combativa \nDel pueblo de M\u00e9xico",
        "username": "@cocteaw",
        "fullname": "Pittbull",
        "timestamp": "2023-06-04 13:32:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1623681347322535937/Ua8fRdHg_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350753286856704",
        "url": "https://twitter.com/DanOlveraG2/status/1665350753286856704",
        "text": "Jaja mi amado M\u00e9xico... jejeje",
        "username": "@DanOlveraG2",
        "fullname": "Dan Olvera G",
        "timestamp": "2023-06-04 13:32:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@rovannitv"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363924820879151113/32pF2HMg_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350800942710787",
        "url": "https://twitter.com/Gusy70475698/status/1665350800942710787",
        "text": "Se creen el 1% de ricos en M\u00e9xico \ud83e\udd21\ud83e\udd2a\ud83e\udd23\ud83d\ude02 los q apoyan a estos tipos nefastos del PRI y pan ,son traidores al verdadero pueblo",
        "username": "@Gusy70475698",
        "fullname": "Gusy",
        "timestamp": "2023-06-04 13:32:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@MariMelgarejo10",
            "@ArmandoCruzGa11",
            "@AlejandraDMV"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyDtrXaIAIPubw.jpg?format=jpg&name=medium",
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyDuQBaMAASqgA.jpg?format=jpg&name=medium",
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyDuetaQAAoOjW.jpg?format=jpg&name=medium",
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyDuneaQAIPIya.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371738217603592200/v3Q5IwfW_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350737742950401",
        "url": "https://twitter.com/mdeportivord/status/1665350737742950401",
        "text": "Tatis Jr. imparti\u00f3 cl\u00ednica b\u00e9isbol a cientos de ni\u00f1os en Tijuana\u00a0\nFernando Tatis Jr. dio una muestra de su lado m\u00e1s humanos al compartir con ni\u00f1os de M\u00e9xico y dictar una cl\u00ednica de b\u00e9isbol. El dominicano les brind\u00f3 una gran oportunidad a los infantes ...\ntinyurl.com/2e38vqam",
        "username": "@mdeportivord",
        "fullname": "momentodeportivord",
        "timestamp": "2023-06-04 13:32:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1613944496676376577/0M47htWM_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350729509339136",
        "url": "https://twitter.com/RodolfoAlvear12/status/1665350729509339136",
        "text": "Ahora m\u00e1s que nunca Mexico Unido VS el Comunismo Bolivariano Mexico unido con la Oposici\u00f3n",
        "username": "@RodolfoAlvear12",
        "fullname": "Antonio Alvear",
        "timestamp": "2023-06-04 13:32:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/Fxqa4d9aIAAhl2J.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1549205473278283776/EvITOThI_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350726917210113",
        "url": "https://twitter.com/Cellfaction/status/1665350726917210113",
        "text": "Seguidores del Estado de M\u00e9xico y Coahuila, dense un tiempo de salir a votar por la alianza, no les toma mucho tiempo y es de car\u00e1cter vital.",
        "username": "@Cellfaction",
        "fullname": "Elote Bald\u00edo \uea00",
        "timestamp": "2023-06-04 13:32:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 1,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1262243643160756224/9CCQ_AW0_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350725168164866",
        "url": "https://twitter.com/Hisbride3/status/1665350725168164866",
        "text": "Then quit leaving our equipment and technology behind and giving it all to Ukraine where it is being sold to Mexico and others!",
        "username": "@Hisbride3",
        "fullname": "Hisbride",
        "timestamp": "2023-06-04 13:32:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@KamalaHarris"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1571197566460493825/62Xg9RkW_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350642003476486",
        "url": "https://twitter.com/plaverder/status/1665350642003476486",
        "text": "M\u00e9xico!",
        "username": "@plaverder",
        "fullname": "Pedro Laverde Rend\u00f3n",
        "timestamp": "2023-06-04 13:31:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1662963055414714374/Cmg9RICT_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350670541520904",
        "url": "https://twitter.com/irlandaxcii/status/1665350670541520904",
        "text": "Ah pues que con Miami Heat vinieron a M\u00e9xico en 2022 y vino Jimmy y y y y y",
        "username": "@irlandaxcii",
        "fullname": "\u2728\ud83e\udee7",
        "timestamp": "2023-06-04 13:31:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1578582129210015754/EjuXSp9d_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350714279772161",
        "url": "https://twitter.com/grismir1/status/1665350714279772161",
        "text": "Te acuerdas del chayote que te daba Edo Mexico pues ya se te acabo",
        "username": "@grismir1",
        "fullname": "Griselda ",
        "timestamp": "2023-06-04 13:32:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@RicardoAlemanMx"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1653249768762621954/jsVmKiaC_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350592544358400",
        "url": "https://twitter.com/xAgustinx/status/1665350592544358400",
        "text": "El Estado de M\u00e9xico va para all\u00e1, leer\u00e9 con inter\u00e9s el progreso de las entidades federativas que han votado por el cambio.",
        "username": "@xAgustinx",
        "fullname": "Agustin",
        "timestamp": "2023-06-04 13:31:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@Inteligente001"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1563938492555616257/ZrC6KjA7_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350602560249856",
        "url": "https://twitter.com/FelipeCruz_593/status/1665350602560249856",
        "text": "M\u00e9xico 70.\nMarc\u00f3 un antes y un despu\u00e9s  por estas razones: \n- 1era edici\u00f3n fuera de Europa y Sudam\u00e9rica.\n- 1era en ser transmitida en Tv a color.\n- Instauraci\u00f3n de cambios.\n - implantaci\u00f3n de tarjetas amarillas.\n- 1er bal\u00f3n con la marca Adidas, Telstar.\n- 1er alb\u00fam de estampitas",
        "username": "@FelipeCruz_593",
        "fullname": "Don Felo.",
        "timestamp": "2023-06-04 13:31:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 1,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyDi_MXwAAYSHR.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1563938492555616257/ZrC6KjA7_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350615285784578",
        "url": "https://twitter.com/FelipeCruz_593/status/1665350615285784578",
        "text": "lo convencer\u00eda de que se trata de una elevada expresi\u00f3n art\u00edstica\".\n- El d\u00eda de la inauguraci\u00f3n se jug\u00f3 el primer partido del torneo: M\u00e9xico-URSS.\nUn duelo muy cerrado, d\u00e1ndose al minuto 37 la 1era amonestaci\u00f3n de la historia, el sovi\u00e9tico Kakhi Asatiani recibi\u00f3 tarjeta amarilla,",
        "username": "@FelipeCruz_593",
        "fullname": "Don Felo.",
        "timestamp": "2023-06-04 13:31:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 1,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1641261862397308931/txclC77L_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350662807339008",
        "url": "https://twitter.com/CarlosH17364881/status/1665350662807339008",
        "text": "",
        "username": "@CarlosH17364881",
        "fullname": "Carlos Hernandez",
        "timestamp": "2023-06-04 13:31:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@tomaspliegoc",
            "@fisgonmonero",
            "@PartidoMorenaMx",
            "@Edomex",
            "@FiscaliaEdomex",
            "@GN_MEXICO_",
            "@FiscaliaElecMx",
            "@mario_delgado",
            "@CitlaHM",
            "@AlexporrasM",
            "@PM_Navegaciones",
            "@RegeneracionMx"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyDmjyXgAIT8rS.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1542641493709578241/rkW6erW1_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350608021254144",
        "url": "https://twitter.com/SacmexCDMX/status/1665350608021254144",
        "text": "Buen d\u00eda, por favor indique la colonia y alcald\u00eda, datos indispensables para una correcta ubicaci\u00f3n de la zona. bg",
        "username": "@SacmexCDMX",
        "fullname": "Sistema de Aguas de la Ciudad de M\u00e9xico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:31:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@Eduardo83949724"
        ],
        "replies": 1,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1155561772700639232/gN4FS4_R_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350716162965505",
        "url": "https://twitter.com/thibauld/status/1665350716162965505",
        "text": "Happy 28 man!! Enjoy Mexico :)",
        "username": "@thibauld",
        "fullname": "thibauld \ud83c\udf0d\ud83d\udd25\u23f3\ud83e\udd87\ud83d\udd0a",
        "timestamp": "2023-06-04 13:32:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@didier_lopes"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1458236575511416834/gzwFyxk__400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350588043853824",
        "url": "https://twitter.com/DENISMCDONALD15/status/1665350588043853824",
        "text": "always the baddie in everything. Very good in a Columbo epidode, plays a aging matador. Down in Mexico.",
        "username": "@DENISMCDONALD15",
        "fullname": "DENIS MCDONALD",
        "timestamp": "2023-06-04 13:31:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@Tico_Romao"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1613944496676376577/0M47htWM_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350664879259649",
        "url": "https://twitter.com/RodolfoAlvear12/status/1665350664879259649",
        "text": "Ahora m\u00e1s que nunca Mexico Unido VS el Comunismo Bolivariano Mexico unido con la Oposici\u00f3n",
        "username": "@RodolfoAlvear12",
        "fullname": "Antonio Alvear",
        "timestamp": "2023-06-04 13:31:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@Gv0817V"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1586482911586312192/qG_rRgTH_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350600635056131",
        "url": "https://twitter.com/Apocaly90871074/status/1665350600635056131",
        "text": "sending kids to school is child abuse",
        "username": "@Apocaly90871074",
        "fullname": "Apocalypse Now Mexico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:31:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@Lisapool1980"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_400x400.png",
        "tweet_id": "1665350608231239680",
        "url": "https://twitter.com/FelipeMZ15/status/1665350608231239680",
        "text": "Holii lindo muito bom dia voc\u00ea tem muitos beijos e abra\u00e7os do M\u00e9xico e ter um excelente dia",
        "username": "@FelipeMZ15",
        "fullname": "Felipe MZ",
        "timestamp": "2023-06-04 13:31:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@Deusa_Aline"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1149015914760888323/LqTbgXq5_400x400.png",
        "tweet_id": "1665350720931995649",
        "url": "https://twitter.com/lem_mexico/status/1665350720931995649",
        "text": "\ud83d\udea9HOY 4 de junio \ud83d\udcd6 \"Nos Esforzamos y somos valientes. Memorias de nuestras batallas por el #lupus\" \ud83d\udd52\nM\u00e9x  10.00 h\nArg  12.00 h\nChile  11.00 h\nEsp 17.00 h\nFB Live: /lemmexico facebook.com/Lemmexico\nYouTube: Centro de producci\u00f3n LEM\n@Lupusreference @yurilisjfuentes @lupusalua",
        "username": "@lem_mexico",
        "fullname": "LEM M\u00e9xico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:32:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/Fxn05EEXsAAaPnc.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1663062863668191238/Eqgy1Wdv_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350571002298368",
        "url": "https://twitter.com/WalmartMexico/status/1665350571002298368",
        "text": "\u00a1Hola Adriano!, lamentamos mucho esta situaci\u00f3n, \u00bfPodr\u00edas indicarnos tu n\u00famero de pedido por escrito y tu correo electr\u00f3nico registrado en nuestra plataforma? por favor.",
        "username": "@WalmartMexico",
        "fullname": "walmartmexico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:31:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@AdrianoDia3634",
            "@Profeco"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1593681501392084995/_0WM4GGh_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350527394127872",
        "url": "https://twitter.com/pm_last/status/1665350527394127872",
        "text": "GOP needs to stop funding and supplying US weapons to Mexico cartels.",
        "username": "@pm_last",
        "fullname": "\ud83c\udf0a PM Last \ud83c\udf0a",
        "timestamp": "2023-06-04 13:31:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@RudyGiuliani"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/903375684407623681/7oTHFF-S_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350542296510464",
        "url": "https://twitter.com/Radialtricolor/status/1665350542296510464",
        "text": "#M\u00c9XICO: El #volc\u00e1n #Popocat\u00e9petl registr\u00f3 una nueva explosi\u00f3n que lanz\u00f3 fragmentos incandescentes dentro de un radio de 12 km.",
        "username": "@Radialtricolor",
        "fullname": "CADENARADIALTRICOLOR",
        "timestamp": "2023-06-04 13:31:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1472215486771470336/6G2ure7F_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350472176394241",
        "url": "https://twitter.com/PattyDipp/status/1665350472176394241",
        "text": "Salvemos a M\u00e9xico saliendo a votar",
        "username": "@PattyDipp",
        "fullname": "Patty dipp",
        "timestamp": "2023-06-04 13:31:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@acastilloDC",
            "@latimes"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyDbeXaQAAkMgR.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1614002248589234178/CeYi9_N2_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350466262188033",
        "url": "https://twitter.com/SandraBrMxCad/status/1665350466262188033",
        "text": "\u00c9 o sapatinho do maquiador???",
        "username": "@SandraBrMxCad",
        "fullname": "Sandra Canad\u00e1 Brasil M\u00e9xico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:31:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@esquerdeando"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1665226382643974144/MwKO3HHY_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350491973337088",
        "url": "https://twitter.com/rciceror/status/1665350491973337088",
        "text": "De la \"Austeridad\nRepublicana\" pasamos a la \"Pobreza Franciscana, si no votas pasaremos a la\n\"Miseria Cubana\u201d\nT\u00da DECIDES!\nHAGAMOS QU\u00c9 M\u00c9XICO SE DES PEJE",
        "username": "@rciceror",
        "fullname": "Rociro",
        "timestamp": "2023-06-04 13:31:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@Pablo_Hdez",
            "@INEMexico"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyDbzwXwAIbWRK.jpg?format=jpg&name=medium",
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyDbzuWAAElric.jpg?format=jpg&name=medium",
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyDbz1XwAEA2L8.jpg?format=jpg&name=medium",
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyDbzvXsAEblPw.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2416244745/eyy1raqr51ps0ta9dpa6_400x400.jpeg",
        "tweet_id": "1665350516325646336",
        "url": "https://twitter.com/BLARYDECK/status/1665350516325646336",
        "text": "Solo toma tu carril derecho, con precauci\u00f3n le das la vuelta a todo M\u00e9xico.",
        "username": "@BLARYDECK",
        "fullname": "mario alberto lopez,",
        "timestamp": "2023-06-04 13:31:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@AnaxTijuana"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/954495190122815490/u41D2yhX_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350468300689410",
        "url": "https://twitter.com/pimperelli7/status/1665350468300689410",
        "text": "The Mexico one is incredible",
        "username": "@pimperelli7",
        "fullname": "Pete",
        "timestamp": "2023-06-04 13:31:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@MattHibbert"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_400x400.png",
        "tweet_id": "1665350498763898881",
        "url": "https://twitter.com/AlacalaEspinosa/status/1665350498763898881",
        "text": "Porqu\u00e9 en vez de hablar de estos vividores, tramposos, falsarios, traidores pol\u00edticos no hablamos de ciudadanos talentosos, patriotas, preparados, juiciosos, que amen a M\u00e9xico y quieran sacrificarse por nosotros???",
        "username": "@AlacalaEspinosa",
        "fullname": "Alejandro Espinosa Alcal\u00e1",
        "timestamp": "2023-06-04 13:31:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/Fxx6miCXoAEGSqu.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1100622212657233920/v6v80khj_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350506250743809",
        "url": "https://twitter.com/carlo_murillo/status/1665350506250743809",
        "text": "Est\u00e1n desesperados verdad ?? Que pel\u00edcula tan chafa ha de ser de tu productora",
        "username": "@carlo_murillo",
        "fullname": "carlo murillo ortiz",
        "timestamp": "2023-06-04 13:31:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@epigmenioibarra",
            "@PartidoMorenaMx",
            "@GN_MEXICO_",
            "@adan_augusto",
            "@rosaicela_"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1638135263607005185/rc9Ze1_A_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350521392099330",
        "url": "https://twitter.com/CdmxCiudad/status/1665350521392099330",
        "text": "Os tengo\u2026",
        "username": "@CdmxCiudad",
        "fullname": "Ciudad de M\u00e9xico CDMX \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270a",
        "timestamp": "2023-06-04 13:31:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@frikislavia"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1586729832565587970/gPkYTe6k_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350558499184640",
        "url": "https://twitter.com/di_lvme/status/1665350558499184640",
        "text": "Mal d\u00eda para ser de M\u00e9xico",
        "username": "@di_lvme",
        "fullname": "diana",
        "timestamp": "2023-06-04 13:31:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1270385549942063105/1PQgAXxq_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350487531483137",
        "url": "https://twitter.com/elpaismexico/status/1665350487531483137",
        "text": "Columna | \"La gordofobia est\u00e1 tan interiorizada en Occidente que ni se percibe ni se combate\"\n\n\u2712\ufe0f Nuria Labari elpais.com/ideas/2023-06-03/\u2026",
        "username": "@elpaismexico",
        "fullname": "EL PA\u00cdS M\u00e9xico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:31:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 1,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1598494144191676417/iBXTis8E_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350533526298624",
        "url": "https://twitter.com/Magister_Mondo/status/1665350533526298624",
        "text": "What the hell happened to New Mexico?\n\nIs this CA sewage spillover?",
        "username": "@Magister_Mondo",
        "fullname": "Sidge S. Mondo \u0646\u200b",
        "timestamp": "2023-06-04 13:31:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/Fxuxv3waEAAKWMP.png?format=png&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/905794740536397824/A-TFYSrD_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350511137103875",
        "url": "https://twitter.com/javbb/status/1665350511137103875",
        "text": "Son c\u00ednicos, ignorantes resentidos y ella una ratera confesa, Morena debe ya salir del poder, ha jodido a M\u00e9xico como nadie.",
        "username": "@javbb",
        "fullname": "Jose Velazquez",
        "timestamp": "2023-06-04 13:31:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@RoanaBuenavent1",
            "@DelfinaEDOMX23"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1654290747766587392/iWeqmpNe_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350463632334851",
        "url": "https://twitter.com/FabioAlonsoM/status/1665350463632334851",
        "text": "Est\u00e1s son  primeras damas de M\u00e9xico , nunca he visto que te solidarices con ellas.",
        "username": "@FabioAlonsoM",
        "fullname": "Fabio Mac\u00edas",
        "timestamp": "2023-06-04 13:31:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@DeniseDresserG"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyDa8QXwAMeJ2p.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1553941670684774400/itOPSmC8_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350446947659776",
        "url": "https://twitter.com/edgar_fym/status/1665350446947659776",
        "text": "#EleccionesEdomex\nLleg\u00f3 el d\u00eda, salgamos a votar por el cambio que urge y se necesita en Estado de M\u00e9xico.\nViva Morena, la 4T y Delfina G\u00f3mez.",
        "username": "@edgar_fym",
        "fullname": "Edgar",
        "timestamp": "2023-06-04 13:31:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1596902947530706945/5Im7WKqL_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350445873676288",
        "url": "https://twitter.com/inmortal187/status/1665350445873676288",
        "text": "@laloespana gracias por reconocer que este presidente es de lo m\u00e1s m\u00edsero que a podido tener este pa\u00eds espero que la gente habr\u00e1 los ojos en M\u00e9xico en este M\u00e9xico lleno de homicidios extorsi\u00f3n polic\u00edas corruptos trata de personas feminicidio este mexico que sigue desangrando.",
        "username": "@inmortal187",
        "fullname": "JOSEP",
        "timestamp": "2023-06-04 13:31:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@laloespana"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347328916139212800/t82ThxD2_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350442400792576",
        "url": "https://twitter.com/IdentidadMorCom/status/1665350442400792576",
        "text": "| \u00a1URGENTE! Nancy Esther Rodr\u00edguez Trejo, de 17 a\u00f1os, sali\u00f3 de la Ciudad de M\u00e9xico con destino a Cuernavaca y nunca lleg\u00f3. Su familia la est\u00e1 buscando desesperadamente. Si tienes informaci\u00f3n sobre su paradero, por favor, comun\u00edcate al n\u00famero de contacto proporcionado.",
        "username": "@IdentidadMorCom",
        "fullname": "Identidad Morelos C.",
        "timestamp": "2023-06-04 13:31:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 1,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyDZdEX0AAJ2t_.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1647666940939317249/5J2PSmZS_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350330081771520",
        "url": "https://twitter.com/tjwardlow/status/1665350330081771520",
        "text": "Last year I took my wifey and my mentor to a beer expo in Mexico City.\n\nI sampled beers. Made connections with suppliers. And met some world renowned Master Brewers.\n\nIt should have been an incredible experience.\n\nBut all I could think about was one thing...",
        "username": "@tjwardlow",
        "fullname": "TJ Wardlow",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 1,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1657938765971615746/01EA0eTj_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350405541498881",
        "url": "https://twitter.com/airamgama/status/1665350405541498881",
        "text": "Es hoy, es hoy, por fin sacaremos al prianismo del grupo Atracomucho del Estado de M\u00e9xico.\n#DelfinaGobernadoraEstadoDeMexico\n#VotoMasivoDelfina\n#VotoMasivoMorena2023Y2024",
        "username": "@airamgama",
        "fullname": "Mar\u00eda Gama de la Cruz",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@abrahamendieta"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 4,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1583159950569881632/irL6uRRj_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350394426404864",
        "url": "https://twitter.com/LunnazulAzul/status/1665350394426404864",
        "text": "\u00bfEst\u00e1n conscientes de que su presentaci\u00f3n en M\u00e9xico fue antes de una elecciones importantes?\n\n\u00bfSaben que fueron utilizados por eso que ANTES criticaban en sus letras?\n\nMal que est\u00e9n sirvieron a las dictaduras latinoamericanas... ni viendo a su propio pa\u00eds sufrir por esto.",
        "username": "@LunnazulAzul",
        "fullname": "Luna Azul",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@lfcoficial",
            "@agustindusserre"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1663767949662928896/aZaKF0vj_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350411996258305",
        "url": "https://twitter.com/16YAPORFIN/status/1665350411996258305",
        "text": "siempre son los d la ciudad d Mexico",
        "username": "@16YAPORFIN",
        "fullname": "oliver",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@viczelz",
            "@Mitsu_asahi_"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1614002248589234178/CeYi9_N2_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350369373827083",
        "url": "https://twitter.com/SandraBrMxCad/status/1665350369373827083",
        "text": "",
        "username": "@SandraBrMxCad",
        "fullname": "Sandra Canad\u00e1 Brasil M\u00e9xico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@FrancyCardo"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/760328202396905472/r4teWs53_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350323689365512",
        "url": "https://twitter.com/donjuanmanuel1/status/1665350323689365512",
        "text": "Debes responder sobre la usurpaci\u00f3n de funciones y uso de documento falso que cometiste al ostentarte como funcionaria del gobierno de M\u00e9xico",
        "username": "@donjuanmanuel1",
        "fullname": "juan rodriguez",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@DeniseDresserG"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1665095902363627521/9yI-MUEC_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350340504420355",
        "url": "https://twitter.com/s2erpi7te2/status/1665350340504420355",
        "text": "jvais la vendre sur le deepweb surtout",
        "username": "@s2erpi7te2",
        "fullname": "cassandr\u0119 a mexico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@Rajel_91100"
        ],
        "replies": 1,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1572707428369661954/QyhWwAE9_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350358284083203",
        "url": "https://twitter.com/NormanFPearl/status/1665350358284083203",
        "text": "Mexiquense:\n\nA la hora de votar solo tienes que cruzar UN cuadrito: Delfina Gomez  (Morena, Partido Verde Unificado de M\u00e9xico y Partido del Trabajo)",
        "username": "@NormanFPearl",
        "fullname": "Norman F. Pearl",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 3,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 3,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241840383476277248/ybAc5yDs_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350404014473218",
        "url": "https://twitter.com/puntoporpunto/status/1665350404014473218",
        "text": "VIDEO: Embajadora de M\u00c9XICO en la OEA hace RABIETA en plena sesi\u00f3n del organismo puntoporpunto.com/multimedia\u2026",
        "username": "@puntoporpunto",
        "fullname": "PUNTOporPUNTO",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_400x400.png",
        "tweet_id": "1665350350449287169",
        "url": "https://twitter.com/SnydelaarJeanne/status/1665350350449287169",
        "text": "#FuerteCoahuilaEs",
        "username": "@SnydelaarJeanne",
        "fullname": "Jeanne snydelaar",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@SegobCoahuila",
            "@FGECoahuila",
            "@SSPCOAH",
            "@SEDENAmx",
            "@GN_MEXICO_",
            "@FGRMexico",
            "@mrikelme",
            "@F_DeLasFuentes",
            "@GobDeCoahuila",
            "@manuelsosa77"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1662599290802388993/rSqQRVAK_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350392119537664",
        "url": "https://twitter.com/cynthiareds1/status/1665350392119537664",
        "text": "Que ganas de estar en m\u00e9xico para ir a desayunar a un mercado.",
        "username": "@cynthiareds1",
        "fullname": "Cynthia Reds\ud83c\udf3b",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1138566460098449409/G4-fNLbY_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350344920932354",
        "url": "https://twitter.com/NorthYorksOwls/status/1665350344920932354",
        "text": "Has he gone over to this??? \n\nI need to win the lottery and do that Hootie in Mexico thing they\u2019ve started doing",
        "username": "@NorthYorksOwls",
        "fullname": "North Yorkshire Owls",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@dankitson2003"
        ],
        "replies": 1,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1629877245035659266/PTXNzDaS_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350399719534592",
        "url": "https://twitter.com/cbdequilibrio7/status/1665350399719534592",
        "text": "\u00a1Nos distinguimos en el mercado por nuestra pureza premium!\n\nRecuerda que el CBD Equilibrio 7 est\u00e1 disponible en todo M\u00e9xico.\n\n#cbdtepic #cbdloscabos #cbdtamaulipas #cbdchiapas #cbdloscabos #cbddurango #cbdequilibrio14 #cbdcolima #CBDoaxaca #cbdaguascalientes",
        "username": "@cbdequilibrio7",
        "fullname": "CBD Equilibrio 7",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyDXNGWwAYbUPV.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1247195332368388105/fyDRldUp_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350318845046788",
        "url": "https://twitter.com/artiguzman/status/1665350318845046788",
        "text": "C\u00f3mo fue recibido Maximiliano de Habsburgo y Carlota a su llegada a M\u00e9xico - Infobae infobae.com/mexico/2023/06/0\u2026",
        "username": "@artiguzman",
        "fullname": "Arturo Guzm\u00e1n Badel",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338497918387572736/DXHbTEJG_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350318387855360",
        "url": "https://twitter.com/NBCNews/status/1665350318387855360",
        "text": "A New Mexico man confesses to killing his landlord 15 years ago, police recordings show. nbcnews.com/news/crime-court\u2026",
        "username": "@NBCNews",
        "fullname": "NBC News",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 2,
        "retweets": 3,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 9,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1839006429/Pedro-Richardson-Director-Ejecutivo-de-ADODIM_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350225664393216",
        "url": "https://twitter.com/P_01Richardson/status/1665350225664393216",
        "text": "Esperando para abordar el vuelo de Arajet a Sto. Dgo.Gracias @\u2068Carmen Porras San Jose Costa Rica\u2069 y @\u2068Jorge Villalobos Costa Rica\u2069 por el fino trato recibido al pte Johnny Araya Monje y a @\u2068Sergio Arredondo Olvera Mexico\u2069 . Les veo en la Cumbre de Alcaldes 2023 dePuntacanas",
        "username": "@P_01Richardson",
        "fullname": "Pedro Richardson",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyDMpNWAAUnmdZ.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1473953891058434053/fC4o6xSm_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350235600633856",
        "url": "https://twitter.com/AngelicaGalueV/status/1665350235600633856",
        "text": "El playlist del priority lounge de CDMX en el aeropuerto est\u00e1 demasiado bueno y no me quiero ir. Mexico has my heart \ud83d\ude2d",
        "username": "@AngelicaGalueV",
        "fullname": "Angelica Galue",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 1,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1446256885066256388/GlnC1Lu3_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350224884187137",
        "url": "https://twitter.com/Braswell213/status/1665350224884187137",
        "text": "Ha. wow",
        "username": "@Braswell213",
        "fullname": "Ron Mexico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@BLuke11",
            "@Tomhennessey69",
            "@ScottAdamsSays"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1663694705589100551/3gcziMfC_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350306132115458",
        "url": "https://twitter.com/aracelis20231/status/1665350306132115458",
        "text": "PSUV participa en la 41\u00b0 Reuni\u00f3n Plenaria de la COPPPAL en M\u00e9xico\n#NuevaGeometr\u00edaMultipolar",
        "username": "@aracelis20231",
        "fullname": "aracelis2023",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 1,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1610654258797461504/MDF1hxOw_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350240201744385",
        "url": "https://twitter.com/NewsweekEspanol/status/1665350240201744385",
        "text": "\u00a1Buenas noticias para los fans de Taylor Swift en M\u00e9xico! La aclamada cantante estadounidense ha anunciado su pr\u00f3xima gira por tierras mexicanas. \u00a1Prep\u00e1rate para vivir una experiencia musical inolvidable! \ud83c\udfa4\ud83c\udfb6\n\nbuff.ly/3N7LcOG",
        "username": "@NewsweekEspanol",
        "fullname": "Newsweek en Espa\u00f1ol",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1660849939084111873/2gQPeD_3_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350239299985409",
        "url": "https://twitter.com/KlaudiaCasstro/status/1665350239299985409",
        "text": "M\u00e9xico los detesta! #EdoMex2023ConAle",
        "username": "@KlaudiaCasstro",
        "fullname": "Claudia Castro \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@mario_delgado"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyDNxfXsAIxkEf.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1016116668731277312/tovxlVYX_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350309823094788",
        "url": "https://twitter.com/LideresconAMLO/status/1665350309823094788",
        "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd es mejor con #LopezObrador",
        "username": "@LideresconAMLO",
        "fullname": "L\u00edderes Hispanos con AMLO",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1655345097549164546/-rpiMpMq_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350317528211457",
        "url": "https://twitter.com/mundogeo5/status/1665350317528211457",
        "text": "Ya listo para ejercer mi sufragio. En el Estado de M\u00e9xico.\nVoy totalmente convencido.",
        "username": "@mundogeo5",
        "fullname": "Mundo",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 1,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyDSdXaQAEzk-A.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1614159395188776960/PDsk9JvG_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350285642924034",
        "url": "https://twitter.com/littlemxtajin/status/1665350285642924034",
        "text": "\ud83d\udda4\u2764\ufe0f\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a proud of mi mexico today",
        "username": "@littlemxtajin",
        "fullname": "\u201csofi\u201d",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxqDvC6WYAEXSQ6.jpg?format=jpg&name=medium",
            "https://pbs.twimg.com/media/FxqDvP_XsAUtSOj.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1452380636887584772/2K2YiZhx_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350274116984832",
        "url": "https://twitter.com/watersqro/status/1665350274116984832",
        "text": "Es una escoria con cerebro de mierda. Publicar tremenda pendejada. Por Dios. Que bajo ha ca\u00eddo Espn mexico",
        "username": "@watersqro",
        "fullname": "Jose",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@bretonrivera",
            "@VarteliBottasz",
            "@mg_michel",
            "@ESPNmx",
            "@ESPNArgentina"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1664609328823926784/agFBQtQq_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350308115935232",
        "url": "https://twitter.com/KannabisKillaK/status/1665350308115935232",
        "text": "He must be talking about the illegal migrants from Mexico who murdered a family of illegal migrants from Mexico",
        "username": "@KannabisKillaK",
        "fullname": "Kannabis Killa Kidd",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@amuse"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1612948323488473090/7Y2YDUtl_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350235139317761",
        "url": "https://twitter.com/cadenapolitica/status/1665350235139317761",
        "text": "\"Arlene\" se debilita en su avance por el Golfo de M\u00e9xico\n#CadenaPolitica #Clima #M\u00e9xico\ncadenapolitica.com/arlene-se\u2026",
        "username": "@cadenapolitica",
        "fullname": "Cadena Pol\u00edtica",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyDNsGWIAEyCMM.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1663151021072285705/70kRZgjn_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350247478964225",
        "url": "https://twitter.com/OrtizPadilla/status/1665350247478964225",
        "text": "#ForoSCMx\nnitter.projectsegfau.lt/i/spaces/1gqxvyE\u2026",
        "username": "@OrtizPadilla",
        "fullname": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdPablo Ortiz Padilla\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/826955827319705602/zkGStmON_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350251597770752",
        "url": "https://twitter.com/OxMMx/status/1665350251597770752",
        "text": "CADA PIEZA, UN PAISAJE - JUEGO DE 4 MEZCALEROS \"JARRITO\"   PINTADOS A MANO  PROFUSAMENTE CON ESCENAS T\u00cdPICAS - \u00a1P\u00cdDELO AQU\u00cd.!..TE ESPERAMOS #UnidosHacemosOlas #OrgulloxMexico #consumelocal #instamexico #consumelocalmx #hechoenmexico #hechoamano #yoconsumomexicano",
        "username": "@OxMMx",
        "fullname": "OxM Orgullo x M\u00e9xico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1511078432779685898/rWZl4RfX_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350217019867137",
        "url": "https://twitter.com/berniesl9/status/1665350217019867137",
        "text": "A los del Estado de M\u00e9xico, vean lo mal que lo ha hecho el partido de la \u2018maestra\u2019 en otros lados. \n\nNo la vayan a cagar",
        "username": "@berniesl9",
        "fullname": "BSL",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1663694705589100551/3gcziMfC_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350215644200960",
        "url": "https://twitter.com/aracelis20231/status/1665350215644200960",
        "text": "#NuevaGeometr\u00edaMultipolar\nPSUV participa en la 41\u00b0 Reuni\u00f3n Plenaria de la COPPPAL en M\u00e9xico",
        "username": "@aracelis20231",
        "fullname": "aracelis2023",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 1,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1548832874375389190/FGMluuNS_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350189765345280",
        "url": "https://twitter.com/NathalieDesplas/status/1665350189765345280",
        "text": "El Certamen de Innovaci\u00f3n en Transparencia 2023 @VinculaSociedad es una iniciativa que reconoce y premia herramientas que trabajen en beneficio de la Transparencia en #M\u00e9xico. La convocatoria 2023 termina el 20 de junio  \u00a1Participen!\ncertamentransparencia.org.mx\u2026",
        "username": "@NathalieDesplas",
        "fullname": "Nathalie Desplas",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/Fxp9q46aQAAKWWP.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1603498216036655104/6wygrdva_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350212661936128",
        "url": "https://twitter.com/jessceme/status/1665350212661936128",
        "text": "Yo soy observadora y me honra...por amor a M\u00e9xico",
        "username": "@jessceme",
        "fullname": "jessceme",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@SocCivilMx"
        ],
        "replies": 1,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856564125455065089/MAJ4Buek_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350204089077761",
        "url": "https://twitter.com/ESPNmx/status/1665350204089077761",
        "text": "\u26bd Hoy se define a las campeonas del Sub-20 de la CONCACAF Femenil\n\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd y \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Estados Unidos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 buscar\u00e1n la gloria \n\n\ud83c\udfc6 Conoce a las campeonas en #ESPNenStarPlus\ndis.la/ESPNenStarPlus",
        "username": "@ESPNmx",
        "fullname": "ESPN.com.mx",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyDLh-agAATYMA.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 7,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1455215266665795587/dQfNLH3W_400x400.png",
        "tweet_id": "1665350190403059713",
        "url": "https://twitter.com/AgenciaTelam/status/1665350190403059713",
        "text": "Los Fabulosos Cadillacs reunieron 300 mil personas en el Z\u00f3calo y se convirtieron en la banda que m\u00e1s gente reuni\u00f3 en la historia de la plaza de la Constituci\u00f3n de ciudad de M\u00e9xico\n\nRompieron el r\u00e9cord de asistencia que ten\u00eda Grupo Firme, quienes hab\u00edan reunido 280 mil personas",
        "username": "@AgenciaTelam",
        "fullname": "Agencia T\u00e9lam",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 6,
        "quotes": 1,
        "images": [],
        "likes": 33,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1635159515334164482/Klm_Zq8K_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350189710823426",
        "url": "https://twitter.com/heraldodemexico/status/1665350189710823426",
        "text": "La actriz se puso grave por comer camarones \ud83d\ude31\nheraldodemexico.com.mx/espec\u2026",
        "username": "@heraldodemexico",
        "fullname": "El Heraldo de M\u00e9xico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1633521086561132544/ut64iqiK_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350189371252736",
        "url": "https://twitter.com/CCNews__/status/1665350189371252736",
        "text": "\ud83d\udce2 \u00a1Importante aviso!  #Banxico informa que la econom\u00eda de M\u00e9xico est\u00e1 experimentando un proceso de \"desaceleraci\u00f3n inflacionaria\". \ud83d\udcc8 \ud83d\ude04 \u00bfQu\u00e9 implicaciones tiene esto para tus finanzas? \ud83d\udcbc\ud83d\udcb5 Ac\u00e1 te contamos. #Estabilizaci\u00f3nMonetaria #Adi\u00f3sInflaci\u00f3n\nnews.culturacolectiva.com/me\u2026",
        "username": "@CCNews__",
        "fullname": "Cultura Colectiva News",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1648113421349539842/hjTXIDRA_400x400.png",
        "tweet_id": "1665350205082947586",
        "url": "https://twitter.com/Vanessa63421416/status/1665350205082947586",
        "text": "Que bonito volver por un momento, pero mejor regresa ya a M\u00e9xico a si seguimos cuidando y consintiendo,a nuestro Patr\u00f3n \ud83d\ude38\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc9d\ud83e\udd34",
        "username": "@Vanessa63421416",
        "fullname": "Vanessa Contreras",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@ArnMercurio"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409607870962884610/qxCYHiuJ_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350205661904896",
        "url": "https://twitter.com/The_Dr_Justice/status/1665350205661904896",
        "text": "Causa conmoci\u00f3n muerte de una mujer en M\u00e9xico tras hacerse una liposucci\u00f3n peopleenespanol.com/noticias\u2026",
        "username": "@The_Dr_Justice",
        "fullname": "\u2694\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2696\ufe0fLaw-And-Equity\u2696\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2694\ufe0f",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324406665630896132/M3rxf4vk_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350190415396864",
        "url": "https://twitter.com/Comexdh/status/1665350190415396864",
        "text": "\u00a1Ha llegado el momento!\n\n\u00a1La CMDH exhorta a los habitantes de Coahuila y el Estado de M\u00e9xico a votar, es la mejor manera de fortalecer nuestra democracia!\n\n#CMDHObserva2023\ud83d\udd0e",
        "username": "@Comexdh",
        "fullname": "Comisi\u00f3n Mexicana de Derechos Humanos",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxqsLTzWcAEp71Z.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1516889259822792710/R9XrViV9_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350190537277440",
        "url": "https://twitter.com/PorvenirMx/status/1665350190537277440",
        "text": "El INE inform\u00f3 que este domingo las m\u00e1s de 15 millones de personas que integran el padr\u00f3n electoral de Coahuila y el Estado de M\u00e9xico est\u00e1n llamadas a participar en las elecciones en las que se disputan las gubernaturas de las entidades.\n\nelporvenir.mx/nacional/a-vot\u2026",
        "username": "@PorvenirMx",
        "fullname": "El Porvenir MX",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/634038616189079552/zAo4FA-B_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350202344235008",
        "url": "https://twitter.com/hectorjesus55/status/1665350202344235008",
        "text": "Ap\u00f3yenlo esta en fuego q necesita de sus partidarios, desde M\u00e9xico mi solidaridad.",
        "username": "@hectorjesus55",
        "fullname": "Hector Sanchez",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@Secretosky_"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1317134225909440513/7NxMYU4H_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350189090242560",
        "url": "https://twitter.com/gatografo76/status/1665350189090242560",
        "text": "Vida cotidiana en la Ciudad de M\u00e9xico. @Notimex",
        "username": "@gatografo76",
        "fullname": "JAVIER LIRA",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxvzHnnaAAAsNYB.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1649835881350541315/WsKnWc8B_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350190948311042",
        "url": "https://twitter.com/Reporte_Indigo/status/1665350190948311042",
        "text": "\ud83d\uddf3 #Elecciones2023 | Si vives en el Estado de M\u00e9xico o en Coahuila y no sabes en qu\u00e9 casilla te toca votar, esta informaci\u00f3n te puede servir \nreporteindigo.com/reporte/a-\u2026",
        "username": "@Reporte_Indigo",
        "fullname": "Reporte \u00cdndigo",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 1,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 2,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521687295597989889/Jr1hsdUU_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350208887087106",
        "url": "https://twitter.com/infobaemexico/status/1665350208887087106",
        "text": "Elecci\u00f3n en el Estado de M\u00e9xico: la disputa entre el Grupo Atlacomulco y el Grupo Texcoco infobae.com/mexico/2023/06/0\u2026",
        "username": "@infobaemexico",
        "fullname": "Infobae M\u00e9xico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1659439217418665985/GJGnHr3h_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350188469469185",
        "url": "https://twitter.com/LaRazon_mx/status/1665350188469469185",
        "text": "#FelizDomingo | Comienza el d\u00eda con informaci\u00f3n de #LaRaz\u00f3n: \n\nbit.ly/3ITts78\n\n\ud83d\udd34 EU escala disputa por ma\u00edz; M\u00e9xico mantiene posici\u00f3n contra transg\u00e9nico\n\ud83d\udd34 Abre pol\u00e9mica que Salud elimine 35 NOM para atender c\u00e1ncer, diabetes...",
        "username": "@LaRazon_mx",
        "fullname": "La Raz\u00f3n de M\u00e9xico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/Fxx6i__WIAAg0Dq.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1622657186647121920/sGZTOUC1_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350188347670538",
        "url": "https://twitter.com/VerasNews/status/1665350188347670538",
        "text": "#M\u00e9xico \ud83d\udea8Los due\u00f1os de \u00abDolls Drinks\u00bb, populares licuachelas de Tepito fueron asesinados luego de que supuestamente se negaron a pagar \"derecho de piso\".\n\nbit.ly/3C7XGzx",
        "username": "@VerasNews",
        "fullname": "Ver\u00e1s News \ud83d\udcf0\ud83d\udcfb",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1527319906760335362/K3Ez6Lb5_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350188322652165",
        "url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1665350188322652165",
        "text": "Las elecciones en Estado de M\u00e9xico; el an\u00e1lisis de @aguilarcamin, director de la Revista Nexos.\n\ninvidious.projectsegfau.lt/4wCeqF-9i8E",
        "username": "@lopezdoriga",
        "fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 2,
        "retweets": 1,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 11,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1464373843859017738/sC7PXEIO_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350189010554881",
        "url": "https://twitter.com/somos_news/status/1665350189010554881",
        "text": "Hoy 4 de junio se celebrar\u00e1 la jornada de\u00a0#Elecciones2023 en el Estado de M\u00e9xico y Coahuila, para elegir sus gubernaturas. Te decimos como ubicar tu casilla.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n \u27a1 bit.ly/43AG6zG",
        "username": "@somos_news",
        "fullname": "SomosNews",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxvHtYfXoAE1AK8.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1609920914862252034/hlCEjya0_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350188075196417",
        "url": "https://twitter.com/UnivMx/status/1665350188075196417",
        "text": "#buenosd\u00edas #parameditar #reflexi\u00f3n #domingo",
        "username": "@UnivMx",
        "fullname": "Universal M\u00e9xico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxocyRpWABAA1fT.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1637588647997308929/GwgfAtmR_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350153404923905",
        "url": "https://twitter.com/enggtz_/status/1665350153404923905",
        "text": "Atentamente quien, las ratas de Mexico?",
        "username": "@enggtz_",
        "fullname": "Joaquin Gutierrez\u270d\ud83c\udffb",
        "timestamp": "2023-06-04 13:29:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@EnriqueArzame13"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1280994277976244225/7DP5Zvte_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350188129476611",
        "url": "https://twitter.com/MexicoSocial_/status/1665350188129476611",
        "text": "@LeicaCameraTR acept\u00f3 este a\u00f1o #candidatas del #ReinoUnido, #M\u00e9xico y #Canad\u00e1, adem\u00e1s de los #EEUU. con el objetivo de ampliar la diversidad en la industria de la fotograf\u00eda\ud83d\udcf8\n\nLas premiadas son Anna Filipova, Eli Farinango, Greta Rico y Mary Calvert.\n\n\ud83d\udccc bit.ly/3l8PSZw",
        "username": "@MexicoSocial_",
        "fullname": "M\u00e9xico Social",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1663764305597145088/0BEq4J7X_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350121033281536",
        "url": "https://twitter.com/PidalPatricia/status/1665350121033281536",
        "text": "Pues tal vez, pero m\u00e1s bien se retoma el compromiso social de @canirac para premiar a los ciudadanos que votan\n#NoAbstencionismo",
        "username": "@PidalPatricia",
        "fullname": "Patricia Pidal",
        "timestamp": "2023-06-04 13:29:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@mexico_rx",
            "@Gerardo57422247",
            "@LigorioLupita",
            "@MarkoCortes",
            "@SantiagoCreelM",
            "@XochitlGalvez",
            "@LillyTellez",
            "@JCRomeroHicks",
            "@JorgeRoHe",
            "@MaruCampos_G",
            "@diegosinhue",
            "@EnriqueVargasdV",
            "@makugo",
            "@VicenteFoxQue",
            "@FelipeCalderon",
            "@alitomorenoc",
            "@Jesus_ZambranoG",
            "@kenialopezr",
            "@JosefinaVM",
            "@ClaudioXGG",
            "@lorenzocordovav",
            "@qtf",
            "@acostanaranjo",
            "@FCN_mx",
            "@SocCivilMx",
            "@pablo_majluf",
            "@Amadoelquelolea",
            "@gaviotasterling",
            "@iloyolavera",
            "@ferbelaunzaran",
            "@PodermxXmx",
            "@redesunidosmx",
            "@fvazquezrig",
            "@XiudadanosMx",
            "@macariomx",
            "@Arouet_V"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1613653022986444804/4_stC4Ew_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350127165538304",
        "url": "https://twitter.com/lightskinrizz69/status/1665350127165538304",
        "text": "So bordering other states with different laws makes a difference? Refer to my point with bordering Mexico",
        "username": "@lightskinrizz69",
        "fullname": "Jose Miller",
        "timestamp": "2023-06-04 13:29:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@BoschEyes",
            "@dumbo14055151",
            "@CatfishFishy",
            "@unlearn16tweet",
            "@MattWalshBlog"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/716018098512334848/ivE70aKp_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350154247872514",
        "url": "https://twitter.com/OjoVisorPolanco/status/1665350154247872514",
        "text": "Que decepci\u00f3n al pueblo pan y circo! Siguelos manteniendo ineptos sigue apoyando la destruccion de Mexico eres una gran mierda",
        "username": "@OjoVisorPolanco",
        "fullname": "Ojo Visor Polanco",
        "timestamp": "2023-06-04 13:29:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@Claudiashein"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1665095902363627521/9yI-MUEC_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350174363856896",
        "url": "https://twitter.com/s2erpi7te2/status/1665350174363856896",
        "text": "c'est d\u00e9j\u00e0 vendu + ma m\u00e8re elle s'en blc mdrrr elle veut VENDRE mes mangas",
        "username": "@s2erpi7te2",
        "fullname": "cassandr\u0119 a mexico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:29:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@Mr_Ackerman78"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326204851886280705/iS8IA6MD_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350144210919424",
        "url": "https://twitter.com/Rabbit3115/status/1665350144210919424",
        "text": "Hoy se manda a chingas a su madre a esta pinche RATA\n\nQue te pague el diezmo tu pta madre\n\nEstado de M\u00e9xico\nMorena\nZ\u00f3calo \nDelfina\nLos fabulosos Cadillacs\n#AleGobernadora\n#EleccionesEdomex",
        "username": "@Rabbit3115",
        "fullname": "016",
        "timestamp": "2023-06-04 13:29:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyDIVlacAAepcH.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1480971808060977153/xNqEwt1P_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350188054249472",
        "url": "https://twitter.com/JornadaEdomex/status/1665350188054249472",
        "text": "\ud83d\udd34 Hoy en el #Vitral de La Jornada Estado de M\u00e9xico\nNuestra p\u00e1gina web: estadodemexico.jornada.com.m\u2026",
        "username": "@JornadaEdomex",
        "fullname": "La Jornada Estado de M\u00e9xico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:30:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxwPQmVaYAAN_Em.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1658671610747052032/yj32ZmTi_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350170668679168",
        "url": "https://twitter.com/thomasmcgrego13/status/1665350170668679168",
        "text": "@USEmbassyMEX Lanza-cohetes anti-tanque en M\u00e9xico advierte un proceso belico no deseado contra los Mexicanos, esa Fabricas son demandadas inutilmente por el Gobierno de M\u00e9xico. @WhiteHouse",
        "username": "@thomasmcgrego13",
        "fullname": "Thomas McGregor \ud83c\uddec\ud83c\udde7",
        "timestamp": "2023-06-04 13:29:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/Fxv19_CaIAEmSVG.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1661738431947628548/f0hn-SOl_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350173499817986",
        "url": "https://twitter.com/juan06flores/status/1665350173499817986",
        "text": "Buenos d\u00edas, ya lleg\u00f3 el d\u00eda en que el Estado de M\u00e9xico elija a la pr\u00f3xima gobernadora del estado",
        "username": "@juan06flores",
        "fullname": "Juan M. Flores Renter\u00eda",
        "timestamp": "2023-06-04 13:29:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1629877245035659266/PTXNzDaS_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350129426079744",
        "url": "https://twitter.com/cbdequilibrio7/status/1665350129426079744",
        "text": "\u00a1Te garantizamos resultados positivos con nuestro producto!\n\nNuestros cannapeutas especializados est\u00e1n disponibles las 24 del d\u00eda durante todo el a\u00f1o.\n\nRecuerda que el CBD Equilibrio 7 est\u00e1 disponible en todo M\u00e9xico.",
        "username": "@cbdequilibrio7",
        "fullname": "CBD Equilibrio 7",
        "timestamp": "2023-06-04 13:29:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyDHgRXoAAyw7H.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1642627547782426624/04-A5iMa_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350177383919616",
        "url": "https://twitter.com/AlExCoL06/status/1665350177383919616",
        "text": "ES HOY \u00a1\u00a1\u00a1 ES HOY \u00a1\u00a1\u00a1  EL DIA DE SACAR A CHASRPM AL PRIAN DEL ESTADO DE M\u00c9XICO.\n\n#EsUnHonorEstarConObrador",
        "username": "@AlExCoL06",
        "fullname": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f ALEJANDRO 100 % CHAIRO Y OBRADORISTA. \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
        "timestamp": "2023-06-04 13:29:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 1,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 5,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1657933928710168577/0DgGmFg6_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350162925887492",
        "url": "https://twitter.com/reh_gal_axy/status/1665350162925887492",
        "text": "They are! I like to use them when making complicated lists\u2026..\n\nThe winners are - team USA: Ivan, George, Blake; team UK: Sam, Ron, James; team Mexico: Frank, Jose, Henry. \n\nThis could be better grammatically but you see what I mean. When the comma is already being utilized *",
        "username": "@reh_gal_axy",
        "fullname": "Gal axy Alexanderh",
        "timestamp": "2023-06-04 13:29:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@stchristakos",
            "@ProximaCB55",
            "@elonmusk",
            "@KettlebellLife"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1127178762691461121/MP9uzl84_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350114133639170",
        "url": "https://twitter.com/TonyGor87501373/status/1665350114133639170",
        "text": "DIOR\nCRUISE 2024 SHOW\nMexico City\nShop Now Click bit.ly/42d51bu\ntgclickmedia.com",
        "username": "@TonyGor87501373",
        "fullname": "Tony Gorman",
        "timestamp": "2023-06-04 13:29:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1665095902363627521/9yI-MUEC_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350082001076226",
        "url": "https://twitter.com/s2erpi7te2/status/1665350082001076226",
        "text": "bah oui",
        "username": "@s2erpi7te2",
        "fullname": "cassandr\u0119 a mexico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:29:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@theofsch",
            "@122dayys"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1662767943791329282/Kr8DF_Oy_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350079161544707",
        "url": "https://twitter.com/PaulTweetz2Much/status/1665350079161544707",
        "text": "think there's untapped potential in Penny catching passes too. I hope we only see Boston vs the Giants this year lol",
        "username": "@PaulTweetz2Much",
        "fullname": "Mike Mexico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:29:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250824782284816385/ObfhU32l_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350099768147969",
        "url": "https://twitter.com/4TA_Farsa/status/1665350099768147969",
        "text": "Voten mexiquenses para evitar que el peor gobierno de  la historia de M\u00e9xico tambi\u00e9n tome el control de su estado. Morena es el c\u00e1ncer de M\u00e9xico, que no te contaminen.",
        "username": "@4TA_Farsa",
        "fullname": "Mexicano",
        "timestamp": "2023-06-04 13:29:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@abrahamendieta"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486517686365466624/WNt-SFOj_400x400.jpeg",
        "tweet_id": "1665350090045763586",
        "url": "https://twitter.com/1243mexico/status/1665350090045763586",
        "text": "\u9069\u5f53\u306b\ud83d\ude0a",
        "username": "@1243mexico",
        "fullname": "mexico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:29:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@JBSJBSchris"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1543217977956323329/ejCbWSyQ_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350095779266560",
        "url": "https://twitter.com/xime_garmendia/status/1665350095779266560",
        "text": "Una pregunta estulto \u00bfCu\u00e1ntos a\u00f1os lleva el PRI en el Estado de M\u00e9xico? M\u00e1s de 90 y la pobreza sigue ah\u00ed. Vaya pobreza argumentativa la tuya. Un sofisma queriendo parecer verdad.",
        "username": "@xime_garmendia",
        "fullname": "Xime G.I. \u2649\u2640\ufe0f\u262e\ufe0f\u2764\ufe0f",
        "timestamp": "2023-06-04 13:29:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@ElHijoDe_"
        ],
        "replies": 1,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 3,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1663364379775991809/G0Gai9Uz_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350096278654976",
        "url": "https://twitter.com/RALPHTWENTYONE/status/1665350096278654976",
        "text": "",
        "username": "@RALPHTWENTYONE",
        "fullname": "ANTI CHAIROS",
        "timestamp": "2023-06-04 13:29:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@JJDiazMachuca",
            "@EnriqueBedolla",
            "@lopezobrador_",
            "@GN_MEXICO_",
            "@SEDENAmx",
            "@SEMAR_mx"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyDFmaaYAAMl_5.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1642219165133029379/kvhAiF2P_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350098073669633",
        "url": "https://twitter.com/unLocodacapulco/status/1665350098073669633",
        "text": "Seeee con todo el amor y la pasion de Mexico \nPara ti \n@lopezobrador_",
        "username": "@unLocodacapulco",
        "fullname": "Mark el loco\ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab",
        "timestamp": "2023-06-04 13:29:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxtsRyZXwAQ9BxP.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1662614925443842048/1j7ONTOi_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350071271997440",
        "url": "https://twitter.com/AdrxADA/status/1665350071271997440",
        "text": "Mexico 2021",
        "username": "@AdrxADA",
        "fullname": "\ud83d\udc9b",
        "timestamp": "2023-06-04 13:29:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@GregandLarryB99",
            "@FanaticsFerrari"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 5,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1664836393187659780/FrO7BEHz_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350086522535938",
        "url": "https://twitter.com/Leticia23475258/status/1665350086522535938",
        "text": "Para todos aquellos que votan pensando en un hombre, en su continuidad, en su transformaci\u00f3n. Les recuerdo que M\u00e9xico es m\u00e1s grande que eso, es libertad, hogar, familia, historia, progreso, uni\u00f3n, crecimiento, desarrollo, etc. \n\ud83d\udc49\ud83c\udffbRecu\u00e9rdenlo a la hora de votar!\n#SalgamosAVotar",
        "username": "@Leticia23475258",
        "fullname": "La quilla Lety",
        "timestamp": "2023-06-04 13:29:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 1,
        "retweets": 5,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyDE3_WYAM4MYJ.jpg?format=jpg&name=medium",
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyDE4BWAAAS5iQ.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 6,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1608622161450647552/-Gib7jPL_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350095728934912",
        "url": "https://twitter.com/HierritoF/status/1665350095728934912",
        "text": "Dreaming of Mexico Enjoy the Sunrise Over the Sea of Cortez \ud83c\udfb5 Original Instrumental Music \ud83c\udfb5 #BajaCalifornia #Mexico #relaxinginstrumentalmusic",
        "username": "@HierritoF",
        "fullname": "Hierrito Onelvis Fernandez \ud83c\udfb8",
        "timestamp": "2023-06-04 13:29:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 1,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 2,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/941714543549517829/cB-ltiuu_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350080793309185",
        "url": "https://twitter.com/CarbonifraXxi/status/1665350080793309185",
        "text": "Oficialmente inicia la desobradorizaci\u00f3n de M\u00e9xico.",
        "username": "@CarbonifraXxi",
        "fullname": "Cuervo Norte\u0144o",
        "timestamp": "2023-06-04 13:29:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@lopezdoriga"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/883124523586904066/2np1gu0y_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350094177161217",
        "url": "https://twitter.com/liccajiga/status/1665350094177161217",
        "text": "Hoy es el d\u00eda. Las encuestas no votan. Nosotros si. Permite que un voto razonable decida el futuro de nuestro Estado de M\u00e9xico #ParticipaVotaExije",
        "username": "@liccajiga",
        "fullname": "Jorge Cajiga",
        "timestamp": "2023-06-04 13:29:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyDFaFWwAE5idx.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1473814368123031555/2e5b3dnw_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350060421312519",
        "url": "https://twitter.com/Regia_Alexandra/status/1665350060421312519",
        "text": "Ciudadanos de Edo de M\u00e9xico y Coahuila HOY TODOS A VOTAR POR @PartidoMorenaMx ,NO permitas que siga la corrupci\u00f3n del @PRI_Nacional @AccionNacional ni la coalici\u00f3n Va vs M\u00e9xico,hay que hacerle caso al  X @ClaudioXGG ,#VotaTodoMorena para que llegue la Transformaci\u00f3n de AMLO!\ud83d\ude4f\ud83d\udc4a",
        "username": "@Regia_Alexandra",
        "fullname": "Alexandra Choy NL\ud83d\udee1",
        "timestamp": "2023-06-04 13:29:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 7,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 9,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1649400675804098564/oVYFhMUV_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349948496306178",
        "url": "https://twitter.com/StanYatra/status/1665349948496306178",
        "text": "ni si quiera entro al top 200 de spotify M\u00e9xico y la raz\u00f3n es porque estan haciendo bucle jaja \ud83e\udd21\n\nmientras que m\u00e1s te va a doler de Kenia Os en solitario si entro al top ahi esta la diferencia \ud83e\udd2d",
        "username": "@StanYatra",
        "fullname": "Daniel",
        "timestamp": "2023-06-04 13:29:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1452380636887584772/2K2YiZhx_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349974203289601",
        "url": "https://twitter.com/watersqro/status/1665349974203289601",
        "text": "Es un aut\u00e9ntico imbecil, la escoria de espn mexico",
        "username": "@watersqro",
        "fullname": "Jose",
        "timestamp": "2023-06-04 13:29:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@VarteliBottasz",
            "@mg_michel"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1665095902363627521/9yI-MUEC_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349941911232512",
        "url": "https://twitter.com/s2erpi7te2/status/1665349941911232512",
        "text": "d\u00e9j\u00e0 quand jss rentr\u00e9e et que j'avais tout mes mangas vendues j'ai pleur\u00e9 mdrrr elle s'en fou",
        "username": "@s2erpi7te2",
        "fullname": "cassandr\u0119 a mexico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:29:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@MangeurPneus",
            "@Flacdo_Shuji"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1266149280919752706/KAfZDqxt_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349977151885312",
        "url": "https://twitter.com/turruqui/status/1665349977151885312",
        "text": "Mexico?",
        "username": "@turruqui",
        "fullname": "Calixto J",
        "timestamp": "2023-06-04 13:29:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@Sprinter99880"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1663062863668191238/Eqgy1Wdv_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350026506252288",
        "url": "https://twitter.com/WalmartMexico/status/1665350026506252288",
        "text": "Hola ile, lamentamos mucho esta situaci\u00f3n, estamos canalizando tu reporte al \u00e1rea correspondiente, te ofrecemos una disculpa por las molestias ocasionadas. \ud83d\ude4f\n\n\u00a1Estamos trabajando para mejorar tu experiencia en nuestra tienda! \ud83d\udc99",
        "username": "@WalmartMexico",
        "fullname": "walmartmexico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:29:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@soyile8"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1665095902363627521/9yI-MUEC_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349996605046784",
        "url": "https://twitter.com/s2erpi7te2/status/1665349996605046784",
        "text": "vrm",
        "username": "@s2erpi7te2",
        "fullname": "cassandr\u0119 a mexico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:29:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@Genzopp"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1620990629189718017/Q_MU2JiN_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349983585837056",
        "url": "https://twitter.com/rossdalisr/status/1665349983585837056",
        "text": "Es una pena que se presten a este evento en donde afectan la pol\u00edtica en Mexico, ustedes generan que sigan acabando con nuestro pa\u00eds, son parte de este circo!!! Que lastima",
        "username": "@rossdalisr",
        "fullname": "Ross",
        "timestamp": "2023-06-04 13:29:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@lfcoficial"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1561580250768744448/R-N6tw_6_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350012216197120",
        "url": "https://twitter.com/AnasofiaGS17/status/1665350012216197120",
        "text": "Ya me quiero ir a M\u00e9xico con mi papi \ud83d\ude2d",
        "username": "@AnasofiaGS17",
        "fullname": "Anasofia",
        "timestamp": "2023-06-04 13:29:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1577615131575558147/MMUi1hqt_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665350036329209857",
        "url": "https://twitter.com/jryan19892/status/1665350036329209857",
        "text": "@Dutch4Missing \n45 bags of human remains found in Mexico.\nndtv.com/world-news/45-bags-\u2026",
        "username": "@jryan19892",
        "fullname": "twister22twister",
        "timestamp": "2023-06-04 13:29:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1658304830618624000/OYPY5Rdi_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349842967859206",
        "url": "https://twitter.com/Javierglzr/status/1665349842967859206",
        "text": "Y apoco no es cierto?. a mi no me van a contar por q yo lo se \u2026 en este momento se est\u00e1n preparando las \u201ccasas amigas \u201ccon barbacoa y caf\u00e9 para movilizar a la gente a votar\u2026 creen q no los conozco espero que la @GN_MEXICO_ est\u00e9 desplegada en las colonias populares de #coahuila",
        "username": "@Javierglzr",
        "fullname": "Javier Gonz\u00e1lez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
        "timestamp": "2023-06-04 13:28:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@PRI_Nacional"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3239115599/29d3c322167fea0bc140f29248497212_400x400.jpeg",
        "tweet_id": "1665349817562804224",
        "url": "https://twitter.com/eseromero/status/1665349817562804224",
        "text": "Aj\u00e1, por eso uno es Presidente de M\u00e9xico y el otro un pobre diablo\u2026 (\u201ce capacidad\u201d ???)",
        "username": "@eseromero",
        "fullname": "sergio j. romero cuevas",
        "timestamp": "2023-06-04 13:28:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@rochaperiodista"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 1,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286307196213571584/PfFL3UwZ_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349852480323586",
        "url": "https://twitter.com/JLRamir80032999/status/1665349852480323586",
        "text": "@epigmenioibarra",
        "username": "@JLRamir80032999",
        "fullname": "\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd & \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Mexico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:28:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyCeoVXwAIpa97.jpg?format=jpg&name=medium",
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyCfLNXsAEY3HA.jpg?format=jpg&name=medium",
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyCfsCXwAEnp5o.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1605754675415973890/BbQPHZaQ_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349877931417602",
        "url": "https://twitter.com/KimSeonHoFCLat/status/1665349877931417602",
        "text": "Buen d\u00eda \ud83e\udd70 \n#FelizDomingo\nFoto cuadrada para hora hot en #CHOEAEDOL \nAgrega los hashtags de grupo y la tu bandera de pa\u00eds.\n#KimSeonHo #\uae40\uc120\ud638 \u25e1\u0308 \ud83d\udc99\n#KimSeonHoFCLatino \ud83c\udf0e\n#VotacionesKSHFCLatino \n\nCr\u00e9ditos: Evelyn M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
        "username": "@KimSeonHoFCLat",
        "fullname": "Kim Seon Ho FC Latino",
        "timestamp": "2023-06-04 13:28:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyC42IX0AMTo2B.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 2,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1665095902363627521/9yI-MUEC_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349786843721729",
        "url": "https://twitter.com/s2erpi7te2/status/1665349786843721729",
        "text": "je fais \u00e7a a ma m\u00e8re elle va finir par me vendre a 1\u20ac sur vinted aussi",
        "username": "@s2erpi7te2",
        "fullname": "cassandr\u0119 a mexico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:28:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@aliyaengros"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1647310534239309824/z95pUp9S_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349798306652166",
        "url": "https://twitter.com/LayCeRo/status/1665349798306652166",
        "text": "Vamos con TODO M\u00c9XICO!!! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd  \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Todos salgan a votar!! Hoy es una fiesta c\u00edvica en todo el pa\u00eds y ustedes son los protagonistas!",
        "username": "@LayCeRo",
        "fullname": "Lay Lily \ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f\ud83c\udd93",
        "timestamp": "2023-06-04 13:28:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@ladimitrova"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1560345135484903424/EDsNwRUP_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349871514124289",
        "url": "https://twitter.com/Fer_MX10/status/1665349871514124289",
        "text": "Buenas propuestas, gran campa\u00f1a, tiene todo para ganar y llevar a buen puerto al Estado de M\u00e9xico.\nEn este momento est\u00e1 en las manos de los ciudadanos, su voto es importante y  necesitan salir a votar.  #ElQueVotaGana",
        "username": "@Fer_MX10",
        "fullname": "FER \u25aa\ufe0e",
        "timestamp": "2023-06-04 13:28:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@MariettoPonce",
            "@AlejandraDMV"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 1,
        "quotes": 1,
        "images": [],
        "likes": 7,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1472215486771470336/6G2ure7F_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349936735502337",
        "url": "https://twitter.com/PattyDipp/status/1665349936735502337",
        "text": "Escuchen bien salvemos a M\u00e9xico con nuestro voto",
        "username": "@PattyDipp",
        "fullname": "Patty dipp",
        "timestamp": "2023-06-04 13:29:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@GARCIPAVON"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyC8Q-aAAIqcRu.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/946782858101714944/vd-nJIrs_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349926413279233",
        "url": "https://twitter.com/matoste11/status/1665349926413279233",
        "text": "Morena no Gobierna el Estado De M\u00e9xico. Apenas Vamos a Gobernar. Y a poner las Cosas en orden Pues Hace SEIS a\u00f1os Le Robaron la Gobernatura a La Maestra Delfina.",
        "username": "@matoste11",
        "fullname": "\u02e5\u2200pIONIS O\u0186I\u2534N\u2200\u2229\u0186 \u018eS\u0279\u018e\u039b\u2200\u2534\u018eW \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
        "timestamp": "2023-06-04 13:28:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@Solteronaaa"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyC7tgX0AML75I.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1571197566460493825/62Xg9RkW_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349864778080258",
        "url": "https://twitter.com/plaverder/status/1665349864778080258",
        "text": "M\u00e9xico!",
        "username": "@plaverder",
        "fullname": "Pedro Laverde Rend\u00f3n",
        "timestamp": "2023-06-04 13:28:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1656041832168472578/0-ZlBXN5_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349888945553410",
        "url": "https://twitter.com/adolfogarciator/status/1665349888945553410",
        "text": "Es a Hait\u00ed que le corresponde dotar a sus habitantes de la legalidad para poder viajar a cualquier pa\u00eds extranjero, por ello est\u00e1n as\u00ed aqu\u00ed y en el resto del mundo \u201cMexico, EEUU \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 y la misma RD\u201d su fallido pa\u00eds no les garantiza ni el m\u00e1s m\u00ednimo respeto a sus ciudadanos\u201d\u2026",
        "username": "@adolfogarciator",
        "fullname": "Dr. Adolfo Garcia Torres..",
        "timestamp": "2023-06-04 13:28:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@CarlosmBaezG2",
            "@haitienespanol"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1645402584126193665/ZCJpGBln_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349855030685701",
        "url": "https://twitter.com/BulnesMadrigal/status/1665349855030685701",
        "text": "17 ciudades de M\u00e9xico de las m\u00e1s violentas en una lista de 50. Horror y verg\u00fcenza internacional. Y la GN en los lugares equivocados y el discurso del presidente? ...",
        "username": "@BulnesMadrigal",
        "fullname": "Madboy",
        "timestamp": "2023-06-04 13:28:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@sergioaguayo"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1661836445118505013/jErjbqZX_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349795114897410",
        "url": "https://twitter.com/Big_P03/status/1665349795114897410",
        "text": "Man, since Mexico my life has felt so amazing. Chopping \u00a3\u2019s with my people has been top tier \ud83d\ude4f\ud83c\udffe",
        "username": "@Big_P03",
        "fullname": "\ud83c\udd7f\ufe0ferico.",
        "timestamp": "2023-06-04 13:28:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1604658264712454144/lY80V0NL_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349912882561026",
        "url": "https://twitter.com/ElMiss_ias/status/1665349912882561026",
        "text": "Aya no es M\u00e9xico. Ah\u00ed si les van a dar su estate quieto",
        "username": "@ElMiss_ias",
        "fullname": "ELMiss",
        "timestamp": "2023-06-04 13:28:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@narcoblogger"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1636464382803853312/YrXLw05g_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349767738843136",
        "url": "https://twitter.com/RandellNealy2/status/1665349767738843136",
        "text": "This man Tim Scott? says Mexico is our worst place for fentanyl infection; oooh, so sorry, our PORTS OF ENTRY are the most profitable. And the most used. As a criminal interstate pot grower. I\u2019m sure I forgot.",
        "username": "@RandellNealy2",
        "fullname": "Randell Nealy",
        "timestamp": "2023-06-04 13:28:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1644825332027994113/tT-DTgD1_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349743290073089",
        "url": "https://twitter.com/ShalomGabriel48/status/1665349743290073089",
        "text": "El\nCaso es serio.\nCon M\u00e9xico desbordado por el criminal narcotr\u00e1fico, nuestros diplom\u00e1ticos corren peligro.",
        "username": "@ShalomGabriel48",
        "fullname": "Gabriel Ruiz",
        "timestamp": "2023-06-04 13:28:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/834638937733865474/ucVnDt08_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349754992115712",
        "url": "https://twitter.com/sabio28/status/1665349754992115712",
        "text": "Que sea un  #FelizDomingoATodos y los que les toca votar en #Coahuila y en el #EdoMex h\u00e1ganlo. No al abstencionismo en M\u00e9xico. Excelente d\u00eda y que Dios nos cuide. #SundayMotivation ||",
        "username": "@sabio28",
        "fullname": "Carlos Qui\u00f1ones",
        "timestamp": "2023-06-04 13:28:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyCxhfWYAEocNE.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1571247310008451073/H830iGnD_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349769835819008",
        "url": "https://twitter.com/don4741805982/status/1665349769835819008",
        "text": "Morena es lo m\u00e1s corrupto de la historia de M\u00e9xico, la ignorancia de los l\u00edderes morenarcos es de proporciones b\u00edblicas. Son la basura m\u00e1s apestosa de la historia. Mi perro es m\u00e1s educado qu\u00e9 cualquier legislador morenarco.",
        "username": "@don4741805982",
        "fullname": "don47",
        "timestamp": "2023-06-04 13:28:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@kataleya_km"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1597286228986105858/bZdwW9gv_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349715452391427",
        "url": "https://twitter.com/MisMaria6/status/1665349715452391427",
        "text": "Recu\u00e9rdenlo !!! \n\nLa Ciudad de M\u00e9xico es un desastre, abandonada por esta porra coludidos con YSQ\n\n#NoEsClaudia",
        "username": "@MisMaria6",
        "fullname": "Mis Maria",
        "timestamp": "2023-06-04 13:28:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@raultortolero1",
            "@DTanates"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/Fxwqd01XoAUbno6.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1215689406868344834/sop0vVJj_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349724004659202",
        "url": "https://twitter.com/voiceofreason65/status/1665349724004659202",
        "text": "Let me try again... Russia (you know the big country with a big army?) invaded a sovereign nation called Ukraine (the little country with a much smaller army).\n\nRussia was not \"forced\" to invade, it chose to. \n\nAnd by the way, both Canada and Mexico have armies??",
        "username": "@voiceofreason65",
        "fullname": "David Cressey",
        "timestamp": "2023-06-04 13:28:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@TosanTribe",
            "@sovereignbrah"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1635159515334164482/Klm_Zq8K_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349760327340037",
        "url": "https://twitter.com/heraldodemexico/status/1665349760327340037",
        "text": "#OpinionesCompletas I Ofertas y demandas\n\nLo preocupante es ver la gran cantidad de vidas que toma a su paso este problema, tanto por el consumo directo como por sus da\u00f1os colaterales... Escribe @Azuletcheverry \u27a1 goo.su/cL5hVLB",
        "username": "@heraldodemexico",
        "fullname": "El Heraldo de M\u00e9xico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:28:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyCxktWcAE9bAW.png?format=png&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1517919544509177858/I0EZe0cK_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349734930829312",
        "url": "https://twitter.com/BONOelChairo/status/1665349734930829312",
        "text": "#FelizDomingoATodos \n\n\"Sin memoria\" debi\u00f3 ser el lema de #AlejandraDelMoral, nada \"VALIENTE\", m\u00e1s valiente ser\u00e1 qui\u00e9n vote en contra del Grupo Atlacomulco que ya casi cumple 100 a\u00f1os gobernando el Estado de M\u00e9xico. \n\n#DelfinaGobernadora",
        "username": "@BONOelChairo",
        "fullname": "ElAbogadoDelDiablo \ud83d\udca7\ud83e\udd89\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
        "timestamp": "2023-06-04 13:28:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 3,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 2,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1455763658223587329/yFMvuiqU_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349773493141504",
        "url": "https://twitter.com/RoanaBuenavent1/status/1665349773493141504",
        "text": "Estoy de acuerdo.\n\nUna lecci\u00f3n muy amarga para los mexicanos.\n\nUn lecci\u00f3n vergonsoza para la dirigencia.\n\nAprendamos qu\u00e9 los partidos podridos son eso.\n\nPartidos podridos.\n\nVamos por la 4T.",
        "username": "@RoanaBuenavent1",
        "fullname": "Mexicana Patriota \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Por M\u00e9xico PLAN C.",
        "timestamp": "2023-06-04 13:28:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@AbelFdz_CDMX",
            "@GermanMartinezV"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 1,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyCyywWYAA6zBS.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 3,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1655345097549164546/-rpiMpMq_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349750915309569",
        "url": "https://twitter.com/mundogeo5/status/1665349750915309569",
        "text": "Ya listo para ejercer mi sufragio! \nYa saben por qui\u00e9n?\nVoy temprano para ser de los primeros. Tecamachalco Estado de M\u00e9xico.",
        "username": "@mundogeo5",
        "fullname": "Mundo",
        "timestamp": "2023-06-04 13:28:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyCxdeaAAAFBhR.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1184178729062412288/41lDSgy5_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349764727164931",
        "url": "https://twitter.com/GN_Carreteras/status/1665349764727164931",
        "text": "#TomePrecauciones en #EdoMex contin\u00faa cierre parcial de circulaci\u00f3n por conclusi\u00f3n de maniobras tras #AccidenteVial, aproximadamente en el km 021+229 autopista (1710) M\u00e9xico-Puebla, direcci\u00f3n Puebla. Atienda indicaci\u00f3n vial.",
        "username": "@GN_Carreteras",
        "fullname": "Guardia Nacional Carreteras",
        "timestamp": "2023-06-04 13:28:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1665095902363627521/9yI-MUEC_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349718656811008",
        "url": "https://twitter.com/s2erpi7te2/status/1665349718656811008",
        "text": "MDRRR OH LA TECHNIQUE JSJSJSJ",
        "username": "@s2erpi7te2",
        "fullname": "cassandr\u0119 a mexico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:28:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@aliyaengros"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591498195959414784/YeHqgWFY_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349740383305728",
        "url": "https://twitter.com/Rich_BarbP/status/1665349740383305728",
        "text": "Hoy la hija de un alba\u00f1il y de una costurera terminar\u00e1 con casi 100 a\u00f1os de la oligarqu\u00eda priista del Estado de M\u00e9xico \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83e\udd79",
        "username": "@Rich_BarbP",
        "fullname": "Barbie Polit\u00f3loga\ud83d\udd3b",
        "timestamp": "2023-06-04 13:28:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyCwx1XoAEwSFL.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 2,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1652605554571747330/rFU-ieod_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349780870971395",
        "url": "https://twitter.com/Aeon_9/status/1665349780870971395",
        "text": "Hay que recordar que en M\u00e9xico s\u00f3lo la escoria entra a \"trabajar\" a la pol\u00edtica.\nMediocres cr\u00f3nicos de la mas baja ralea en busca de enriquecerse y que saben que lo \u00fanico que se necesita para \"triunfar\" en ese en medio de lacras es ser lamehuevos y corrupto.",
        "username": "@Aeon_9",
        "fullname": "aeon",
        "timestamp": "2023-06-04 13:28:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@HNoticiasMX"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1299363901578948610/BlRHFbHL_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349714131156992",
        "url": "https://twitter.com/MvzManuelArauj1/status/1665349714131156992",
        "text": "Neta el estado de M\u00e9xico est\u00e1 bien pendejo o solo son unos cuantos , la herencia que les dejaron los viejitos a sus hijos es el reflejo del retrazo como sociedad \ud83e\udd26\ud83e\udd37",
        "username": "@MvzManuelArauj1",
        "fullname": "Mvz Manuel Araujo",
        "timestamp": "2023-06-04 13:28:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@Angeliketm_"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1656819240790376448/12KYxJQI_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349713091018752",
        "url": "https://twitter.com/egalite80/status/1665349713091018752",
        "text": "Hoy los ciudadanos del estado de M\u00e9xico le dir\u00e1n ADIOS al PRI y lo que este representa.\nTraici\u00f3n, mentira y robo.",
        "username": "@egalite80",
        "fullname": "\u00a1Viva la vida!",
        "timestamp": "2023-06-04 13:28:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@ClaudioXGG"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyCvGaX0AcmYor.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1646124646582894592/w7m8Gt8n_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349712696754178",
        "url": "https://twitter.com/artsayer/status/1665349712696754178",
        "text": "#DelfinaNoEsOpcionEsCorrupcion #VotoMasivoPorAleDelMoral #NiunvotoaDelfina ESTADO DE MEXICO TENDR\u00c1 COMO GOBERNADORA A ALE DEL MORAL #VotaAleDelMoral\n#LigaDeGuerreros",
        "username": "@artsayer",
        "fullname": "Arthur Aspiracionista",
        "timestamp": "2023-06-04 13:28:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxuvmGmWAAEh0Wo.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1432768938035879936/aaFkL09N_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349708846432256",
        "url": "https://twitter.com/NeuronaSV/status/1665349708846432256",
        "text": "#M\u00e9xico | Anoche, nuevamente el volc\u00e1n Popocat\u00e9petl experiment\u00f3 una erupci\u00f3n. Seg\u00fan informaci\u00f3n de las autoridades mexicanas, lanz\u00f3 fragmentos incandescentes en un radio de 12 kil\u00f3metros.",
        "username": "@NeuronaSV",
        "fullname": "NeuronaSV",
        "timestamp": "2023-06-04 13:28:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_400x400.png",
        "tweet_id": "1665349689368084481",
        "url": "https://twitter.com/fandango_barry/status/1665349689368084481",
        "text": "Loads of weapons now ending up in Mexico apparently!\ninvidious.projectsegfau.lt/N-E47Zbe5Y0",
        "username": "@fandango_barry",
        "fullname": "barry fandango",
        "timestamp": "2023-06-04 13:28:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@MarinaN78008197",
            "@CromwellStuff"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1646124646582894592/w7m8Gt8n_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349625270657030",
        "url": "https://twitter.com/artsayer/status/1665349625270657030",
        "text": "#DelfinaNoEsOpcionEsCorrupcion #VotoMasivoPorAleDelMoral #NiunvotoaDelfina ESTADO DE MEXICO TENDR\u00c1 COMO GOBERNADORA A ALE DEL MORAL #VotaAleDelMoral\n#LigaDeGuerreros",
        "username": "@artsayer",
        "fullname": "Arthur Aspiracionista",
        "timestamp": "2023-06-04 13:27:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1646124646582894592/w7m8Gt8n_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349677871505410",
        "url": "https://twitter.com/artsayer/status/1665349677871505410",
        "text": "#DelfinaNoEsOpcionEsCorrupcion #VotoMasivoPorAleDelMoral #NiunvotoaDelfina ESTADO DE MEXICO TENDR\u00c1 COMO GOBERNADORA A ALE DEL MORAL #VotaAleDelMoral\n#LigaDeGuerreros",
        "username": "@artsayer",
        "fullname": "Arthur Aspiracionista",
        "timestamp": "2023-06-04 13:27:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxqENPDXgAAywtX.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1653442470670372864/SkMlfFMS_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349708552732675",
        "url": "https://twitter.com/KTSMtv/status/1665349708552732675",
        "text": "Locos beat rivals New Mexico United to extend winning streak to seven games\ntrib.al/hcH9W5s",
        "username": "@KTSMtv",
        "fullname": "KTSM 9 News",
        "timestamp": "2023-06-04 13:28:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1633968565530558464/Zpj5i-DV_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349657092825088",
        "url": "https://twitter.com/POSTAEdomex/status/1665349657092825088",
        "text": "POSTA \ud83d\udd34 ya est\u00e1 listo para traerte el minuto a minuto to acerca del proceso electoral desde #Toluca, Estado de M\u00e9xico en el primer streaming vertical de M\u00e9xico.\nSigue nuestro en vivo a partir de las 8 de la ma\u00f1ana en:\nfacebook.com/POSTAEdomex\n#Voto2023 #Elecciones2023 #aUnClick",
        "username": "@POSTAEdomex",
        "fullname": "POSTA Edomex",
        "timestamp": "2023-06-04 13:27:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 1,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyCqHXXoAImh22.jpg?format=jpg&name=medium",
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyCqHUX0AEs_cm.jpg?format=jpg&name=medium",
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyCqHWXoAI38OO.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1503606328371167235/mDsiWLGh_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349679981232130",
        "url": "https://twitter.com/RicardoZ2217/status/1665349679981232130",
        "text": "\u00a1Hoy se juega el camino de nuestro Estado de M\u00e9xico y Coahuila! Est\u00e9 d\u00eda ser\u00e1 parteaguas para M\u00e9xico y el rumbo hacia 2024. \n\u00a1Merecemos un M\u00e9xico pr\u00f3spero! Afuera Morena y su capacidad de destrucci\u00f3n de la mano de L\u00f3pez Obrador.\n\u00a1Salgamos a votar!",
        "username": "@RicardoZ2217",
        "fullname": "Ricardo Z",
        "timestamp": "2023-06-04 13:27:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1658162236634935298/Kpr8YnmC_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349630488354816",
        "url": "https://twitter.com/record_mexico/status/1665349630488354816",
        "text": "\u00a1OFICIAL! \n\nMediante un comunicado, Real Madrid anunci\u00f3 la salida de Karim Benzema del cuadro merengue. \n\nSe marcha un hist\u00f3rico del club.",
        "username": "@record_mexico",
        "fullname": "DIARIO R\u00c9CORD",
        "timestamp": "2023-06-04 13:27:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 2,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyCqJQWcAAJoOn.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 15,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1624592501301542912/psNBUGCP_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349662595751938",
        "url": "https://twitter.com/RicardoCoppola/status/1665349662595751938",
        "text": "En todos lados y todos los politicos de mexico hacen bien su chamba: robar! El pex es que ahora hay sectas que los defienden como si fueran sus tios alcoholicos",
        "username": "@RicardoCoppola",
        "fullname": "Ricardo",
        "timestamp": "2023-06-04 13:27:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@ale_morii",
            "@Lisszenteno"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3640574758/ad12253d860d93cbf7c392542861b6da_400x400.jpeg",
        "tweet_id": "1665349648704491520",
        "url": "https://twitter.com/AnnaRitaTazzer/status/1665349648704491520",
        "text": "Mi VOTO y mil bendiciones\n#AleDelMoral\nEdo. de M\u00e9xico\n\u2728\u2728\u2728\u2728\u2728\u2728\u2728\u2728\u2728\u2728",
        "username": "@AnnaRitaTazzer",
        "fullname": "Anna Rita",
        "timestamp": "2023-06-04 13:27:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyCrXTakAATUD_.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1665047775736627212/96Hq5G4h_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349613010800641",
        "url": "https://twitter.com/Monty_Badu/status/1665349613010800641",
        "text": "and whenever I do that for my person, if they ever leave me, I\u2019m DONE! I\u2019m moving to Mexico and changing my name. \ud83d\ude2d",
        "username": "@Monty_Badu",
        "fullname": "MontyBadu",
        "timestamp": "2023-06-04 13:27:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1661358208735404034/ZEIUAAO0_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349681285668864",
        "url": "https://twitter.com/BLDirks/status/1665349681285668864",
        "text": "Seems with all the migration that there is lots of empty land for the taking in Mexico.\nMore whites need to move south and not worry about legality.\nJust remember to take your gun so you can shoot back, the cartels hate when you defend yourself and have any pride.",
        "username": "@BLDirks",
        "fullname": "B L D",
        "timestamp": "2023-06-04 13:27:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@realmuckraker"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1480720510187147274/GuRaxUKc_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349652319727618",
        "url": "https://twitter.com/Lilibarpe/status/1665349652319727618",
        "text": "Es \"mala Claudia\" por organizar un concierto con tanta inseguridad, por mostrar la pobreza en M\u00e9xico en incremento,por exponer a mexicanos a morir por falta de protocolos, imaginen una alerta s\u00edsmica, eres cruel @Claudiashein exponiendo a mexicanos (piensa por favor piensa!)",
        "username": "@Lilibarpe",
        "fullname": "El Taller de la Casa De Lila",
        "timestamp": "2023-06-04 13:27:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@consuelo_ai"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1469067270206992390/tPGtQ8Cy_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349630266163205",
        "url": "https://twitter.com/TheIntruder_007/status/1665349630266163205",
        "text": "Hoy gana M\u00e9xico porque al ganar M\u00e9xico gana el PRIAN",
        "username": "@TheIntruder_007",
        "fullname": "\u264a\ufe0fThe Intruder ;-)\u264a\ufe0f",
        "timestamp": "2023-06-04 13:27:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@jgnaredo"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1663774576323579906/pf3WU05A_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349651241881600",
        "url": "https://twitter.com/jiminstreammx/status/1665349651241881600",
        "text": "SPOTIFY DAILY TOP SONG \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n(03/06)\n\"Like Crazy\"  y  \"Angel pt.1' by Jimin salieron hoy del chart \ud83d\ude22\n     \n \ud83d\udea8\ud83d\udea8 ATENCI\u00d3N \ud83d\udea8\ud83d\udea8\nTeam M\u00e9xico \nNecesitamos doblar esfuerzos, logremos reingresarlas, una vez se logr\u00f3 hag\u00e1moslo de nuevo !!\nRecuerda utilizar  playlis Focus Angel pt.1 y LCC",
        "username": "@jiminstreammx",
        "fullname": "JiminStreamMx\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udebd",
        "timestamp": "2023-06-04 13:27:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 1,
        "retweets": 0,
        "quotes": 1,
        "images": [],
        "likes": 6,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1641511507631431685/oaZljKMU_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349610871615489",
        "url": "https://twitter.com/InfoMeteoro/status/1665349610871615489",
        "text": "\ud83d\udd34\u26c8\ufe0fPRECAUCI\u00d3N: #Turbonada se mueve sobre el sur de Tamaulipas donde ha generado lluvias muy fuerte, r\u00e1fagas >60 km/h y granizo de 2-5 cm.\n\n\u26a0\ufe0fDentro de las pr\u00f3ximas 1-3 horas, estas condiciones se extienden al extremo oriente de SLP, l\u00edmite con el norte de Ver\u203c\ufe0f",
        "username": "@InfoMeteoro",
        "fullname": "\u2747\ufe0f\u26c8\ufe0fMeteorolog\u00eda M\u00e9xico\ud83c\udf27\ufe0f\ud83c\udf33",
        "timestamp": "2023-06-04 13:27:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 1,
        "retweets": 7,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyCoufacAANnAR.jpg?format=jpg&name=medium",
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyCoucaIAUSKRu.jpg?format=jpg&name=medium",
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyCoubagAEx-VP.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 28,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1646237549856276486/fsBjvF_k_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349610112516100",
        "url": "https://twitter.com/aRa_TH1990/status/1665349610112516100",
        "text": "Realmente creen que el PRI perder\u00e1 la Gobernatura del Estado de M\u00e9xico? \ud83e\udd14 la veo dif\u00edcil que lo quieran soltar...ya veremos los resultados \ud83e\udee3",
        "username": "@aRa_TH1990",
        "fullname": "\ud83e\udd13\ud83e\udd70\ud83d\udc99\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f",
        "timestamp": "2023-06-04 13:27:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1663489668795514882/YXo-MrzH_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349605050007554",
        "url": "https://twitter.com/hugo_vignati/status/1665349605050007554",
        "text": "Mira que grande, es como en M\u00e9xico que el cancer infantil dejo de tratarse, que no es un problema de salud publica\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f mierda hasta en la sopa ya",
        "username": "@hugo_vignati",
        "fullname": "HUgo VIgnati",
        "timestamp": "2023-06-04 13:27:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@anadeaustria_"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/437262064751374336/8uAn4nfH_400x400.jpeg",
        "tweet_id": "1665349594752983041",
        "url": "https://twitter.com/luilli64/status/1665349594752983041",
        "text": "IMB\u00c9CIL TARADO ESCORIA TRAIDORA INDOLENTE DELEZNABLE JODETE YA PAGAR\u00c1S LO QUE LE HAC\u00c9S A M\u00c9XICO Y SU VERDADERO PUEBLO \u00c9STO ES LO QUE SON Y ERES INFELICES SAQUEADORES LOS MEXIQUENSES SABEN POR QUI\u00c9N VOTAR Y LA MAESTRA DELFINA SERA LA NUEVA GOBERNADORA DEL EDOMEX VIVA M\u00c9XICO",
        "username": "@luilli64",
        "fullname": "LUILLITO",
        "timestamp": "2023-06-04 13:27:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@ClaudioXGG"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 1,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyCoB0akAM5GEb.jpg?format=jpg&name=medium",
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyCoLyaMAAoO_X.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1520780504156581889/lYnNcWyq_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349592064376833",
        "url": "https://twitter.com/sg_pero/status/1665349592064376833",
        "text": "Yo estoy de acuerdo con el curita, a salir a votar TODOS,\nNunca hab\u00eda estado tan mal el Estado de M\u00e9xico, \nAs\u00ed que entend\u00ed bien el mensaje\n#VotoMasivoDelfina\n#PlanC_YaEstaEnMarcha\n#VotoMasivoMorena2023Y2024\n#NosVemosEnLasUrnas \n\nA no permitir el fraude que hicieron en 2017",
        "username": "@sg_pero",
        "fullname": "SolveyGM \ud83d\udc25",
        "timestamp": "2023-06-04 13:27:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@chiapaneco37"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/817605639501320192/8S7u4JNT_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349551224688641",
        "url": "https://twitter.com/oceloxochitl_/status/1665349551224688641",
        "text": "Hoy, la democracia terminar\u00e1 con los 94 a\u00f1os de corrupta dictadura del PRI en el Estado de M\u00e9xico. \n\nAdi\u00f3s Montiel, adi\u00f3s Del Mazo, adi\u00f3s Pe\u00f1a Nieto... #AdiosPRI.",
        "username": "@oceloxochitl_",
        "fullname": "Pablo Jos\u00e9 H. Carrillo",
        "timestamp": "2023-06-04 13:27:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@ClaudioXGG"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 1,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 2,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1584542663319162881/nkCYO3jG_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349513412853765",
        "url": "https://twitter.com/CarlosE04615215/status/1665349513412853765",
        "text": "Que bien te describes maldita chachalaca mariguana como me gustar\u00eda ver que te refundan a la c\u00e1rcel todo lo que robaste y por todo lo mal que le hiciste a M\u00e9xico",
        "username": "@CarlosE04615215",
        "fullname": "Carlos Enrique Blanco",
        "timestamp": "2023-06-04 13:27:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@VicenteFoxQue"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1597334433207488512/r9i5R_fq_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349509633671168",
        "url": "https://twitter.com/geoffroyalfons4/status/1665349509633671168",
        "text": "Los tres no son m\u00e1s weones por que no se levantan m\u00e1s temprano, AMLO dijo que la culpa de los secuestros eran porque hab\u00edan ricos, por lo tanto hab\u00eda qu\u00e9 tener un M\u00e9xico pobre, pero resulta que en la pobreza te mataran por un pedazo de pan...",
        "username": "@geoffroyalfons4",
        "fullname": "geoffroy alfonso",
        "timestamp": "2023-06-04 13:27:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@agciccia"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_400x400.png",
        "tweet_id": "1665349573076832256",
        "url": "https://twitter.com/juank20885472/status/1665349573076832256",
        "text": "Todos por el rescate de M\u00e9xico \ud83d\udc4f",
        "username": "@juank20885472",
        "fullname": "juank",
        "timestamp": "2023-06-04 13:27:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@epigmenioibarra"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1638135263607005185/rc9Ze1_A_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349536259227648",
        "url": "https://twitter.com/CdmxCiudad/status/1665349536259227648",
        "text": "Vosotros sois la versi\u00f3n de Hacendado madridista de Fonsito\u2026 que obsesi\u00f3n ten\u00e9is con el Atleti\u2026 tan mal llev\u00e1is que seamos el primer equipo de la capital???",
        "username": "@CdmxCiudad",
        "fullname": "Ciudad de M\u00e9xico CDMX \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270a",
        "timestamp": "2023-06-04 13:27:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@rusmad17",
            "@azoteliberal85",
            "@FonsiLoaiza"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 1,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519646064726392834/je1ZJvv-_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349591418515456",
        "url": "https://twitter.com/hamabosta/status/1665349591418515456",
        "text": "En Ciudad de M\u00e9xico, desde 2011.",
        "username": "@hamabosta",
        "fullname": "Hamabost",
        "timestamp": "2023-06-04 13:27:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@AneLindane"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyCoNoWAAA3qRs.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1646124646582894592/w7m8Gt8n_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349551300001792",
        "url": "https://twitter.com/artsayer/status/1665349551300001792",
        "text": "#DelfinaNoEsOpcionEsCorrupcion #VotoMasivoPorAleDelMoral #NiunvotoaDelfina ESTADO DE MEXICO TENDR\u00c1 COMO GOBERNADORA A ALE DEL MORAL #VotaAleDelMoral\n#LigaDeGuerreros",
        "username": "@artsayer",
        "fullname": "Arthur Aspiracionista",
        "timestamp": "2023-06-04 13:27:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/Fxt84vTWIAAk_oc.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1645765722973540352/dsRPk0x__400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349555175530498",
        "url": "https://twitter.com/commodrius/status/1665349555175530498",
        "text": "So I just realized that people who say that Donald J Trump hates all immigrants, no he only hates undocumented immigrants from Mexico, the east coast, the west coast and well I don't think so Canadiens come to the U.S because their country is already better than our",
        "username": "@commodrius",
        "fullname": "commodrius",
        "timestamp": "2023-06-04 13:27:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 1,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1663686859275268098/w1KZZ9_j_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349505519087616",
        "url": "https://twitter.com/mxcharts/status/1665349505519087616",
        "text": "\ud83d\udcf6| Top Artistas M\u00e9xico SP-030623\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\n#71 BTS (-16)",
        "username": "@mxcharts",
        "fullname": "BTSchartsMX\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd,",
        "timestamp": "2023-06-04 13:27:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 2,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyCjKXWAAA3g5V.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 6,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1550592643079450625/b12EPagr_400x400.png",
        "tweet_id": "1665349487366230019",
        "url": "https://twitter.com/pulido_barba/status/1665349487366230019",
        "text": "Con mucho orgullo e inteligencia representando a mi querido pais M\u00e9xico! \ud83e\udd0d\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
        "username": "@pulido_barba",
        "fullname": "Rodrigo Barba Pulido",
        "timestamp": "2023-06-04 13:27:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@DeniseDresserG"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/972649396914462720/rJRikrVL_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349465203417088",
        "url": "https://twitter.com/TrineDaely/status/1665349465203417088",
        "text": "\"California state officials on Saturday met with the group, who had documentation \u201cpurporting to be from the government of the State of Florida,\u201d Bonta said.\nThe immigrants were taken from Texas to New Mexico, then flown by private chartered jet to California\"",
        "username": "@TrineDaely",
        "fullname": "Trine Daely \ud83c\udf3b",
        "timestamp": "2023-06-04 13:27:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1663063488951103488/HKNlWWK2_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349390704451586",
        "url": "https://twitter.com/Montick15/status/1665349390704451586",
        "text": "HOLA BANDA, quer\u00eda invitarlos a este evento del cual soy parte <3\nLos espero ah\u00ed donde dice el cartel, hoy en punto de las 3 de la tarde (Hora M\u00e9xico)\nNeta que me encantar\u00eda verlos ah\u00ed \ud83e\udd7a\ud83d\udc98\n#Fortnite",
        "username": "@Montick15",
        "fullname": "Montick-VT",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 1,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyCYOKagAEs7WP.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330860315211423745/WKlIST41_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349417715597313",
        "url": "https://twitter.com/AllieLindo/status/1665349417715597313",
        "text": "Marquis Los Cabos - Mexico. I was just there last week. Amazing in every way.",
        "username": "@AllieLindo",
        "fullname": "Allie Lindo",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@EbonyJHilton_MD"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1581960889305006082/KOmih-PZ_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349379820077058",
        "url": "https://twitter.com/hreynosod/status/1665349379820077058",
        "text": "El peor presidente de M\u00e9xico ya tiene dos legados: El empoderamiento del C.O. y el profundo odio entre los mexicanos.",
        "username": "@hreynosod",
        "fullname": "Hugo Reynoso",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 1,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 4,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_400x400.png",
        "tweet_id": "1665349357086945280",
        "url": "https://twitter.com/MaranietoCalde1/status/1665349357086945280",
        "text": "Claro que son ellos , y como no si tienen al porro m\u00e1s grande\nque pena por mexico \ud83e\udd75",
        "username": "@MaranietoCalde1",
        "fullname": "Mar\u00eda nieto Calder\u00f3n",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@Melissa_Bely"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1614396093327970307/UBQQzLC4_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349418294427653",
        "url": "https://twitter.com/uam854/status/1665349418294427653",
        "text": "Ahora en el Estado de M\u00e9xico...",
        "username": "@uam854",
        "fullname": "Bjuarez Garc\u00eda",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyCTlfWwAYmaFX.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1661784383383121933/jW28k259_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349374774214656",
        "url": "https://twitter.com/The_hawkeye24/status/1665349374774214656",
        "text": "Ni solo eso, ellos saben perfectamente que llenar a Espa\u00f1a de marrones resentidos seria horrible. Mexico 2.0.\n\nLos indios deben quedarse en su jungla reserva.",
        "username": "@The_hawkeye24",
        "fullname": "The_hawkeye",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@Kansaden_95"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1462104244920725506/owOhAMeF_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349460321267712",
        "url": "https://twitter.com/CMC_MTZ/status/1665349460321267712",
        "text": "Naciste para  robar y hacerle da\u00f1o a M\u00e9xico rid\u00edcula",
        "username": "@CMC_MTZ",
        "fullname": "Christian Mouret",
        "timestamp": "2023-06-04 13:27:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@SandraCuevas_"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1494732069469097989/xkrr0t4q_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349398358810624",
        "url": "https://twitter.com/Israelv411/status/1665349398358810624",
        "text": "@SChecoPerez subiendo poco a poco ya se encuentra en #P5  \ud83c\udfc118/66 \ud83c\udfc1 #SpanishGP y est\u00e1 a 1.7 seg de @alo_oficial #F12023",
        "username": "@Israelv411",
        "fullname": "F1 News M\u00e9xico / fanpage",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1497594925185216518/F76XNjRI_400x400.png",
        "tweet_id": "1665349408911941632",
        "url": "https://twitter.com/jonag2502/status/1665349408911941632",
        "text": "Y c\u00f3mo estamos en M\u00e9xico, no se le va a dar la oportunidad, mejor van a comprar un mexicano vende humo parrandero, que va anotar 5 goles en 2 a\u00f1os \ud83e\udd23",
        "username": "@jonag2502",
        "fullname": "Angel",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@Bouquetismo"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1569421963398975490/7Fs39aGR_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349453430005760",
        "url": "https://twitter.com/2754E007/status/1665349453430005760",
        "text": "estado de M\u00e9xico;\n\u00a1\u00a1\u00a1ES HORA DE VOTAR POR MORENA!!!",
        "username": "@2754E007",
        "fullname": "Juanito Pueblo",
        "timestamp": "2023-06-04 13:27:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyCgJAXgAA7wnU.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1661146565027790849/R_yfBtQg_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349384924528641",
        "url": "https://twitter.com/CaptainLightner/status/1665349384924528641",
        "text": "@trackpadyaoi MEXICO,????",
        "username": "@CaptainLightner",
        "fullname": "Spamton/Link \ud83d\udd76\ufe0f\u2b50\ud83e\udeb7TotK & Genloss era",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@saffitzy"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254121367508746240/12Fv38Jv_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349443913388032",
        "url": "https://twitter.com/FuentesCabo/status/1665349443913388032",
        "text": "Los m\u00e9dicos sabemos sobre la mala calidad del sistema de salud en m\u00e9xico y ahora con morena es mucho peor, pero mucho peor.",
        "username": "@FuentesCabo",
        "fullname": "Vicente Fuentes Rodriguez Cabo",
        "timestamp": "2023-06-04 13:27:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@StratCons"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1051216187487440897/CY4VK2eR_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349366209470465",
        "url": "https://twitter.com/rodrigo71598849/status/1665349366209470465",
        "text": "ESTADO DE MEXICO NI UN VOTO AL PRIANATO DE 80 A\u00d1OS;FUERA EL PRI.",
        "username": "@rodrigo71598849",
        "fullname": "rodrigo peralta espinosa",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1584632618477387778/o7YIC1vE_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349414217568258",
        "url": "https://twitter.com/amay36767058/status/1665349414217568258",
        "text": "Vamos M\u00e9xico voten voten. \nSaquemos a Morena...!!!",
        "username": "@amay36767058",
        "fullname": "amay@",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@mario_delgado"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591826912250417154/4oujE1Oz_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349351210725376",
        "url": "https://twitter.com/ChrisRo44732933/status/1665349351210725376",
        "text": "ESTADO DE M\u00c9XICO POR FAVOR\nNO VOTO A @delfinagomeza es una amenaza para nuestro estado \n#MorenaDestruyendoMexico\n#DelfinaEsCorrupcion",
        "username": "@ChrisRo44732933",
        "fullname": "Robert Mqueen",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1646124646582894592/w7m8Gt8n_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349332290207746",
        "url": "https://twitter.com/artsayer/status/1665349332290207746",
        "text": "#DelfinaNoEsOpcionEsCorrupcion #VotoMasivoPorAleDelMoral #NiunvotoaDelfina ESTADO DE MEXICO TENDR\u00c1 COMO GOBERNADORA A ALE DEL MORAL #VotaAleDelMoral\n#LigaDeGuerreros",
        "username": "@artsayer",
        "fullname": "Arthur Aspiracionista",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1635159515334164482/Klm_Zq8K_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349336648019970",
        "url": "https://twitter.com/heraldodemexico/status/1665349336648019970",
        "text": "#OpinionesCompletas I  \u00bfLa oposici\u00f3n busca como candidato a un empresario-banquero?\n\nLas organizaciones civiles simplemente no convencen a nadie y menos a un electorado tan politizado como es el mexicano de estos tiempos. Escribe @jlca007 \u27a1  goo.su/ssXarp",
        "username": "@heraldodemexico",
        "fullname": "El Heraldo de M\u00e9xico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyCV26WIAMtVz1.png?format=png&name=medium"
        ],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1140989682584449024/OiGC-1dH_400x400.png",
        "tweet_id": "1665349252309032960",
        "url": "https://twitter.com/celaya_news/status/1665349252309032960",
        "text": "#Nacional | Una se\u00f1ora con beb\u00e9 en brazos y una joven fueron golpeadas frente a una escuela secundaria de Chalco, en el Estado de M\u00e9xico. Familiares de una alumna fueron quienes atacaron a las mujeres, sin que se sepa la causa de este brutal ataque",
        "username": "@celaya_news",
        "fullname": "Celaya News",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyCUTcXsAAm8Pw.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1592728809182306305/xiMQEMhF_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349303433412614",
        "url": "https://twitter.com/Mevil_D/status/1665349303433412614",
        "text": "And this friend had coyotes smuggle them across the border. Then she was one of the people he asked to wire the coyotes 5,000 dollars. To be set free. I have at least 10 friends who left their country and went to the Mexico border. And sought asylum.",
        "username": "@Mevil_D",
        "fullname": "M3vil D",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@Mevil_D",
            "@LeanCentrist",
            "@DylanCDeVille",
            "@kylenabecker"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/950035405495181312/PaUOyoag_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349279370862592",
        "url": "https://twitter.com/eversalcido1993/status/1665349279370862592",
        "text": "Hoy mas que nunca recordar que votar por morena, esvotar en contra de Mexico chairos,",
        "username": "@eversalcido1993",
        "fullname": "ever salcido",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@Hans2412",
            "@pacocruzjimenez"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyCFyQaQAAQB2j.png?format=png&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466451794/Zarcoman2_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349279622344706",
        "url": "https://twitter.com/zarcoman/status/1665349279622344706",
        "text": "Aqu\u00ed no es necesario el dinero porqu\u00e9 la aceptaci\u00f3n del pueblo no se compra y a la jefa @Claudiashein la respalda M\u00e9xico de ser verdad lo que dicen Marcelo es un calumniador",
        "username": "@zarcoman",
        "fullname": "Zarcoman",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@AlfredoJalife",
            "@m_ebrard"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1658864246543859714/MGdRp-yO_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349280318537730",
        "url": "https://twitter.com/ricardocortesh2/status/1665349280318537730",
        "text": "Hola @tunutripersonal que tengas un excelente domingo cu\u00eddate mucho \ud83d\ude18 hasta Venezuela desde M\u00e9xico.",
        "username": "@ricardocortesh2",
        "fullname": "ricardo cortes hernandez",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@tunutripersonal"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347983911721205760/ujtxas-i_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349311985491970",
        "url": "https://twitter.com/Aguilar6Gabriel/status/1665349311985491970",
        "text": "Paisanos, verdad qu\u00e9, M\u00e9xico, m\u00e1gico, lindo y querido, debe ser gobernado para el 2024 por un LIDER INNATO? \nATTE. GAMA.",
        "username": "@Aguilar6Gabriel",
        "fullname": "Gabriel Aguilar Mendoza (GAMA).",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1633839645065875458/Uwbb_8PV_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349265110208512",
        "url": "https://twitter.com/ASMexico/status/1665349265110208512",
        "text": "\ud83d\udea8 VUELTA 16/66 \ud83d\udea8\n\nSainz va a boxes y cambia a las gomas medias. 'Checo' ya es quinto \ud83c\udfc1\ud83c\udfce\ud83d\udd25\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n1. Verstappen\n2. Hamilton\n3. Russell\n4. Alonso\n5. P\u00e9rez\n\n#SpanishGP\nbit.ly/3OVEBbw",
        "username": "@ASMexico",
        "fullname": "AS M\u00e9xico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 1,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 2,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1662663617806753792/FOBNMRp2_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349252761911299",
        "url": "https://twitter.com/selenxshands/status/1665349252761911299",
        "text": "Hi, I'm Ana, I've been following Taylor for more than 10 years, I live in Colombia and she won't come, I'll travel to Mexico for which I'll work hard to achieve it, my dream is to see if you like it and you can, it would be very user ful for me, thanks \u2764\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
        "username": "@selenxshands",
        "fullname": "Ana Taylor's Versi\u00f3n \ud83e\ude75\ud83e\udd0d",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@fthinlttlefreak"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1501064717313454081/mccX50I6_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349245153558529",
        "url": "https://twitter.com/lahamba/status/1665349245153558529",
        "text": "Si quieres a Mexico. Kojanse a #ElCacas y sus socialistas destructores!",
        "username": "@lahamba",
        "fullname": "lahamba",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1638541928403746818/1bZdrVkR_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349242355949568",
        "url": "https://twitter.com/L96559698Marade/status/1665349242355949568",
        "text": "Son unas \ud83d\udc00 \ud83d\udc00ratas inmundas son la escoria de la pol\u00edtica de M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
        "username": "@L96559698Marade",
        "fullname": "Mar\u00eda de Lourdes L\u00f3pez",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@JJDiazMachuca",
            "@lopezobrador_",
            "@MauricioCollado"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxunmYXaQAAYxJJ.jpg?format=jpg&name=medium",
            "https://pbs.twimg.com/media/FxunmYTaEAEQj_9.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1646124646582894592/w7m8Gt8n_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349277923639297",
        "url": "https://twitter.com/artsayer/status/1665349277923639297",
        "text": "#DelfinaNoEsOpcionEsCorrupcion #VotoMasivoPorAleDelMoral #NiunvotoaDelfina ESTADO DE MEXICO TENDR\u00c1 COMO GOBERNADORA A ALE DEL MORAL #VotaAleDelMoral\n#LigaDeGuerreros",
        "username": "@artsayer",
        "fullname": "Arthur Aspiracionista",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1643091958280192001/La6ODXMe_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349323494768641",
        "url": "https://twitter.com/RemiTejeda95925/status/1665349323494768641",
        "text": "Mientras tanto en el PAIS DE ABRAZOS NO BALAZOS...\n@lopezobrador_\n@rosaicela_\n@GN_MEXICO_\n@SEDENAmx \nA la opini\u00f3n P\u00fablica RT para que vean que su pol\u00edtica NO FUNCIONA",
        "username": "@RemiTejeda95925",
        "fullname": "SR. Tejeda",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1661567620519194630/GA54CrIo_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349254569947138",
        "url": "https://twitter.com/gaal88/status/1665349254569947138",
        "text": "nitter.projectsegfau.lt/i/spaces/1gqxvyE\u2026",
        "username": "@gaal88",
        "fullname": "\u1d2c\u1d3f\u1d35\u1d2c\u1d3a\u1d3a\u1d31",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416078608485994497/C7n-l-AN_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349292465491968",
        "url": "https://twitter.com/webcamsdemexico/status/1665349292465491968",
        "text": "El sol por todo lo alta esta ma\u00f1ana en #Guadalajara #Jalisco. Temperatura actual: 16\u00b0 C  \n\nVista panor\u00e1mica-Minerva v\u00eda @fiestamericana\n\nPara ver en tiempo real: \nwebcamsdemexico.com/webcam/v\u2026",
        "username": "@webcamsdemexico",
        "fullname": "Webcams de M\u00e9xico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 2,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyCVEOaUAEy1j-.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 15,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1614647340786229248/soZHeKD8_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349298622529540",
        "url": "https://twitter.com/marrkanthonyd1/status/1665349298622529540",
        "text": "THERE FUNNELING  MONEY INTO MEXICO  AND  OUR FOREIGN AID  TO UKRAINE  TO LABS TO CREATE ANOTHER PLANDIMIC BEFORE THE 24 ELECTION  THEY KNOW  THEY CAN'T  WIN WITHOUT MAIL IN VOTES  OVER 1 MILLION VOTES FOR THE GOP DIDN'T MAKE IT THRU THE MUSLIM CONTROLLED POST OFFICES  SAME MO ...",
        "username": "@marrkanthonyd1",
        "fullname": "Mark Duncan",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@RepMTG"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245790073225990145/UIUeKcrH_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349298907762695",
        "url": "https://twitter.com/castlecastlelan/status/1665349298907762695",
        "text": "Sera porque llevan efectivo para comprar votos )",
        "username": "@castlecastlelan",
        "fullname": "Castlecrest",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@taller2006",
            "@NormanFPearl",
            "@RicardoMeb",
            "@mrikelme",
            "@GN_MEXICO_"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1501030046064070656/O9u9lrV4_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349242183884803",
        "url": "https://twitter.com/iizelii/status/1665349242183884803",
        "text": "Personas del Estado de M\u00e9xico:\n\nV\u00e1yanse todos alv* \n\n*a la votaci\u00f3n.\n\n#Elecciones2023MX",
        "username": "@iizelii",
        "fullname": "overthinker bell",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1513575086284017674/UYTTGcTY_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349201650393088",
        "url": "https://twitter.com/_pilimili/status/1665349201650393088",
        "text": "En verdad quisiera saber porqu\u00e9 defienden tanto al gobierno de L\u00f3pez.\nQue les motiva enga\u00f1arse y cerrar los ojos a la realidad.\n\u00bfEs necedad?\n\u00bfEs ego herido?\n\u00bfEs tener miedo a perder la \u201cesperanza\u201d?\nM\u00e9xico NO est\u00e1 bien.",
        "username": "@_pilimili",
        "fullname": "pilimili \ud83d\ude37",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@Inteligente001"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1550592643079450625/b12EPagr_400x400.png",
        "tweet_id": "1665349196986081283",
        "url": "https://twitter.com/pulido_barba/status/1665349196986081283",
        "text": "Tu lo que representas es lo peor que tenemos en M\u00e9xico: Politicos corruptos protegiendo a delincuentes! Desde el presidente hasta los CRIMINALES! \n\nUstedes no tienen el valor y las agallas para ir a representar a M\u00e9xico en Ucrania! COBARDES",
        "username": "@pulido_barba",
        "fullname": "Rodrigo Barba Pulido",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@OctavioLaCroix",
            "@bearmanfiasco",
            "@DeniseDresserG"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1490884327189659648/9R7d-RTN_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349226556014594",
        "url": "https://twitter.com/BomberoBro/status/1665349226556014594",
        "text": "M\u00e9xico ponele",
        "username": "@BomberoBro",
        "fullname": "Bombero Bro \ud83d\udd25",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@Macnubis",
            "@elpaisuy"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281733587633569792/tAzMp2Ip_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349207698317312",
        "url": "https://twitter.com/s_galla/status/1665349207698317312",
        "text": "Estado de M\u00e9xico y Coahuila TODOS A VOTAR POR ALEJANDRA Y MANOLO",
        "username": "@s_galla",
        "fullname": "Santiago Perez Galla",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@WASHOMA"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1639360307750395905/H3nsRQMu_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349184709595144",
        "url": "https://twitter.com/Moral6Cuauhtmoc/status/1665349184709595144",
        "text": "No hay fecha que no llegue; ni plazo que no se cumpla y hoy es el d\u00eda de cobrarle todos los saqueos al grupo Atlacomulco; ya no tienen el impune respaldo del gobierno federal y del INE;sin fraudes no saben competir;hoy les clavamos el \u00faltimo clavo a su ata\u00fad;CHASPM el McPRIANRD.",
        "username": "@Moral6Cuauhtmoc",
        "fullname": "Temoc71",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@AFactsChannel",
            "@SEDENAmx",
            "@SEMAR_mx",
            "@GN_MEXICO_"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyCQVCaEAIetZj.jpg?format=jpg&name=medium",
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyCQjfaYAANRvo.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1651796296280227841/bFcOSmnz_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349181991530499",
        "url": "https://twitter.com/ayleen_716/status/1665349181991530499",
        "text": "Ciudad de M\u00e9xico (Taylor\u2019s version)",
        "username": "@ayleen_716",
        "fullname": "Aylen \ud83e\uddcd\u200d\u2640\ufe0f",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@iiiltommo"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1546337872478965760/S9RMtPF6_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349230637223936",
        "url": "https://twitter.com/Pablo1106193181/status/1665349230637223936",
        "text": "Forzar que?? Suenas muy ardido jaja, peso pluma tiene 3 temas en el top 10 de Argentina \ud83e\udd23\ud83e\udd23, no s\u00f3lo en M\u00e9xico",
        "username": "@Pablo1106193181",
        "fullname": "Pablo",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@alejotejo12",
            "@iEnzoCAP",
            "@Daniel77660944",
            "@ketsuhgg",
            "@tudimebeto"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1285998258393714689/Ubt-LZ9__400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349166036295682",
        "url": "https://twitter.com/TornadosMexico/status/1665349166036295682",
        "text": "El d\u00eda de ayer por la tarde se registr\u00f3 una granizada severa durante el paso de tormenta en Nadadores, #Coahuila.\n\n\ud83d\udcf8 Cindy Ibarra.",
        "username": "@TornadosMexico",
        "fullname": "Tornados M\u00e9xico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:25:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 3,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyCPdLWcAAg0oG.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 6,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/799772654089736196/RfmsiaY-_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349209875181570",
        "url": "https://twitter.com/Gm46Ruben/status/1665349209875181570",
        "text": "\u00c1gata, buenos d\u00edas. Excelente dominio del bal\u00f3n. Espero que pases un excelente domingo. Un beso desde M\u00e9xico.",
        "username": "@Gm46Ruben",
        "fullname": "jose ruben garza mar",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@AgataCentasso"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1580285234985181184/2JCDL46y_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349195304148995",
        "url": "https://twitter.com/TamaulipasI/status/1665349195304148995",
        "text": "BELLA CANCI\u00d3N CHILE NO QUIERE EL COMUNISMO ES HAMBRE ,POBREZA ,ROBO ,Y DESTRUCCI\u00d3N\n\n TAMPOCO #M\u00c9XICO QUIERE ESTO.\n ESTA EN NUESTRAS MANOS EVITARLO, SALGAMOS A VOTAR NO A LA NARCODICTADURA",
        "username": "@TamaulipasI",
        "fullname": "TamaulipasInforma y TamaulipasTe",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 1,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1288188955826032640/-XBO1It8_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349177100967936",
        "url": "https://twitter.com/mfloresarellano/status/1665349177100967936",
        "text": "Oyes, Regenta @Claudiashein, \u00bfsi en vez de andar de campa\u00f1a (y de metiche en el Estado de M\u00e9xico) te pones a trabajar?",
        "username": "@mfloresarellano",
        "fullname": "Mauricio Flores A",
        "timestamp": "2023-06-04 13:25:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/Fxqhf1HXgAYXRH-.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 2,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1450127417465524237/pxzXiWHs_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349182272552962",
        "url": "https://twitter.com/Edithcomart/status/1665349182272552962",
        "text": "Dios uno y Trino ponemos en tus manos las elecciones del Estado de M\u00e9xico y Coahuila, para q sean con un voto razonado, q sean unas elecciones limpias y q vayan en paz, queremos un mejor estado y un mejor pa\u00eds.\n\nPadre, Hijo y en el Esp\u00edritu Santo, en ti conf\u00edo.\n\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\uddf3\ud83d\udd4a",
        "username": "@Edithcomart",
        "fullname": "Edith\u2698\ufe0f",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 4,
        "retweets": 3,
        "quotes": 1,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyCQWnXoAEIy2C.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 13,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1459627022368456704/pCY38pzd_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349228078530561",
        "url": "https://twitter.com/gabrielguerrac/status/1665349228078530561",
        "text": "Muy buenos d\u00edas a todos desde un pa\u00eds que hoy estar\u00e1 muy atento a todo lo que suceda en Coahuila y el Estado de M\u00e9xico.\nMis mejores deseos a los habitantes de esos estados: que tengan comicios limpios, ordenados y muy concurridos.",
        "username": "@gabrielguerrac",
        "fullname": "Gabriel Guerra C",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 1,
        "quotes": 1,
        "images": [],
        "likes": 19,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/886737134316605440/AqRLYEZR_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349230771224577",
        "url": "https://twitter.com/Kimberley1usa/status/1665349230771224577",
        "text": "Welcome to Mexico  cartel country",
        "username": "@Kimberley1usa",
        "fullname": "Kimberley USA11\u274c\u274c",
        "timestamp": "2023-06-04 13:26:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1646124646582894592/w7m8Gt8n_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349162735476739",
        "url": "https://twitter.com/artsayer/status/1665349162735476739",
        "text": "#DelfinaNoEsOpcionEsCorrupcion #VotoMasivoPorAleDelMoral #NiunvotoaDelfina ESTADO DE MEXICO TENDR\u00c1 COMO GOBERNADORA A ALE DEL MORAL #VotaAleDelMoral\n#LigaDeGuerreros",
        "username": "@artsayer",
        "fullname": "Arthur Aspiracionista",
        "timestamp": "2023-06-04 13:25:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyBin0aEAELab-.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1612405894884597761/l66zxXZf_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349093718147072",
        "url": "https://twitter.com/masini_mkp/status/1665349093718147072",
        "text": "Hoy d\u00eda electoral en Mexico: comicios para designar Gobernador en 2 Estados; Mexico y Coahuila. En ambos el Partido Revolucionario Instituci\u00f3nal siempre ha ostentado la 1era magistratura regional, pero los sondeos muestran q el Partido d Lopez Obrador ganar\u00e1 la elecci\u00f3n en EdoMex",
        "username": "@masini_mkp",
        "fullname": "Carlos Masini",
        "timestamp": "2023-06-04 13:25:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1662767943791329282/Kr8DF_Oy_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349133798981633",
        "url": "https://twitter.com/PaulTweetz2Much/status/1665349133798981633",
        "text": "think he sees less volume with more skilled RBs and coverage shifting. \n\nBut that video I tweeted yesterday explained how we changed AJ into a vertical receiver after the Bye. That was the leap.",
        "username": "@PaulTweetz2Much",
        "fullname": "Mike Mexico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:25:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 1,
        "images": [],
        "likes": 2,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1624756522822557702/s5RYZ_Kq_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349115780161538",
        "url": "https://twitter.com/hectoresperez/status/1665349115780161538",
        "text": "Mis respetos por la gente que se involucra en estos temas. Cruciales para la vida democr\u00e1tica ,  eso es amar a M\u00e9xico.",
        "username": "@hectoresperez",
        "fullname": "Hector Esquivel",
        "timestamp": "2023-06-04 13:25:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@SocCivilMx"
        ],
        "replies": 1,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1634332773761810432/RZrtoSE9_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349085870854147",
        "url": "https://twitter.com/paisano12345/status/1665349085870854147",
        "text": "Creo q pagamos un cindicato para el mantenimiento de el metro! Y q crees? El mero encargado del cindicato es cotra 4ta! Ah\u00ed sumale el por qu\u00e9 tantas idioteces en el mantenimiento!! Ah\u00ed deben aplicar el nada para ale!! Ratera ! Nada para derecha q esta hambrienta de poder",
        "username": "@paisano12345",
        "fullname": "Mexico hoy",
        "timestamp": "2023-06-04 13:25:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@JPetriz",
            "@MetroCDMX",
            "@wwallace81",
            "@Claudiashein",
            "@seduviCDMX",
            "@GCalderon_Metro"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352090880258285572/Km7uaFgf_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349062533718016",
        "url": "https://twitter.com/Maugermolop/status/1665349062533718016",
        "text": "Pues t\u00fa ll\u00e9vate tu mentada de una vez, por promover a los corruptos de siempre y denostar al mejor gobierno que ha tenido M\u00e9xico en las \u00faltimas d\u00e9cadas, 1 mentada para ti @ferbelaunzaran por cada peso robado por el PRI\n\nsinlineamx.com/alejandra-del\u2026",
        "username": "@Maugermolop",
        "fullname": "JERRY",
        "timestamp": "2023-06-04 13:25:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@ferbelaunzaran"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1650584135163846668/GRok6fL4_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349079843348480",
        "url": "https://twitter.com/Vernica99ma/status/1665349079843348480",
        "text": "No  nada m\u00e1s pasa en M\u00e9xico.",
        "username": "@Vernica99ma",
        "fullname": "Ver\u00f3nica",
        "timestamp": "2023-06-04 13:25:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@AlertaMundial2"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1646124646582894592/w7m8Gt8n_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349129969573895",
        "url": "https://twitter.com/artsayer/status/1665349129969573895",
        "text": "#DelfinaNoEsOpcionEsCorrupcion #VotoMasivoPorAleDelMoral #NiunvotoaDelfina ESTADO DE MEXICO TENDR\u00c1 COMO GOBERNADORA A ALE DEL MORAL #VotaAleDelMoral\n#LigaDeGuerreros",
        "username": "@artsayer",
        "fullname": "Arthur Aspiracionista",
        "timestamp": "2023-06-04 13:25:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxtglMHWcAYYKNw.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1630949574448652290/IRJxzHSV_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349080652840962",
        "url": "https://twitter.com/edu_davila/status/1665349080652840962",
        "text": "Comentando sozinho \u201cFear the Walking dead\u201d: como a serie se passa na Calif\u00f3rnia e M\u00e9xico, a \u00e1gua \u00e9 a moeda. Em TWD com rios everywhere, s\u00e3o os alimentos cultivados.",
        "username": "@edu_davila",
        "fullname": "Edu D\u2019Avila",
        "timestamp": "2023-06-04 13:25:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1630570365846970369/yNOi3aZJ_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349083538530305",
        "url": "https://twitter.com/EarlOfThePseud/status/1665349083538530305",
        "text": "I would not be shocked if there's a US backed coup in Mexico in the next few years.",
        "username": "@EarlOfThePseud",
        "fullname": "Earl Robson",
        "timestamp": "2023-06-04 13:25:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 2,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1651146343925133312/xXm4uxcl_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349088240435203",
        "url": "https://twitter.com/ZB1mexico/status/1665349088240435203",
        "text": "[\ud83d\udcf8 23.06.04] \n\n\ud83c\udf38 OP ha vistos anuncios sobre el cumplea\u00f1os de Hanbin, a OP le sorprendi\u00f3 que hubiera dos anuncios de cumplea\u00f1os en el mismo lugar. \n\n______________________________\n\nZB1 M\u00e9xico \u2728\nCr. ZB1_shb_Allin\n\n#ZEROBASEONE #ZB1 #\uc81c\ub85c\ubca0\uc774\uc2a4\uc6d0 @ZB1_official",
        "username": "@ZB1mexico",
        "fullname": "ZB1 M\u00e9xico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:25:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyCKaEaUAIAuON.jpg?format=jpg&name=medium",
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyCKaIaEAAjsqe.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1609335513705480193/MH0ONKGD_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349153344442368",
        "url": "https://twitter.com/Alejandrino1973/status/1665349153344442368",
        "text": "Ya casi es hora, sal\u00ed a votar hermanos Mexiquenses, y Coahuilenses!!  Hay que darle otro rumbo a nuestro querido M\u00e9xico, comenzando hoy!!",
        "username": "@Alejandrino1973",
        "fullname": "Alejandrino Mart\u00ednez (Alejo)",
        "timestamp": "2023-06-04 13:25:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1587293667282255872/Baiv7zw6_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349113813037057",
        "url": "https://twitter.com/BOHOLIBRE/status/1665349113813037057",
        "text": "Si, esa bonita costumbre tienen los PRIANISTAS.\nEn los sexenios neoliberales, seg\u00fan la ASF, se perd\u00eda un 1/3 del presupuesto total de M\u00e9xico cada a\u00f1o.",
        "username": "@BOHOLIBRE",
        "fullname": "Buho Libre II",
        "timestamp": "2023-06-04 13:25:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@AlexMonroy4e",
            "@AlfredoJalife",
            "@AlejandraDMV"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1659259805154910208/ukD2Zf0k_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349157228359680",
        "url": "https://twitter.com/Paulina63272986/status/1665349157228359680",
        "text": "Ya siento un pie en Mexico \ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
        "username": "@Paulina63272986",
        "fullname": "Ana Pau\ud83c\udf37",
        "timestamp": "2023-06-04 13:25:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1461436074723627013/PEEmNDVq_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349135325708288",
        "url": "https://twitter.com/Dr_fateee/status/1665349135325708288",
        "text": "\u201cThe amusing thing about Mexico and the current geopolitical brain damage right now\u201d what the hell that mean?\nLearn how to write in English, I barely can understand you",
        "username": "@Dr_fateee",
        "fullname": "Edward",
        "timestamp": "2023-06-04 13:25:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@Vercovicium",
            "@Bunt_Dog",
            "@xeno_swift",
            "@manifestdreamin",
            "@ianellisjones"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_400x400.png",
        "tweet_id": "1665349060016979969",
        "url": "https://twitter.com/Maria39204682/status/1665349060016979969",
        "text": "Vamos mexiquenses a ejercer nuestros derecho a votar para elegir a nuestros gobernantes, el voto es libre, secreto y directo, no nos dejemos amedrentar, los ciudadanos estamos haciendo historia!\nVamos! Salgamos a votar.",
        "username": "@Maria39204682",
        "fullname": "Maria \ud83d\udc99",
        "timestamp": "2023-06-04 13:25:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@TonyparraVI",
            "@epigmenioibarra",
            "@PartidoMorenaMx",
            "@GN_MEXICO_",
            "@adan_augusto",
            "@rosaicela_"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1664692340982702081/l18RI4bV_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349033345404928",
        "url": "https://twitter.com/angienaucalpan/status/1665349033345404928",
        "text": "Hoy voto, t\u00fa v\u00f3tALE y juntos defendamos nuestra democracia! \nHoy, VA POR EL ESTADO DE M\u00c9XICO!",
        "username": "@angienaucalpan",
        "fullname": "Ang\u00e9lica del Valle",
        "timestamp": "2023-06-04 13:25:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 1,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1656685739982110720/ZkU9MbkF_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349051175391238",
        "url": "https://twitter.com/FinestAur/status/1665349051175391238",
        "text": "Hoy es el d\u00eda !!!!\n\nVenga Mexiquenses y Coahuilenses.!!!!!\n\nEl triunfo empieza con ustedes !!!!\n\nHoy haremos la historia m\u00e1s hermosa para M\u00e9xico!!!!\n\n#AleGobernadora\n#ManoloGobernador",
        "username": "@FinestAur",
        "fullname": "\ud83d\udcabAURORA\ud83d\udcab",
        "timestamp": "2023-06-04 13:25:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyCImFWcAA3x3e.jpg?format=jpg&name=medium",
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyCIvxWcAE2uY9.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1625499596557520902/hAo2o5nS_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349057814974464",
        "url": "https://twitter.com/laaficion/status/1665349057814974464",
        "text": "\u00bfD\u00f3nde VER M\u00e9xico vs Estados Unidos?\n\nCheca TODOS los detalles para que no te pierdas la Final del Premundial Femenil Sub 20 \ud83d\udcfa\u23f0\n\nmilenio.com/deportes/futbol-\u2026",
        "username": "@laaficion",
        "fullname": "La Afici\u00f3n",
        "timestamp": "2023-06-04 13:25:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyCIHtXwAAIMRf.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1542649053992947712/yco1uKtD_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349036482654209",
        "url": "https://twitter.com/Bomberos_CDMX/status/1665349036482654209",
        "text": "Laboramos en incendio en calle Villa Cacama, colonia Santa Isabel Tola, en @TuAlcaldiaGAM, informamos que se quem\u00f3 madera y ropa de uso personal; extinguimos el fuego y continuamos laborando en el lugar.",
        "username": "@Bomberos_CDMX",
        "fullname": "Bomberos Ciudad de M\u00e9xico Oficial",
        "timestamp": "2023-06-04 13:25:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyCH6YWYAAwe8w.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1663971781407920135/g69wfhfa_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349049627680768",
        "url": "https://twitter.com/frequentbuyer1/status/1665349049627680768",
        "text": "I haven\u2019t been to a border town at night since I lived in San Diego in the 80\u2019s when people used to get run over while fleeing Mexico.",
        "username": "@frequentbuyer1",
        "fullname": "lisa S Marie\ud83e\uddc2Y",
        "timestamp": "2023-06-04 13:25:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@ENTJgirl_75",
            "@CNN"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/977622031028994048/vXqlY9K8_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349042438643713",
        "url": "https://twitter.com/Vangog64/status/1665349042438643713",
        "text": "El d\u00eda que le hagan algo a alguna persona que ustedes exponen, ser\u00e1 su responsabilidad. P\u00f3nganse a trabajar por un M\u00e9xico mejor demuestren que pueden y no hagan m\u00e1s p3nd3\u00bfada$ .",
        "username": "@Vangog64",
        "fullname": "\u00a1\u00a1Y Abr\u00e1zame fuerte!!",
        "timestamp": "2023-06-04 13:25:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@PartidoMorenaMx"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1653189575978672129/bWa61DVj_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349023698485255",
        "url": "https://twitter.com/anguiano_arroyo/status/1665349023698485255",
        "text": "Para que ya se callen el hocico malditos mentirosos del PRIAN, y ya se larguen para siempre, el verdadero c\u00e1ncer para M\u00e9xico son ustedes PRIANRD",
        "username": "@anguiano_arroyo",
        "fullname": "Jose Luis Anguiano Arroyo",
        "timestamp": "2023-06-04 13:25:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@EmilioRangelLar"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1616150512176627712/y9IYOnCy_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349021181812738",
        "url": "https://twitter.com/JorgRivaPalacio/status/1665349021181812738",
        "text": "Salvar a M\u00e9xico sin una oposici\u00f3n s\u00f3lida organizada y preparada? Se ve lejano ganar al orate de palacio sin un proyecto viable, y 30 aspirantes  pulverizando las preferencias electorales y don kks, con su maquinaria gubernamental de malandrines. Muy complicado el futuro del Pa\u00eds.",
        "username": "@JorgRivaPalacio",
        "fullname": "Jorge Riva Palacio",
        "timestamp": "2023-06-04 13:25:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@edelamadrid",
            "@ClaudioXGG"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1658218095440175111/8d0cPiCO_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349019827154947",
        "url": "https://twitter.com/Fernandocalhe/status/1665349019827154947",
        "text": "I wasnt expecting to see M\u00e9xico at the top i was expecting Canada or some scandinavian country to be at the top",
        "username": "@Fernandocalhe",
        "fullname": "Fernando",
        "timestamp": "2023-06-04 13:25:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@stats_feed"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1654573468476903424/YyjBRcy3_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349010285293569",
        "url": "https://twitter.com/DenisefromCali/status/1665349010285293569",
        "text": "Mexico too.",
        "username": "@DenisefromCali",
        "fullname": "Denise \ud83c\udf37\ud83c\udf38\ud83c\udf3a\ud83c\udf39\ud83e\udec2\ud83d\udc8b\ud83d\udc99\ud83e\udec2\ud83d\udc8b",
        "timestamp": "2023-06-04 13:25:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@mrmikebones",
            "@LangmanVince"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1664780493739499528/c3vPh7Np_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665349003653832705",
        "url": "https://twitter.com/jeontays/status/1665349003653832705",
        "text": "llega a tocar long live en mexico o brasil y me voy a poner re celosa",
        "username": "@jeontays",
        "fullname": "agus",
        "timestamp": "2023-06-04 13:25:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1594766240920346624/QbahreZH_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348924461273090",
        "url": "https://twitter.com/blondina_winter/status/1665348924461273090",
        "text": "Drain swamp, build wall Mexico pay, protect 2nd Amend., balance budget. Instead he enlarged swamp, wall wasn\u2019t completed, Mexico didn\u2019t pay, bans bump stocks, signed every omnibus bill, let cities burn, First Step Act, hands presidency to Fauci. That\u2019s why he ignores his record",
        "username": "@blondina_winter",
        "fullname": "Blondina Winter \u2014 #TeamSanity, #DeSantis2024",
        "timestamp": "2023-06-04 13:24:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@sireamadeus",
            "@mitchellvii"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1177413541806202882/dWt3Ikj1_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348939053187073",
        "url": "https://twitter.com/a2vazquezhotma1/status/1665348939053187073",
        "text": "Buen viaje, Sr. Embajador!! M\u00e9xico lo espera con gusto.",
        "username": "@a2vazquezhotma1",
        "fullname": "Lil\u00ed",
        "timestamp": "2023-06-04 13:25:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@AsvazadourianJP"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1509893989545226249/_INAmUi3_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348974646099968",
        "url": "https://twitter.com/BTS_MXCO/status/1665348974646099968",
        "text": "[IG Story] #BTS #\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8 @bts_bighit #RM [@/rkive]\n\nNam en sus historias \ud83d\udd25\ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udcce: instagram.com/stories/rkive/\u2026\n#YoSoyARMYMX\nARMY MX \ud83d\udc9d",
        "username": "@BTS_MXCO",
        "fullname": "ARMY M\u00c9XICO",
        "timestamp": "2023-06-04 13:25:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 3,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyCEUdWcAAfFUs.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 11,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1654607133026009088/cl_cDkBr_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348941368500226",
        "url": "https://twitter.com/marioochoa87/status/1665348941368500226",
        "text": "No se gasten muchachos en contestar a estos muertos. Nunca ganaron nada, solo una copa q la inventaron para ellos y no existe mas. Estan segundos y el plumerio festeja no s\u00e9 qu\u00e9 !! Capaz que en M\u00e9xico se estila eso. No se dan cuenta que lo poco q tienen es de fassi y no de ellos",
        "username": "@marioochoa87",
        "fullname": "Mario",
        "timestamp": "2023-06-04 13:25:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@iaccvivo",
            "@girottismo_"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1656880107808587777/wAHmZiQu_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348921617514497",
        "url": "https://twitter.com/WandileGegesi3/status/1665348921617514497",
        "text": "So if Mexico has that low numbers on unemployment why are they running to America.",
        "username": "@WandileGegesi3",
        "fullname": "Mdokies",
        "timestamp": "2023-06-04 13:24:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@Calvinbrytty16"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410228075850354690/gNfJIqUB_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348941657911300",
        "url": "https://twitter.com/JLRPolo/status/1665348941657911300",
        "text": "Nadie te lo cree, es parte de una de tus novelas rid\u00edculas, farsante",
        "username": "@JLRPolo",
        "fullname": "\ud835\udd41\ud835\udd60\ud835\udd64\ud835\udd56 \ud835\udd43\ud835\udd66\ud835\udd5a\ud835\udd64 \u211d\ud835\udd52\ud835\udd5e\ud835\udd5a\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd6b \u2119.",
        "timestamp": "2023-06-04 13:25:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@epigmenioibarra",
            "@GN_MEXICO_"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1641888166901698560/VOQ4PnBW_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348925543309315",
        "url": "https://twitter.com/propaem_sma/status/1665348925543309315",
        "text": "Buenos d\u00edas, lamentamos esta situaci\u00f3n, asimismo le informamos que el prolongar agon\u00eda a todo animal que no constituya plaga, es considerado un delito en el Estado de M\u00e9xico, puedes realizar tu denuncia ante la @FiscaliaEdomex en fgjem.edomex.gob.mx",
        "username": "@propaem_sma",
        "fullname": "PROPAEM",
        "timestamp": "2023-06-04 13:24:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@rumabo1",
            "@EsEstra",
            "@alfredodelmazo",
            "@ZUEMYRT",
            "@DefensaAnimal",
            "@hogarluwina",
            "@nydiacervera",
            "@fellpudito",
            "@MrElDiablo8"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1600510910543560706/lCfvcBka_400x400.png",
        "tweet_id": "1665348966643380229",
        "url": "https://twitter.com/latinus_us/status/1665348966643380229",
        "text": "Desarrollo en M\u00e9xico de la conectividad 5G potenciar\u00e1 la relocalizaci\u00f3n de las cadenas de suministro: GSMA.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nlatinus.us/2023/06/04/desarr\u2026",
        "username": "@latinus_us",
        "fullname": "Latinus",
        "timestamp": "2023-06-04 13:25:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 1,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 11,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1664708026945753092/EhxQsL9V_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348915460177921",
        "url": "https://twitter.com/adeyelg/status/1665348915460177921",
        "text": "sabrina y taylor vienen a M\u00e9xico",
        "username": "@adeyelg",
        "fullname": "leyda is taybrina's daughter \u2605",
        "timestamp": "2023-06-04 13:24:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519133806510366722/_FoxWUAw_400x400.png",
        "tweet_id": "1665348905809182720",
        "url": "https://twitter.com/cjl673/status/1665348905809182720",
        "text": "The answer is move out of New Mexico.",
        "username": "@cjl673",
        "fullname": "Barbara L",
        "timestamp": "2023-06-04 13:24:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@NEWSMAX"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1934702982/Code_Geass__Geass_Symbol_by_Rockte_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348903456104448",
        "url": "https://twitter.com/jesususama/status/1665348903456104448",
        "text": "Funcion\u00f3 con una econom\u00eda en crecimiento, te\u00f3ricamente se puede seguir creciendo,  pero el planeta ya est\u00e1 llegando al agotamiento. \nSos salarios son importantes, pero dada la desigualdad en M\u00e9xico no es suficiente,  se necesita tocar los temas estructurales de la desigualdad",
        "username": "@jesususama",
        "fullname": "Jesus",
        "timestamp": "2023-06-04 13:24:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@ElMarinero1"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1564410429589389312/aX63MWPj_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348814616555521",
        "url": "https://twitter.com/ttaauurrooss70/status/1665348814616555521",
        "text": "Si hubiera buenas oportunidades en M\u00e9xico,nuestros paisanos jam\u00e1s hubieran salido de M\u00e9xico!",
        "username": "@ttaauurrooss70",
        "fullname": "B.H.",
        "timestamp": "2023-06-04 13:24:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@PartidoMorenaMx"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1640539541659439107/a6o8sR29_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348836439605249",
        "url": "https://twitter.com/OSWALSANTANA/status/1665348836439605249",
        "text": "Los 4 \u00faltimos Supranational Venezuela.  Leonardo Carrero fue mi ganador en el \u00faltimo Handsome que hice (2017). Lo envi\u00e9 al Mr. Venezuela 2018, ese a\u00f1o no se hizo. Lo llamaron en 2019 y con Jos\u00e9 Perdomo (lo tengo en M\u00e9xico como modelo) fui el \u00fanico m\u00e1nager con 2 candidatos....",
        "username": "@OSWALSANTANA",
        "fullname": "OSWALDO SANTANA",
        "timestamp": "2023-06-04 13:24:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 1,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyB8LsWIAAgK4H.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1652312222926774273/VEPN2ppQ_400x400.png",
        "tweet_id": "1665348796585222144",
        "url": "https://twitter.com/Sonja5367047735/status/1665348796585222144",
        "text": "Qu\u00e9 Esconden que no dejan entrar a las fuerzas del orden, luego se quejan,cuando la misma poblaci\u00f3n es c\u00f3mplice , que bien por el ej\u00e9rcito y la GN y las fuerzas estatales.",
        "username": "@Sonja5367047735",
        "fullname": "Sonja",
        "timestamp": "2023-06-04 13:24:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@SSeguridad_Mich",
            "@FiscaliaMich",
            "@GN_MEXICO_"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/437262064751374336/8uAn4nfH_400x400.jpeg",
        "tweet_id": "1665348817288577024",
        "url": "https://twitter.com/luilli64/status/1665348817288577024",
        "text": "IMB\u00c9CIL MEDIOCRE CALLA TU LENGUA LLENA DE VENENO MENDIGA VIVORA ESCORIA TRAIDORA ARDIDO POR QUE NO LE DIERON \ud83e\uddb4 LOS MEXIQUENSES SABEN POR QUI\u00c9N VOTAR Y LA MAESTRA DELFINA SERA LA NUEVA GOBERNADORA DEL EDOMEX ESTO ES LA VERDAD AHI ESTA CLARO VIVA M\u00c9XICO MUERAN LOS CORRUPTOS",
        "username": "@luilli64",
        "fullname": "LUILLITO",
        "timestamp": "2023-06-04 13:24:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@mario_dico50"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 1,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyB67zaYAYqQ7J.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1533667138375782402/f4Y9hFdj_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348846296154114",
        "url": "https://twitter.com/dmcderm2/status/1665348846296154114",
        "text": "Are you telling me it was caused by Trump invading Mexico?",
        "username": "@dmcderm2",
        "fullname": "Wilfred",
        "timestamp": "2023-06-04 13:24:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@NewTrev69",
            "@igorsushko"
        ],
        "replies": 1,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1571485144246063104/u_8wTj8t_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348886834081792",
        "url": "https://twitter.com/Rodolfo73553539/status/1665348886834081792",
        "text": "Lo bueno que el pri del Estado de M\u00e9xico termina hoy",
        "username": "@Rodolfo73553539",
        "fullname": "Rodolfo",
        "timestamp": "2023-06-04 13:24:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@MaguMonero"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1461436074723627013/PEEmNDVq_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348866865020929",
        "url": "https://twitter.com/Dr_fateee/status/1665348866865020929",
        "text": "I don\u2019t understand that shitshow at all bro. Last 3 comments you just randomly make statements  like drug addict in the McDonald\u2019s at 4am. What geopolitical parallel lol. You wrote about military alliance, I clearly stated that Mexico isn\u2019t capable to be in any alliance at all",
        "username": "@Dr_fateee",
        "fullname": "Edward",
        "timestamp": "2023-06-04 13:24:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@Vercovicium",
            "@Bunt_Dog",
            "@xeno_swift",
            "@manifestdreamin",
            "@ianellisjones"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1059132853894766595/3hxehYRq_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348810342649858",
        "url": "https://twitter.com/Sebasfla/status/1665348810342649858",
        "text": "Mexico   Ramzoid invidious.projectsegfau.lt/TxuqjdBoNq4 via @YouTube",
        "username": "@Sebasfla",
        "fullname": "Sebasti\u00e3o",
        "timestamp": "2023-06-04 13:24:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1635159515334164482/Klm_Zq8K_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348822506012673",
        "url": "https://twitter.com/heraldodemexico/status/1665348822506012673",
        "text": "#OpinionesCompletas I Edomex: puerta de entrada a 2024\n\nEn el Estado de M\u00e9xico se enfrentan dos M\u00e9xicos. El de la polarizaci\u00f3n y la promoci\u00f3n del odio entre ciudadanos es uno. El otro plantea la reconciliaci\u00f3n, tolerancia y rendici\u00f3n de cuentas. Escribe @rpascoep \u27a1 goo.su/d47WzlX",
        "username": "@heraldodemexico",
        "fullname": "El Heraldo de M\u00e9xico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:24:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 2,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyB7BvWAAEjnn-.png?format=png&name=medium"
        ],
        "likes": 3,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1597295015444860934/wR2ayeJJ_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348865824808961",
        "url": "https://twitter.com/SaulSolisF1/status/1665348865824808961",
        "text": "Hoy es d\u00eda de luchar por las convicciones y los hechos.\nHoy se decide el futuro de M\u00e9xico.\n@AlejandraDMV",
        "username": "@SaulSolisF1",
        "fullname": "SaulSolisF",
        "timestamp": "2023-06-04 13:24:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@MariettoPonce"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1455763658223587329/yFMvuiqU_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348889656918022",
        "url": "https://twitter.com/RoanaBuenavent1/status/1665348889656918022",
        "text": "Hoy los mexiquenses a votar masivamente por morena.\n\nHoy se acaba un r\u00e9gimen de horror.\n\nUn r\u00e9gimen qu\u00e9 nunca ha tenido legitimidad.\n\nPorque siempre lanzan unas limosnas en elecciones a mexiquenses a los que siempre le han robado los PRIISTAS.\n\nEdomex dice es ahora, MORENA.",
        "username": "@RoanaBuenavent1",
        "fullname": "Mexicana Patriota \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Por M\u00e9xico PLAN C.",
        "timestamp": "2023-06-04 13:24:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@Mar38898541",
            "@DelfinaEDOMX23"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 3,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyB_YAXoAAy_EF.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 5,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1644124570423623680/rXlZLzYE_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348792206409729",
        "url": "https://twitter.com/PiratasMexico/status/1665348792206409729",
        "text": "Que bien. Ahora ya no vas a sufrir con los boletos. \ud83e\udd29",
        "username": "@PiratasMexico",
        "fullname": "Piratas M\u00e9xico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:24:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@fidelius36"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1646124646582894592/w7m8Gt8n_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348821331656708",
        "url": "https://twitter.com/artsayer/status/1665348821331656708",
        "text": "#DelfinaNoEsOpcionEsCorrupcion #VotoMasivoPorAleDelMoral #NiunvotoaDelfina ESTADO DE MEXICO TENDR\u00c1 COMO GOBERNADORA A ALE DEL MORAL #VotaAleDelMoral\n#LigaDeGuerreros",
        "username": "@artsayer",
        "fullname": "Arthur Aspiracionista",
        "timestamp": "2023-06-04 13:24:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/Fxt3iZpWYAEo1Ly.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1633839645065875458/Uwbb_8PV_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348805405954050",
        "url": "https://twitter.com/ASMexico/status/1665348805405954050",
        "text": "Karim Benzema lo gan\u00f3 absolutamente TODO con el Real Madrid y se va como el segundo goleador hist\u00f3rico del club (353 goles). LEYENDA eterna merengue \u26bd\ufe0f\ud83c\udfc6\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2728",
        "username": "@ASMexico",
        "fullname": "AS M\u00e9xico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:24:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 1,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyBdsvaYAEhfd0.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 5,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1643987854677389322/91J95XXU_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348776028954624",
        "url": "https://twitter.com/bannedupsed/status/1665348776028954624",
        "text": "Watching Mexico Narcos while im rubbing your feet",
        "username": "@bannedupsed",
        "fullname": "Frank Castle \ud83e\udd77\ud83c\udffd",
        "timestamp": "2023-06-04 13:24:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 1,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1443042707023138816/hvSG0_Nt_400x400.png",
        "tweet_id": "1665348696651841536",
        "url": "https://twitter.com/PedroMa38082093/status/1665348696651841536",
        "text": "Eso es para preparar el fraude de el estado de M\u00e9xico",
        "username": "@PedroMa38082093",
        "fullname": "Pedro Martinez mendez",
        "timestamp": "2023-06-04 13:24:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@Claudiashein"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1487027552493387785/FutiK8im_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348718021730307",
        "url": "https://twitter.com/Pitoe_peeda/status/1665348718021730307",
        "text": "Vraag me af of als Mexico of Canada dat doen of america rustig toe gaat kijken hoe rusland daar wapens en bassisen gaat neerzetten . jij bent gewoon onrealistische dit is hoe het de hele mensheid ze geschiedenis is gegaan alleen als poetin het doet is die een tiran",
        "username": "@Pitoe_peeda",
        "fullname": "Peter",
        "timestamp": "2023-06-04 13:24:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@ikhebgezien",
            "@urchench",
            "@antikris__",
            "@Nuchtererealist",
            "@MvRooijen",
            "@EersteKamer",
            "@Politie",
            "@POL_DenHaag",
            "@Het_OM",
            "@AIVD",
            "@NCTV_NL"
        ],
        "replies": 1,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1560345135484903424/EDsNwRUP_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348788209303552",
        "url": "https://twitter.com/Fer_MX10/status/1665348788209303552",
        "text": "Estado de M\u00e9xico y Coahuila no dicen en salir a votar, es momento de hacer historia, confiamos en ustedes en su toma de decisiones.\nLa alianza es la opci\u00f3n, #ElQueVotaGana",
        "username": "@Fer_MX10",
        "fullname": "FER \u25aa\ufe0e",
        "timestamp": "2023-06-04 13:24:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 4,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1653490836519243797/GAU67ESE_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348770077327360",
        "url": "https://twitter.com/fraumarianela/status/1665348770077327360",
        "text": "Vamos @AlejandraDMV M\u00e9xico te necesita! A ganar el gobierno mexiquense! Todo \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdEstamos contigo! Fuera la corrupci\u00f3n, el desabasto! La violencia! La inseguridad! Fuera este gobierno nefasto!",
        "username": "@fraumarianela",
        "fullname": "Marianela Salinas",
        "timestamp": "2023-06-04 13:24:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@lopezdoriga"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1601248281086070784/77equoOz_400x400.png",
        "tweet_id": "1665348678318522371",
        "url": "https://twitter.com/PatrioticOn22/status/1665348678318522371",
        "text": "Mexico\u2019s President Made Biden A Joke\npatrioticopinion.site/mexico\u2026",
        "username": "@PatrioticOn22",
        "fullname": "Patriotic Opinion",
        "timestamp": "2023-06-04 13:24:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1664635380673511430/_fGsZBJe_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348713680601088",
        "url": "https://twitter.com/Nyacost11/status/1665348713680601088",
        "text": "Barrio antiguo. Ciudad de M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
        "username": "@Nyacost11",
        "fullname": "AN.Y",
        "timestamp": "2023-06-04 13:24:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 1,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyB0_8WAAE11A1.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 3,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1654196370583048229/QMXP3fjr_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348680801566720",
        "url": "https://twitter.com/GroggGorg/status/1665348680801566720",
        "text": "\u00bfSe acuerdan de cuando hac\u00eda directos en mi canal? La Comuna formada por mi bella orcsona, el sensual @Bibliorelli y mis tremendos VIPs @ARTISTSYNTH y n3gativland s\u00ed lo recordamos.\n\nNos vemos esta noche a mis 8pm, que ser\u00edan las:\n9pm  Espa\u00f1a\n1pm  M\u00e9xico\n4pm  Argentina\n3pm  Chile",
        "username": "@GroggGorg",
        "fullname": "Gr\u00f6gg",
        "timestamp": "2023-06-04 13:24:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 3,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/Fxx_rOrWAAAYDQS.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 5,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1090076849911353345/HGmsxMG4_400x400.png",
        "tweet_id": "1665348744068362242",
        "url": "https://twitter.com/UniNoticias/status/1665348744068362242",
        "text": "Hoy est\u00e1 en juego el control de la regi\u00f3n m\u00e1s poblada de M\u00e9xico, gobernada por el mismo partido por casi un siglo.\n\n\u25b6\ufe0f La candidata del partido de AMLO es la favorita en las encuestas.\nuni.vi/jOHu104Jo6A",
        "username": "@UniNoticias",
        "fullname": "Univision Noticias",
        "timestamp": "2023-06-04 13:24:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 1,
        "retweets": 1,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 2,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504523650992586759/NfcMLaWx_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348687260786688",
        "url": "https://twitter.com/kabasa007/status/1665348687260786688",
        "text": "If a single Russian or Chinese sub goes anywhere near Cuba, Mexico, or Canada, the entire U.S navy will be put on DEFCON 1!\n\nYet in the name of \"Freedom of Navigation\" the US sends AEGIS and nuclear capable warships off the coast of other people's country and that's fine?",
        "username": "@kabasa007",
        "fullname": "TwItTa PsYChoLoGiST",
        "timestamp": "2023-06-04 13:24:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1494464092853006361/E0V-Cm6t_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348668445138949",
        "url": "https://twitter.com/JCAR2024/status/1665348668445138949",
        "text": "\ud83d\udc47\ud83e\uddd0\n\n#ForoSCMx nitter.projectsegfau.lt/i/spaces/1gqxvyE\u2026",
        "username": "@JCAR2024",
        "fullname": "JCAR",
        "timestamp": "2023-06-04 13:23:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1626988016169365504/nhtaxr_t_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348773369790465",
        "url": "https://twitter.com/flaviafrei/status/1665348773369790465",
        "text": "\ud83d\udde3Hoy hay elecciones subnacionales en #M\u00e9xico y elecciones primarias en #Panam\u00e1 de @somosrmpa y  desde temprano diversos equipos del #ObservatorioReformas estamos trabajando en los monitoreos \ud83d\udd25\ud83e\uddf5\ud83d\udd1d",
        "username": "@flaviafrei",
        "fullname": "Flavia Freidenberg\ud83e\uddc9\ud83d\udc9c",
        "timestamp": "2023-06-04 13:24:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 1,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/Fxwnp_gaEAI5lCD.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 3,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1629346603470401536/JhYVUon3_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348668877164545",
        "url": "https://twitter.com/Mar38898541/status/1665348668877164545",
        "text": "\u00a1Cuidado con el INE del Estado de M\u00e9xico y su tribunal! Hay que desconfiar porque a\u00fan tienen mucha gente infiltrada del prian.",
        "username": "@Mar38898541",
        "fullname": "Mar",
        "timestamp": "2023-06-04 13:23:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@DarkDragn4"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3582138197/6a5ac4289ea6059dcf9e10f4930e5437_400x400.jpeg",
        "tweet_id": "1665348691153002498",
        "url": "https://twitter.com/elbebevega/status/1665348691153002498",
        "text": "GENTE DE COAHUILA Y EDOMEX EN UN HORA EMPIEZA SU ELECCI\u00d3N LE DESEO DESDE M\u00c9RIDA LA DE YUCAT\u00c1N EL \u00c9XITO DE SUS CANDIDATOS NO LOS DE MORENA SI LO LOGRAN ME IMAGINO LO ORGULLOSOS QUE SE PONDR\u00c1N YA QUE UDS.SERIAN EL VERDADERO FRENO AL SAQUEO, MAL GOBIERNO, ROBOS, ABULIA ETC.MEXICO",
        "username": "@elbebevega",
        "fullname": "Eduardo Vega C",
        "timestamp": "2023-06-04 13:24:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 1,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2316869925/whj8d9huc8wdb430dgjp_400x400.jpeg",
        "tweet_id": "1665348666574491648",
        "url": "https://twitter.com/OMejiaQuintana/status/1665348666574491648",
        "text": "Au Mexique, \u00e9lection-cl\u00e9 dans l\u2019Etat de Mexico avant la pr\u00e9sidentielle de 2024 lemonde.fr/international/art\u2026 a trav\u00e9s de @lemondefr",
        "username": "@OMejiaQuintana",
        "fullname": "Oscar Mej\u00eda Quintana",
        "timestamp": "2023-06-04 13:23:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1225553083914162176/JbMW4xIC_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348665471279110",
        "url": "https://twitter.com/rosalba_cb/status/1665348665471279110",
        "text": "Asi es la ultraderecha en M\u00e9xico @PRI_Nacional",
        "username": "@rosalba_cb",
        "fullname": "Rosalba",
        "timestamp": "2023-06-04 13:23:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/496784135994609664/s4yF_ZmR_400x400.jpeg",
        "tweet_id": "1665348662497538048",
        "url": "https://twitter.com/boloban1968/status/1665348662497538048",
        "text": "Qui\u00e9n traiciona una vez, traiciona siempre, te suena Ricardo? T\u00fa traicionaste a AMLO, no lo hemos olvidado.",
        "username": "@boloban1968",
        "fullname": "CHELEROTHOR",
        "timestamp": "2023-06-04 13:23:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@RicardoMeb",
            "@mrikelme",
            "@GN_MEXICO_"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1658162236634935298/Kpr8YnmC_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348657829347329",
        "url": "https://twitter.com/record_mexico/status/1665348657829347329",
        "text": "LO ATAC\u00d3 FUERTE \n\nDurante la largada, Carlos Sainz intent\u00f3 pasar a Max Verstappen pero el piloto neerland\u00e9s se defendi\u00f3 con todo y mantuvo la posici\u00f3n. \n\nAhora, en la vuelta 15, Verstappen luce muy c\u00f3modo en el liderato.",
        "username": "@record_mexico",
        "fullname": "DIARIO R\u00c9CORD",
        "timestamp": "2023-06-04 13:23:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 2,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyBIrXXgAAvkTd.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 2,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354245852693491716/UytQWdzy_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348609984937988",
        "url": "https://twitter.com/acevice03/status/1665348609984937988",
        "text": "Army fabulosas Estado de M\u00e9xico, Galer\u00edas Atizap\u00e1n, emociones al 1000% regalitos y m\u00e1s regalitos. Gracias #D_Day #D_Day_Japon #Cinepolis",
        "username": "@acevice03",
        "fullname": "Lupita Acevice03",
        "timestamp": "2023-06-04 13:23:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyBvDTWIAIv2H3.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1094367515147415552/3wFTRKsy_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348625008930819",
        "url": "https://twitter.com/BRico1776/status/1665348625008930819",
        "text": "There\u2019s a storm in the Gulf of Mexico. That\u2019s more important than Jill Biden @WFLA",
        "username": "@BRico1776",
        "fullname": "Rico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:23:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@eric_hurwitz",
            "@accuweather"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591480461469024258/8Hx2NwmK_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348634534133764",
        "url": "https://twitter.com/vargascortez10/status/1665348634534133764",
        "text": "Mexiquenses, hoy es nuestro d\u00eda, salgamos a votar por\n@AlejandraDMV . Salvemos a M\u00e9xico la defensa empieza por el Edo de M\u00e9x. si perdemos perdimos el Pa\u00eds el principio del fin VOTALE\npara defender nuestro maravilloso Estado de M\u00e9xico. #VotALE\n#VOTA4deJunio #VotaAleDelMoral",
        "username": "@vargascortez10",
        "fullname": "tj cortez",
        "timestamp": "2023-06-04 13:23:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@martinvaldesr"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1619185383358533632/Y8oElFZF_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348644873043970",
        "url": "https://twitter.com/EddieMa64859302/status/1665348644873043970",
        "text": "Morena es la esperanza de Mexico y todos felices , los infelices hablan del PRI y lo a\u00f1oran ya no m\u00e1s PRI fueraaaaa tengan su \ud83d\udca9 de partido bola de \ud83d\udca9",
        "username": "@EddieMa64859302",
        "fullname": "Soy Gallito\ud83c\udf1efeliz\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
        "timestamp": "2023-06-04 13:23:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@sabinaberman",
            "@JACrespo1"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1609337575059214336/hD7yz5DU_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348592070950912",
        "url": "https://twitter.com/BalamAkab71/status/1665348592070950912",
        "text": "De la mano de ese \"avance\" avanza la violencia,la inseguridad,el miedo,eso es  lo que representa MORENA en M\u00e9xico",
        "username": "@BalamAkab71",
        "fullname": "Manuel",
        "timestamp": "2023-06-04 13:23:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1665336003144347649/vaDEkYwK_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348602011475968",
        "url": "https://twitter.com/EmilioF96728463/status/1665348602011475968",
        "text": "#ForoSCMx\nnitter.projectsegfau.lt/i/spaces/1gqxvyE\u2026",
        "username": "@EmilioF96728463",
        "fullname": "Jemilio Figueroa",
        "timestamp": "2023-06-04 13:23:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021419936038772736/Jf_LLmka_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348647700299783",
        "url": "https://twitter.com/DebesLeerlo/status/1665348647700299783",
        "text": "\ud83d\udd36 La Santa Muerte en el M\u00e9xico contempor\u00e1neo: \u00bffigura sagrada, entidad demon\u00edaca o signo de esperanza? grandesmedios.com/santa-muer\u2026",
        "username": "@DebesLeerlo",
        "fullname": "Debes Leerlo",
        "timestamp": "2023-06-04 13:23:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1665164685300342784/L5Kvgvi7_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348639806615557",
        "url": "https://twitter.com/Limeylizzie/status/1665348639806615557",
        "text": "Yes! He became pals with Joel Gray while they were on location in Mexico and they would go to art galleries together!",
        "username": "@Limeylizzie",
        "fullname": "Elizabeth West",
        "timestamp": "2023-06-04 13:23:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@rksimonlaw"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1633954586573635586/k7cKGcNr_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348592108748800",
        "url": "https://twitter.com/__Nadaquever/status/1665348592108748800",
        "text": "C\u00f3mo as\u00ed que M\u00e9xico again\u2026 \ud83d\udc40\u23f3",
        "username": "@__Nadaquever",
        "fullname": "\ud835\udc02\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a",
        "timestamp": "2023-06-04 13:23:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429756178007879680/IQa3yEGu_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348588900319232",
        "url": "https://twitter.com/william_id/status/1665348588900319232",
        "text": "emang misalnya mexico atau negara tetangga amerika ikut blok rusia atau china atau blok non us boleh gitu? us ngga marah?",
        "username": "@william_id",
        "fullname": "william",
        "timestamp": "2023-06-04 13:23:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@masmasayamkfc",
            "@darryllew",
            "@kumparan"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1036980204449685504/VBnSiSI__400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348582256558081",
        "url": "https://twitter.com/krishna_kaka_/status/1665348582256558081",
        "text": "ajannn aku juga ngira gitu",
        "username": "@krishna_kaka_",
        "fullname": "Raja Mexico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:23:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@laststrawberryy"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217923884269391873/MtJGZbAg_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348576610856960",
        "url": "https://twitter.com/GACCHC/status/1665348576610856960",
        "text": "No puede ser \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 la mentira y el enga\u00f1o como la marca de la casa\u201dmorena \u201c no tienen verg\u00fcenza \nNi un voto para morena \ud83d\udc4e son un peligro para M\u00e9xico",
        "username": "@GACCHC",
        "fullname": "Gustavo A Castillo",
        "timestamp": "2023-06-04 13:23:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@epigmenioibarra",
            "@PartidoMorenaMx",
            "@GN_MEXICO_",
            "@adan_augusto",
            "@rosaicela_"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1661503369582727168/uJcHIfYC_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348573876178947",
        "url": "https://twitter.com/TorresdeMar/status/1665348573876178947",
        "text": "Que le vino como \"anillo al dedo\", se le present\u00f3 otra excusa para ocultar su ineptitud!!\nPor cierto la pandemia fue mundial!!!\nY todos ya recuperaron lo perdido en ese periodo adem\u00e1s han crecido y M\u00e9xico a\u00fan no llega a ese \ud83e\uddf6",
        "username": "@TorresdeMar",
        "fullname": "Mary Torres de Mart\u00ed",
        "timestamp": "2023-06-04 13:23:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@glaratorre",
            "@Claudiashein",
            "@lopezobrador_"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1635971604889862146/AzVfAuK5_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348573121183744",
        "url": "https://twitter.com/rgzepeda/status/1665348573121183744",
        "text": "Hoy son elecciones en el Estado de M\u00e9xico. Quienes me conocen saben que es un tema cercano a mi biograf\u00eda. Escrib\u00ed un texto algo melanc\u00f3lico sobre lo que suceder\u00e1 hoy.\n\nrgzepeda.org/2023/06/04/blue\u2026",
        "username": "@rgzepeda",
        "fullname": "Ra\u00fal Zepeda Gil \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf39",
        "timestamp": "2023-06-04 13:23:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1528771719607066624/3L84wckW_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348531324964864",
        "url": "https://twitter.com/BelgicaMEX/status/1665348531324964864",
        "text": "\ud83c\udf77\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fLa rica variedad de vinos mexicanos exhibidos en una degustaci\u00f3n organizada por @SRE_mx durante la cual el Secretario @m_ebrard mencion\u00f3 los \u00e9xitos de M\u00e9xico en el @concoursmondial de Bruxelles como una medida de la creciente reputaci\u00f3n del vino de M\u00e9xico en el mundo.Bravo!",
        "username": "@BelgicaMEX",
        "fullname": "Embajada de B\u00e9lgica en M\u00e9xico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:23:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 1,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyBqKEXsAELgf1.jpg?format=jpg&name=medium",
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyBqKCXoAERtRD.jpg?format=jpg&name=medium",
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyBqKFXgAEFH2w.jpg?format=jpg&name=medium",
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyBqKHWwAAOVDo.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1657390896080470016/WIeV-bmJ_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348489327378434",
        "url": "https://twitter.com/TomGreenOffical/status/1665348489327378434",
        "text": "I hope more come and every day and they have to rename the city Little Mexico or New New Mexico.",
        "username": "@TomGreenOffical",
        "fullname": "Tom Green",
        "timestamp": "2023-06-04 13:23:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@BreitbartNews"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1635694255858495489/c-dlZw3E_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348496961032192",
        "url": "https://twitter.com/josearm82636785/status/1665348496961032192",
        "text": "Viva M\u00e9xico viva la 4t x siempre",
        "username": "@josearm82636785",
        "fullname": "josearmandoaguilerapalma54@gmei.com",
        "timestamp": "2023-06-04 13:23:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1039661254246326272/y20Gj59N_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348549968625667",
        "url": "https://twitter.com/izcalliunidoga/status/1665348549968625667",
        "text": "HOY #4deJunio \ud83d\uddf3 \u00a1VOTA y elige a la pr\u00f3xima Gobernadora del Estado de M\u00e9xico! \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
        "username": "@izcalliunidoga",
        "fullname": "IzcalliUnidoGAA.C.",
        "timestamp": "2023-06-04 13:23:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/750907645746253824/w-TtWePZ_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348510659624962",
        "url": "https://twitter.com/WomanStats/status/1665348510659624962",
        "text": "Marching the streets of Mexico City on International Women's Day 2022 a woman said \u201cWe fight today so we don\u2019t die tomorrow.\u201d Living in constant fear is the life of a woman in Mexico. \n\nwomanstats.wordpress.com/202\u2026",
        "username": "@WomanStats",
        "fullname": "WomanStats Project",
        "timestamp": "2023-06-04 13:23:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1635346812155338753/KAgx-1OW_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348516808470530",
        "url": "https://twitter.com/ASPECPERU/status/1665348516808470530",
        "text": "M\u00c9XICO: Empresas de alimentos envasados presentan 150 demandas de amparo a fin de obtener la protecci\u00f3n judicial para mantener personajes animados en los empaques de sus productos y la posibilidad de que estrellas del espect\u00e1culo y los deportes los promuevan en su publicidad.",
        "username": "@ASPECPERU",
        "fullname": "ASPEC OFICIAL",
        "timestamp": "2023-06-04 13:23:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 1,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyBpepX0AEoSyU.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1646386175874138113/yNsbdY6l_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348501482373124",
        "url": "https://twitter.com/Jess09252849281/status/1665348501482373124",
        "text": "Vamos , salgamos todos a votar hay que sacar a gente corrupta y que utiliza sus influencias para salar a sus hijos violadores de la c\u00e1rcel, es momento de sacar 90 a\u00f1os de PRIAN del Estado de M\u00e9xico.",
        "username": "@Jess09252849281",
        "fullname": "Jes\u00fas",
        "timestamp": "2023-06-04 13:23:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@JLozanoA"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1116758394830872576/o0IIwjpA_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348546713853954",
        "url": "https://twitter.com/jhasmtco/status/1665348546713853954",
        "text": "\u00bfPropuestas? Ah, ok.  Para que no pierdan el poder y el dinero que les da el Estado de M\u00e9xico.",
        "username": "@jhasmtco",
        "fullname": "Javier Hern\u00e1ndez",
        "timestamp": "2023-06-04 13:23:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@PRI_Nacional",
            "@AlejandraDMV"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1665346032023027714/IBcYn79-_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348496583536642",
        "url": "https://twitter.com/Elfshihiro/status/1665348496583536642",
        "text": "Yesung necesito un concierto en M\u00e9xico \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d.\nNo le tengas miedo al \u00e9xito.",
        "username": "@Elfshihiro",
        "fullname": "\u2133\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udcce \u2601\ufe0f\ud83e\udd62",
        "timestamp": "2023-06-04 13:23:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1634210724388978689/QQrVparm_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348570160185344",
        "url": "https://twitter.com/laprensaoem/status/1665348570160185344",
        "text": "#Opini\u00f3n | @Carloslopezjone \ud83d\udd8a\ufe0f\nEn M\u00e9xico 40,134,324 personas trabajan y de ellas 29,637,401 ganan menos de 10,000 pesos de acuerdo con las cifras oficiales del INEGI...\n\nla-prensa.com.mx/analisis/te\u2026",
        "username": "@laprensaoem",
        "fullname": "LA PRENSA",
        "timestamp": "2023-06-04 13:23:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1646124646582894592/w7m8Gt8n_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348531194941440",
        "url": "https://twitter.com/artsayer/status/1665348531194941440",
        "text": "#DelfinaNoEsOpcionEsCorrupcion #VotoMasivoPorAleDelMoral #NiunvotoaDelfina ESTADO DE MEXICO TENDR\u00c1 COMO GOBERNADORA A ALE DEL MORAL #VotaAleDelMoral\n#LigaDeGuerreros",
        "username": "@artsayer",
        "fullname": "Arthur Aspiracionista",
        "timestamp": "2023-06-04 13:23:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxtutXQXgAMKMCv.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1662886051851976704/Ks7MYAcC_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348473888075779",
        "url": "https://twitter.com/anatt_sm/status/1665348473888075779",
        "text": "Pues yo solo les quiero recordar que Taylor Swift viene a M\u00e9xico en Agosto!!! \ud83e\udd79\u2764\ufe0f",
        "username": "@anatt_sm",
        "fullname": "Nat \ud83e\udd8b",
        "timestamp": "2023-06-04 13:23:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1624021454663688195/GhEB3O_p_400x400.png",
        "tweet_id": "1665348495660941312",
        "url": "https://twitter.com/CsarRey13405132/status/1665348495660941312",
        "text": "Animo estado de M\u00e9xico vota masivo MORENA",
        "username": "@CsarRey13405132",
        "fullname": "C\u00e9sar Reyes",
        "timestamp": "2023-06-04 13:23:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@lopezdoriga",
            "@lopezobrador_",
            "@CarlosPennaC",
            "@TResearchMx",
            "@Radio_Formula"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591480461469024258/8Hx2NwmK_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348548185972737",
        "url": "https://twitter.com/vargascortez10/status/1665348548185972737",
        "text": "Mexiquenses, hoy es nuestro d\u00eda, salgamos a votar por\n@AlejandraDMV . Salvemos a M\u00e9xico la defensa empieza por el Edo de M\u00e9x. si perdemos perdimos el Pa\u00eds el principio del fin VOTALE\npara defender nuestro maravilloso Estado de M\u00e9xico. #VotALE\n#VOTA4deJunio #VotaAleDelMoral",
        "username": "@vargascortez10",
        "fullname": "tj cortez",
        "timestamp": "2023-06-04 13:23:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 1,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/Fxx8UIFWAAActSG.jpg?format=jpg&name=medium",
            "https://pbs.twimg.com/media/Fxx8UTXWYAIKaK8.jpg?format=jpg&name=medium",
            "https://pbs.twimg.com/media/Fxx8UjmWIAAMpmK.jpg?format=jpg&name=medium",
            "https://pbs.twimg.com/media/Fxx8UycXgAEiYpZ.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1603549949249163264/aW-R3DKG_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348459229003777",
        "url": "https://twitter.com/jaigaru72/status/1665348459229003777",
        "text": "Aguas con este se\u00f1or. Es un propagandista del r\u00e9gimen y sabe utilizar muy bien los autogolpes",
        "username": "@jaigaru72",
        "fullname": "Jaime Garza",
        "timestamp": "2023-06-04 13:23:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@epigmenioibarra",
            "@PartidoMorenaMx",
            "@GN_MEXICO_",
            "@adan_augusto",
            "@rosaicela_"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591804154921590784/4-ZoO9Gz_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348354505850880",
        "url": "https://twitter.com/MonikaHYLT/status/1665348354505850880",
        "text": "M\u00e9xico tiene primer lugar en todo lo malo, as\u00ed que deben ser muchos.",
        "username": "@MonikaHYLT",
        "fullname": "Monika",
        "timestamp": "2023-06-04 13:22:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@ommmmar78",
            "@AmerangelLorenz",
            "@giov_"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_400x400.png",
        "tweet_id": "1665348377784229889",
        "url": "https://twitter.com/Maria39204682/status/1665348377784229889",
        "text": "Vamos mexiquenses, coahuilenses, salgamos a votar, es nuestros derecho y obligaci\u00f3n como mexicanos, no nos dejemos amedrentar, solo los mexicanos de bien podemos seguir transformando a nuestros hermoso pa\u00eds. El VOTO es libre, directo y secreto.",
        "username": "@Maria39204682",
        "fullname": "Maria \ud83d\udc99",
        "timestamp": "2023-06-04 13:22:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@epigmenioibarra",
            "@PartidoMorenaMx",
            "@GN_MEXICO_",
            "@adan_augusto",
            "@rosaicela_"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1036980204449685504/VBnSiSI__400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348442665947137",
        "url": "https://twitter.com/krishna_kaka_/status/1665348442665947137",
        "text": "ajannn aku gemes liatnya, kok ga dapet mendali",
        "username": "@krishna_kaka_",
        "fullname": "Raja Mexico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:23:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@Indra_Kumara"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1621108471247814656/R4AuzMbQ_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348382691344384",
        "url": "https://twitter.com/ri_riri58/status/1665348382691344384",
        "text": "3\u70b9\uff01",
        "username": "@ri_riri58",
        "fullname": "\u308a\u30fc",
        "timestamp": "2023-06-04 13:22:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@braga_mexico"
        ],
        "replies": 1,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1513595952225046534/F4u0EfWG_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348449573666817",
        "url": "https://twitter.com/CamposAlv_5/status/1665348449573666817",
        "text": "Gobierno de Nicaragua participando en la Primera Edici\u00f3n del Foro de Negociaciones Internacionales en M\u00e9xico. Vamos adelante.\n#Nicaragua\n#JunioEnVictorias\n@VRVEUNANLeon @CUUN1914",
        "username": "@CamposAlv_5",
        "fullname": "Campos Felipe",
        "timestamp": "2023-06-04 13:23:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 3,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyBlMRWYAAzWDj.jpg?format=jpg&name=medium",
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyBlj1WYAE3jMV.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 4,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1663949883777114113/Ay769v9-_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348373103214594",
        "url": "https://twitter.com/Alessan36126633/status/1665348373103214594",
        "text": "@Alessan36126633",
        "username": "@Alessan36126633",
        "fullname": "_Al\u00ea \ud802\udd00 thvJK\ud83d\udc2f\ud83d\udc30",
        "timestamp": "2023-06-04 13:22:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@TK_Mexico"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1586026976783073280/wFEJHWFz_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348469387657218",
        "url": "https://twitter.com/ToddisOK/status/1665348469387657218",
        "text": "They can just walk in from Mexico.",
        "username": "@ToddisOK",
        "fullname": "Todd is OK",
        "timestamp": "2023-06-04 13:23:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@stephanegaddis"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/651585330135502848/QBIT-iB9_400x400.png",
        "tweet_id": "1665348384679403520",
        "url": "https://twitter.com/bikingmidwife/status/1665348384679403520",
        "text": "So you found one person to quote? I see all races, colors and religions in Israel. They work & travel everywhere. Is it raciest or oppressive that USA, Canada & Mexico have border patrol, require specific ID & can search you? Or that all other countries do the same?",
        "username": "@bikingmidwife",
        "fullname": "Biking Midwife",
        "timestamp": "2023-06-04 13:22:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@sandrawatfa"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1644916769243496448/o0N1Y47z_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348358532214784",
        "url": "https://twitter.com/ArquidiocesisMx/status/1665348358532214784",
        "text": "#FelizDomingo \n\nHoy celebramos la Solemnidad de la Sant\u00edsima Trinidad, exactamente una semana despu\u00e9s de Pentecost\u00e9s. \n\nAunque nunca podremos comprender plenamente este es misterio, aqu\u00ed te explicamos qu\u00e9 es la Sant\u00edsima Trinidad. \n\nPuedes leer m\u00e1s en: desdelafe.mx/noticias/sabias\u2026",
        "username": "@ArquidiocesisMx",
        "fullname": "Arquidi\u00f3cesis Primada de M\u00e9xico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:22:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 5,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyBgOOX0AMCWFu.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 14,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1662767943791329282/Kr8DF_Oy_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348390245335044",
        "url": "https://twitter.com/PaulTweetz2Much/status/1665348390245335044",
        "text": "I'm overly invested in sports and they're overly invested in people who tweet about sports",
        "username": "@PaulTweetz2Much",
        "fullname": "Mike Mexico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:22:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@booskutball"
        ],
        "replies": 1,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1557334796560384000/BjJvVxwR_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348362655395845",
        "url": "https://twitter.com/mariaeugeniarc/status/1665348362655395845",
        "text": "A qu\u00e9 hora abren las casillas? \n#ESTADO_DE_M\u00c9XICO\n#VOTA4deJunio",
        "username": "@mariaeugeniarc",
        "fullname": "Mar\u00eda Eugenia.\ud83e\ude84",
        "timestamp": "2023-06-04 13:22:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 1,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1635159515334164482/Klm_Zq8K_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348430015655942",
        "url": "https://twitter.com/heraldodemexico/status/1665348430015655942",
        "text": "#OpinionesCompletas | Salma Hayek y Henri Pinault renovaron sus votos\n\nHenri Pinault ama tanto a Salma que tras la ceremonia se la llev\u00f3 a veranear a Cannes. Escribe @shanikberman \u27a1 goo.su/ytK5qU",
        "username": "@heraldodemexico",
        "fullname": "El Heraldo de M\u00e9xico",
        "timestamp": "2023-06-04 13:23:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyBkRvWYAEeUGq.png?format=png&name=medium"
        ],
        "likes": 3,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1204526921519960064/H43_j83b_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348400433299457",
        "url": "https://twitter.com/halmblog/status/1665348400433299457",
        "text": "Ruth Ama Gyan-Darkwa Becomes the Youngest PhD Graduate at the University of New Mexico halmblog.com/entertainment-n\u2026",
        "username": "@halmblog",
        "fullname": "Halmblog",
        "timestamp": "2023-06-04 13:22:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 1,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431428592349679617/0NdlOjEq_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348399732776961",
        "url": "https://twitter.com/AdalbertoToro2/status/1665348399732776961",
        "text": "Si, el Establo de M\u00e9xico necesita una gobernadora ignorante y ratera",
        "username": "@AdalbertoToro2",
        "fullname": "Adalberto",
        "timestamp": "2023-06-04 13:22:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [
            "@TruePatty11"
        ],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1569384486793629699/MmWhP-xl_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348390413107200",
        "url": "https://twitter.com/MaCristinaMX/status/1665348390413107200",
        "text": "#Violencia | \ud83d\udea8 Atacan a #balazos a un #hombre en Chetumal\ud83d\ude94\n\nEl hombre fue baleado por unos hombres que viajaban en un autom\u00f3vil con placas de la Ciudad de M\u00e9xico marcrixnoticias.com.mx/ataca\u2026",
        "username": "@MaCristinaMX",
        "fullname": "MariaCristinaDeLaCruzMX",
        "timestamp": "2023-06-04 13:22:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1653345534705377282/YxrfBgqn_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348354707005440",
        "url": "https://twitter.com/Davidr_15Mak/status/1665348354707005440",
        "text": "Viva M\u00e9xico y viva el tequila!!!!",
        "username": "@Davidr_15Mak",
        "fullname": "Roko Baturina",
        "timestamp": "2023-06-04 13:22:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [
            "https://pbs.twimg.com/media/FxyBfJHXoAgK0NZ.jpg?format=jpg&name=medium"
        ],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    },
    {
        "tweet_avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1173306942325805056/AdER-yyi_400x400.jpg",
        "tweet_id": "1665348450420944896",
        "url": "https://twitter.com/Bertha79326570/status/1665348450420944896",
        "text": "Cuando las personas de otros pa\u00edses hablan bien de Mexico, es porque saben de ciencias pol\u00edticas. Pero si eres inversionista y concesionas hablan mal de nuestro pueblo.",
        "username": "@Bertha79326570",
        "fullname": "Bertha",
        "timestamp": "2023-06-04 13:23:00+00:00",
        "language": null,
        "in_reply_to": [],
        "replies": 0,
        "retweets": 0,
        "quotes": 0,
        "images": [],
        "likes": 0,
        "banner_image": null,
        "total_tweets": null,
        "num_following": null,
        "num_followers": null,
        "total_likes": null,
        "keyword": "mexican.json"
    }
]